{"CodDpt": "34", "CodDpt3Car": "034", "LibDpt": "HERAULT", "Communes": [{"CodCan": "21", "CodSubCom": "001", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Abeilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "002", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Adissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Agde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22181"}, "Abstentions": {"Nombre": "9664", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "12517", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "11390", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5258", "RapportExprime": "46,16", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6132", "RapportExprime": "53,84", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Agel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "7,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "84,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Agon\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "28,23"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "71,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "66,03", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "49,76"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Aigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "36,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Les Aires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "68,68", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "009", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Alignan-du-Vent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1298"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Aniane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2343"}, "Abstentions": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "1355", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Arboras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "48,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Argelliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Aspiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1158"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Assas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Assignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "20,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "79,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Aumelas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "62,28", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "62,01", "RapportInscrit": "38,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "017", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Aumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "7,42", "RapportVotant": "12,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "83,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Autignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Av\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "38,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Azillanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "63,07", "RapportInscrit": "34,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Babeau-Bouldoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Baillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4822"}, "Abstentions": {"Nombre": "2083", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "2739", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2644", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Balaruc-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5992"}, "Abstentions": {"Nombre": "2570", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "3422", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3127", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1551", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1576", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Balaruc-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1949"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "55,57", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "52,91", "RapportInscrit": "29,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Bassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1495"}, "Abstentions": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "29,71"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "70,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "37,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1327"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "B\u00e9darieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4481"}, "Abstentions": {"Nombre": "2151", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "2330", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2110", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "B\u00e9larga", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Berlou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "38,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Bessan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3588"}, "Abstentions": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "2131", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1942", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "59,58", "RapportInscrit": "32,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12162"}, "Abstentions": {"Nombre": "6035", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "6127", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "5609", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3072", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2537", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "B\u00e9ziers-2", "LibSubCom": "B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20852"}, "Abstentions": {"Nombre": "11035", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "9817", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "8896", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4044", "RapportExprime": "45,46", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4852", "RapportExprime": "54,54", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13018"}, "Abstentions": {"Nombre": "6365", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "6653", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5962", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3476", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2486", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Boisseron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1341"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "51,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "31,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Le Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "037", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Boujan-sur-Libron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2356"}, "Abstentions": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Le Bousquet-d'Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1178"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "039", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Bouzigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "26,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Brenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "15,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "82,14", "RapportInscrit": "41,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Brignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Brissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "33,27"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "66,73"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "41,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Buzignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Cabrerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "045", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Cabri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "37,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cambon-et-Salvergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "39,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Campagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Camplong", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "29,70"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "70,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "49,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Candillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "54,06", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "45,94", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Canet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2518"}, "Abstentions": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Capestang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2366"}, "Abstentions": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "41,17"}, "Votants": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "58,83"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1272", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Carlencas-et-Levas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cassagnoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Castanet-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "36,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "056", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Castelnau-de-Guers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Castelnau-le-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13758"}, "Abstentions": {"Nombre": "6964", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "6794", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "6209", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2524", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3685", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "26,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Castries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4693"}, "Abstentions": {"Nombre": "1903", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "2790", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2683", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "La Caunette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Causse-de-la-Selle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "44,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Causses-et-Veyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "27,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Caussiniojouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "39,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "063", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Caux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1930"}, "Abstentions": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Le Caylar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "8,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "82,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cazedarnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "35,41"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "64,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "61,00", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "38,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Cazevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "11,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,89", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Cazilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1093"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "35,04"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "64,96"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "47,07", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "52,93", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Cazouls-d'H\u00e9rault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "56,13", "RapportInscrit": "31,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3291"}, "Abstentions": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "29,47"}, "Votants": {"Nombre": "2321", "RapportInscrit": "70,53"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2151", "RapportInscrit": "65,36", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1200", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "28,90"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "C\u00e9bazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "31,59"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "68,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "62,47", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Ceilhes-et-Rocozels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Celles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "25,93"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "74,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "62,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Cers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1879"}, "Abstentions": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "63,12", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cessenon-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1626"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "32,96"}, "Votants": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "67,04"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "62,73", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cesseras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Ceyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Clapiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4029"}, "Abstentions": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "2301", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2096", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1229", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Claret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "64,45", "RapportInscrit": "34,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Clermont-l'H\u00e9rault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5928"}, "Abstentions": {"Nombre": "2844", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "3084", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2756", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1470", "RapportExprime": "53,34", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1286", "RapportExprime": "46,66", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Colombi\u00e8res-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,68", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "84,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "33,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1861"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Combaillaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1298"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "76,85", "RapportInscrit": "45,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "B\u00e9ziers-2", "LibSubCom": "Corneilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "33,77"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "66,23"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "33,61"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "085", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Coulobres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Courniou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "37,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Cournonsec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2088"}, "Abstentions": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,53"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Cournonterral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4578"}, "Abstentions": {"Nombre": "2348", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "2230", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1944", "RapportInscrit": "42,46", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Creissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "49,90", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "50,10", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Le Cr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7021"}, "Abstentions": {"Nombre": "2970", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "4051", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3898", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1730", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Le Cros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "17,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "81,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "36,47"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cruzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Dio-et-Valqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Espondeilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "61,93", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Fabr\u00e8gues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5520"}, "Abstentions": {"Nombre": "2460", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "3060", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2820", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1834", "RapportExprime": "65,04", "RapportInscrit": "33,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Faug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "F\u00e9lines-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "73,96", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Ferrals-les-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-les-Verreries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-Poussarou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,34"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "69,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "34,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "101", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Florensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3558"}, "Abstentions": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "30,10"}, "Votants": {"Nombre": "2487", "RapportInscrit": "69,90"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2389", "RapportInscrit": "67,14", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1346", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "37,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Fontan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "12,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "86,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "66,90", "RapportInscrit": "33,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "103", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Font\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "38,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Fos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "75,47", "RapportInscrit": "43,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Fouzilhon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,03"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "64,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Fozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "25,34"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "74,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "65,75", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "44,52"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Fraisse-sur-Agout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "32,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Frontignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18132"}, "Abstentions": {"Nombre": "7553", "RapportInscrit": "41,66"}, "Votants": {"Nombre": "10579", "RapportInscrit": "58,34"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "9949", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4647", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5302", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Gabian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Galargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Ganges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3099"}, "Abstentions": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "1780", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1090", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "35,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Garrigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "29,71"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "70,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "41,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Gigean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4362"}, "Abstentions": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "2320", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2143", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1068", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1075", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Gignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4031"}, "Abstentions": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "2417", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2282", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1597", "RapportExprime": "69,98", "RapportInscrit": "39,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Gorni\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "21,28"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "78,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "73,76", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "74,04", "RapportInscrit": "54,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Montpellier-1", "LibSubCom": "Grabels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4966"}, "Abstentions": {"Nombre": "2258", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "2708", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2428", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL KANDOUSSI Abdi et Mme L\u00c9VY-RAMEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KANDOUSSI", "PrePsn": "Abdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9VY-RAMEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1493", "RapportExprime": "61,49", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZETH K\u00e9vin et Mme GAZU Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZETH", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Graissessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "71,72", "RapportInscrit": "41,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Guzargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "H\u00e9r\u00e9pian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "36,85"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "63,15"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "36,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Jacou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4411"}, "Abstentions": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "2671", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2453", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "67,67", "RapportInscrit": "37,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Joncels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "71,32", "RapportInscrit": "40,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "11,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "85,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "34,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "Juvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6582"}, "Abstentions": {"Nombre": "3064", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "3518", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "3397", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1356", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Lacoste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "30,73"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "69,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Lagamas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "37,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Lamalou-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1755"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "34,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Lansargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2336"}, "Abstentions": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "1362", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Laroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1254"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "50,15", "RapportInscrit": "26,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "25,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "Lattes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13116"}, "Abstentions": {"Nombre": "5597", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "7519", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "7360", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3211", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2119", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2030", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Laurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Lauret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "71,62", "RapportInscrit": "36,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Lauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,83", "RapportVotant": "13,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "83,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "70,64", "RapportInscrit": "35,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "24,56"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "75,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "Lav\u00e9rune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2280"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "135", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "Lespignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2463"}, "Abstentions": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1302", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "27,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "136", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "L\u00e9zignan-la-C\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1050"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "48,34", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Liausson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,79", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Lieuran-Cabri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "42,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Lieuran-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1103"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "140", "LibCan": "B\u00e9ziers-2", "LibSubCom": "Lignan-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2427"}, "Abstentions": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "9,10"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "20,52"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "La Livini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Lod\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5374"}, "Abstentions": {"Nombre": "2373", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "3001", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2746", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1569", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "143", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Loupian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1668"}, "Abstentions": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "67,94", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Lunas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Lunel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17194"}, "Abstentions": {"Nombre": "8184", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "9010", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8236", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4022", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4214", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Lunel-Viel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2762"}, "Abstentions": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Magalas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2291"}, "Abstentions": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Maraussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2903"}, "Abstentions": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "1706", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "25,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Margon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Marseillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6600"}, "Abstentions": {"Nombre": "2979", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "3621", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "3302", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1491", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1811", "RapportExprime": "54,85", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Marsillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4585"}, "Abstentions": {"Nombre": "1990", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "2595", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2337", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1282", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Mas-de-Londres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Les Matelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1509"}, "Abstentions": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Mauguio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14368"}, "Abstentions": {"Nombre": "6629", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "7739", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6801", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3737", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3064", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Maureilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1504"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "M\u00e9rifons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "21,57"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "78,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "56,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "M\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8948"}, "Abstentions": {"Nombre": "3916", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "5032", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "4762", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2684", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2078", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Minerve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "16,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Mireval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2638"}, "Abstentions": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "28,54"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "37,26"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "62,74"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "8,35", "RapportVotant": "13,31"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "80,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Montady", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2942"}, "Abstentions": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "1644", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Montagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2967"}, "Abstentions": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "1661", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Montarnaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2497"}, "Abstentions": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "55,50", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Montaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "25,06", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "165", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Montbazin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2309"}, "Abstentions": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "62,25", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "166", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Montblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2040"}, "Abstentions": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Montels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "32,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Montesquieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "42,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Montferrier-sur-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3236"}, "Abstentions": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "1763", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "64,82", "RapportInscrit": "33,65"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Montouliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "74,70", "RapportInscrit": "35,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Montoulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "78,82", "RapportInscrit": "50,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-1", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20846"}, "Abstentions": {"Nombre": "12025", "RapportInscrit": "57,68"}, "Votants": {"Nombre": "8821", "RapportInscrit": "42,32"}, "Blancs": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "8094", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL KANDOUSSI Abdi et Mme L\u00c9VY-RAMEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KANDOUSSI", "PrePsn": "Abdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9VY-RAMEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5896", "RapportExprime": "72,84", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZETH K\u00e9vin et Mme GAZU Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZETH", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2198", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "10,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-2", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19343"}, "Abstentions": {"Nombre": "11038", "RapportInscrit": "57,06"}, "Votants": {"Nombre": "8305", "RapportInscrit": "42,94"}, "Blancs": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7576", "RapportInscrit": "39,17", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCALANCI G\u00e9rard et Mme GUETRON-GOUAZ\u00c9 Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCALANCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUETRON-GOUAZ\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3109", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAFOSSE Micha\u00ebl et Mme HENRY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFOSSE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4467", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "23,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-3", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28475"}, "Abstentions": {"Nombre": "15056", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "13419", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "12277", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRAY-FITOUSSI Mich\u00e8le et M. TORTORICI Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAY-FITOUSSI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTORICI", "PrePsn": "Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9062", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENGLIA Jean-Paul et Mme GOELLER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGLIA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOELLER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3215", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-4", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34095"}, "Abstentions": {"Nombre": "17257", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "16838", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "15522", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOSCH C\u00e9drick et Mme LLEDO Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSCH", "PrePsn": "C\u00e9drick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5238", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MIRALLES Patricia et M. SOREZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRALLES", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOREZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10284", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-5", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29555"}, "Abstentions": {"Nombre": "16081", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "13474", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "12238", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Fran\u00e7ois et Mme HOLLENDER Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLENDER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3128", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODKIN Maud et M. MALEK J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODKIN", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALEK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9110", "RapportExprime": "74,44", "RapportInscrit": "30,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13102"}, "Abstentions": {"Nombre": "6977", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "6125", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "5744", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3191", "RapportExprime": "55,55", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2553", "RapportExprime": "44,45", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Montpeyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Moul\u00e8s-et-Baucels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Mour\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "76,12", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Mudaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "90,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Murles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "41,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Murviel-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "28,56"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Murviel-l\u00e8s-Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,95"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "N\u00e9bian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Neffi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "33,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "182", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "N\u00e9zignan-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1257"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "Nissan-lez-Enserune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2978"}, "Abstentions": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "1669", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "184", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Nizas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "20,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Londres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "35,07"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "64,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "65,58", "RapportInscrit": "38,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Octon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "60,05", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "70,14", "RapportInscrit": "42,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Olargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Olmet-et-Villecun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "31,78"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Olonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Oupia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Pailh\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "29,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Palavas-les-Flots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5791"}, "Abstentions": {"Nombre": "2512", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "3279", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2956", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1646", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1310", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Pardailhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "83,75", "RapportInscrit": "48,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Paulhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2788"}, "Abstentions": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1352", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "P\u00e9gairolles-de-Bu\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "38,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "P\u00e9gairolles-de-l'Escalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "24,84"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "75,16"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,07", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "6,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "82,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "43,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "197", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "P\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "63,66", "RapportInscrit": "33,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "P\u00e9rols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7456"}, "Abstentions": {"Nombre": "3331", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "4125", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4030", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1223", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "199", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "P\u00e9zenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5793"}, "Abstentions": {"Nombre": "2215", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "3578", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3390", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "958", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "69,32", "RapportInscrit": "32,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Pierrerue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Pignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5421"}, "Abstentions": {"Nombre": "2456", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "2965", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2593", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1558", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "203", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Pinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Plaissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Les Plans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "28,63"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Poilhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "207", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Pom\u00e9rols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "36,06"}, "Votants": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "63,94"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Popian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Portiragnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2632"}, "Abstentions": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "10,44"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "85,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Le Pouget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1505"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "66,75", "RapportInscrit": "35,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Le Poujol-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Poujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,52"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "67,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "10,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "42,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Poussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4795"}, "Abstentions": {"Nombre": "2424", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "2371", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "2265", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1522", "RapportExprime": "67,20", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Pouzolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Pouzols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Le Pradal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Prades-le-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3857"}, "Abstentions": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "2109", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1137", "RapportExprime": "60,58", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Prades-sur-Vernazobre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,03", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "37,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Pr\u00e9mian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "64,68", "RapportInscrit": "39,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Le Puech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,98"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "71,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "38,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Pu\u00e9chabon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "74,52", "RapportInscrit": "39,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Puilacher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "63,23", "RapportInscrit": "32,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Puimisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "224", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Puissalicon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Puisserguier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2208"}, "Abstentions": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1181", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "26,59"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Quarante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Restincli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1302"}, "Abstentions": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Rieussec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "94,00", "RapportInscrit": "61,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,95"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Riols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "60,60", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "38,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Les Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "12,15", "RapportVotant": "24,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,51", "RapportVotant": "71,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Romigui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "10,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "90,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "55,00"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Roquebrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "67,54", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Roqueredonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "77,03", "RapportInscrit": "47,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Roquessels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "12,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Rosis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Rouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "48,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Roujan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1649"}, "Abstentions": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Bu\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,48", "RapportVotant": "18,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "75,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Sangonis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3828"}, "Abstentions": {"Nombre": "1711", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "2117", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1951", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Saint-Aun\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2492"}, "Abstentions": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1345", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Bauzille-de-la-Sylve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "34,41"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Bauzille-de-Montmel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "31,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Bauzille-de-Putois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1384"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "89,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Br\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2100"}, "Abstentions": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "45,46", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Chinian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1420"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saint-Christol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "34,50"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3512"}, "Abstentions": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "2050", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1942", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "64,78", "RapportInscrit": "35,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Sainte-Croix-de-Quintillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Dr\u00e9z\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1811"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Etienne-d'Albagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "31,96"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "68,04"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,68", "RapportVotant": "12,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "79,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "34,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Gourgas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "27,49"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "72,51"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,19", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "75,70", "RapportInscrit": "47,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Saint-Etienne-Estr\u00e9choux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-l'H\u00e9ras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,26", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,82", "RapportVotant": "21,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "35,90", "RapportVotant": "60,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Lodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "59,24", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "22,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8095"}, "Abstentions": {"Nombre": "3415", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "4680", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4456", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1767", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2689", "RapportExprime": "60,35", "RapportInscrit": "33,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-des-Mourgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1504"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "60,57", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "41,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "14,27", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-de-Varensal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "14,19"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "85,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "82,43", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "83,61", "RapportInscrit": "68,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-de-Fontedit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Orques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4317"}, "Abstentions": {"Nombre": "2116", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "2201", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1237", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Saint-Gervais-sur-Mare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "27,99"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "72,01"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "68,51", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "81,91", "RapportInscrit": "56,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Guilhem-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "70,55", "RapportInscrit": "38,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Guiraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,13"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "69,31", "RapportInscrit": "42,17"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Bu\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,28", "RapportVotant": "13,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "36,69"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Cornies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Cuculles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Fos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1310"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "30,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Blaqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "24,27"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "75,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "75,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "85,90", "RapportInscrit": "65,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-V\u00e9das", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7444"}, "Abstentions": {"Nombre": "3216", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "4228", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "4050", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1745", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2291"}, "Abstentions": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-l'Ar\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "38,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Londres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1974"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "30,55"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Mathieu-de-Tr\u00e9viers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3567"}, "Abstentions": {"Nombre": "1656", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "31,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Navacelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "10,77", "RapportVotant": "15,22"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "10,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "74,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "37,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "75,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-de-Ladarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-de-P\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Pargoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "41,66", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "58,34", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Paul-et-Valmalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "54,68", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-la-Fage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,10", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1442"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "68,30", "RapportInscrit": "39,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "285", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Pons-de-Mauchiens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "62,31", "RapportInscrit": "34,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Privat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "59,87", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-de-Lucian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9ri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "289", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Saint-Thib\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1784"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Barbeyrargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Vincent-d'Olargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "10,51", "RapportVotant": "18,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "76,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Salasc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "67,67", "RapportInscrit": "36,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "La Salvetat-sur-Agout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "85,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "59,07", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saturargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "55,52", "RapportInscrit": "28,38"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Saussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "65,78", "RapportInscrit": "32,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saussines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "35,01"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "64,99"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "61,09", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "34,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Sauteyrargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "298", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Sauvian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3554"}, "Abstentions": {"Nombre": "1602", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "1952", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1747", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "61,08", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "S\u00e9rignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5732"}, "Abstentions": {"Nombre": "2418", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "3314", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3040", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1483", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "300", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Servian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3434"}, "Abstentions": {"Nombre": "1651", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "1783", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "301", "LibCan": "S\u00e8te", "LibSubCom": "S\u00e8te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31447"}, "Abstentions": {"Nombre": "13023", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "18424", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "16868", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIGUORI Ga\u00ebtan et Mme ROQUES Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIGUORI", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8067", "RapportExprime": "47,82", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALUEBA-RIZZOLO V\u00e9ronique et M. LIBERTI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALUEBA-RIZZOLO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8801", "RapportExprime": "52,18", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Siran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "34,50"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "65,50"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "57,77", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Sorbs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Soub\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "32,73"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Le Souli\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Soumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "17,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "73,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Sussargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2117"}, "Abstentions": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Taussac-la-Billi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "78,42", "RapportInscrit": "46,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Teyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4052"}, "Abstentions": {"Nombre": "1842", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "2210", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1999", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "48,27", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "51,73", "RapportInscrit": "25,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Th\u00e9zan-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2026"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "311", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Tourbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "60,21", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "La Tour-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Tressan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "42,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Le Triadou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "315", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Usclas-d'H\u00e9rault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,64"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "58,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Usclas-du-Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "80,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "La Vacquerie-et-Saint-Martin-de-Castries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "34,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Vacqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "38,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Vailhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Vailhauqu\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1916"}, "Abstentions": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "1079", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Valergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1566"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Valflaun\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "35,47"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "64,53"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "37,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Valmascle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,36"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "67,16", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "43,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "324", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "Valras-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3950"}, "Abstentions": {"Nombre": "1756", "RapportInscrit": "44,46"}, "Votants": {"Nombre": "2194", "RapportInscrit": "55,54"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1936", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1246", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "31,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "325", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Valros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "V\u00e9lieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "40,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Vendargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5102"}, "Abstentions": {"Nombre": "2242", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "2860", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "2747", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Vend\u00e9mian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "32,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "329", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "Vendres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1945"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "40,62"}, "Votants": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "V\u00e9rargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "31,81"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Verreries-de-Moussans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,65", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "76,56", "RapportInscrit": "49,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Vias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4213"}, "Abstentions": {"Nombre": "1611", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "2602", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2313", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1013", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1300", "RapportExprime": "56,20", "RapportInscrit": "30,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Vic-la-Gardiole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2429"}, "Abstentions": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Vieussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "82,58", "RapportInscrit": "46,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Villemagne-l'Argenti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "29,75"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "70,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "75,32", "RapportInscrit": "48,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "336", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2980"}, "Abstentions": {"Nombre": "1522", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "12,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1275", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "63,69", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6691"}, "Abstentions": {"Nombre": "3120", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "3571", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3076", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1658", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "24,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Villeneuvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "92,86", "RapportInscrit": "52,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Villespassans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "35,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Villetelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1131"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "341", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Villeveyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2509"}, "Abstentions": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "1601", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "44,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Viols-en-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "34,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Viols-le-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "La Grande-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8276"}, "Abstentions": {"Nombre": "3723", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "4553", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "4227", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2495", "RapportExprime": "59,03", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "20,93"}]}]}