{"CodDpt": "35", "CodDpt3Car": "035", "LibDpt": "ILLE ET VILAINE", "Communes": [{"CodCan": "13", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Acign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4853"}, "Abstentions": {"Nombre": "2261", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "2592", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2403", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1525", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "31,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Amanlis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Andouill\u00e9-Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Antrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "25,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "005", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Arbrissel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Argentr\u00e9-du-Plessis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "40,49", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "75,49", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Aubign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Availles-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "57,21"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "42,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Baguer-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1147"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "71,18", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Baguer-Pican", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1060"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "75,83", "RapportInscrit": "36,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Baill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "30,48"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "69,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,38", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Bain-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5105"}, "Abstentions": {"Nombre": "2557", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "2548", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2316", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "71,72", "RapportInscrit": "32,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Bains-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2740"}, "Abstentions": {"Nombre": "1512", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "014", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Bais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1616"}, "Abstentions": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "62,75"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "37,25"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "34,34", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Baulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "La Baussaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "La Bazouge-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "83,55", "RapportInscrit": "39,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1313"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Beauc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "B\u00e9cherel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "28,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "B\u00e9d\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1389", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "71,63", "RapportInscrit": "32,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Betton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8286"}, "Abstentions": {"Nombre": "3837", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "4449", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "4172", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2695", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Bill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "78,43", "RapportInscrit": "33,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Bl\u00e9ruais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Boisgervilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "67,90", "RapportInscrit": "29,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Boistrudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Bonnemain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "84,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Bosse-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "69,08", "RapportInscrit": "31,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "La Bou\u00ebxi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2739"}, "Abstentions": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Bourgbarr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2629"}, "Abstentions": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Bourg-des-Comptes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2023"}, "Abstentions": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "70,01", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "6,26", "RapportVotant": "11,45"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Bovel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Br\u00e9al-sous-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4053"}, "Abstentions": {"Nombre": "2169", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "1884", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Br\u00e9c\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1459"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "54,56"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "45,44"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "40,64", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Breteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1264", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "78,24", "RapportInscrit": "37,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Brielles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "71,50", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Broualan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,32", "RapportInscrit": "31,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Bruc-sur-Aff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Les Brulais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "33,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Bruz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12100"}, "Abstentions": {"Nombre": "6193", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "5907", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5591", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2926", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2665", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Campel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "34,97"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "Cancale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4792"}, "Abstentions": {"Nombre": "2377", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "2415", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2232", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "25,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Cardroc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "63,59", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13225"}, "Abstentions": {"Nombre": "6222", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "7003", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "6647", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3577", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3070", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Chanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "83,17", "RapportInscrit": "38,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Chanteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "9,98"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "78,64", "RapportInscrit": "37,07"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Rennes-3", "LibSubCom": "Chantepie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7137"}, "Abstentions": {"Nombre": "3799", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "3338", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3093", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURCIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAKNI-ROBIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKNI-ROBIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1620", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANSAY Jocelyne et M. PELLE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANSAY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Filtzm\u00e9ens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "La Chapelle-Bou\u00ebxic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "68,06", "RapportInscrit": "37,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Chapelle-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "La Chapelle-des-Fougeretz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3200"}, "Abstentions": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "1663", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1547", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Lou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "La Chapelle-Janson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "50,05"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "49,95"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "87,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "73,74", "RapportInscrit": "32,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Aubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "79,39", "RapportInscrit": "33,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "La Chapelle-de-Brain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "La Chapelle-Thouarault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1603"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "86,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Chartres-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5851"}, "Abstentions": {"Nombre": "3022", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "2829", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2644", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "947", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1697", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Chasn\u00e9-sur-Illet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "70,80", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4513"}, "Abstentions": {"Nombre": "2348", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2004", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1031", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "973", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaugiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5390"}, "Abstentions": {"Nombre": "2797", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "2593", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2483", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1472", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "39,59", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2tellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "71,86", "RapportInscrit": "35,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Chauvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "30,59"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "69,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "65,30", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "62,19", "RapportInscrit": "40,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Chavagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3046"}, "Abstentions": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "1518", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Chelun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Cherrueix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "84,05", "RapportInscrit": "49,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Chevaign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1579"}, "Abstentions": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "31,16"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Cintr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "70,32", "RapportInscrit": "33,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Clayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Co\u00ebsmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "88,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "62,89", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "78,33", "RapportInscrit": "49,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Comblessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Combourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4412"}, "Abstentions": {"Nombre": "2071", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "2341", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2192", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1255", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Combourtill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,37"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "74,23", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Corps-Nuds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2250"}, "Abstentions": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "49,90", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "50,10", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Couy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "69,75", "RapportInscrit": "33,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Cr\u00e9vin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1684"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "31,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Crouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Cuguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "65,34", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Dinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8891"}, "Abstentions": {"Nombre": "4471", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "4420", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "4132", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2410", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Ding\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Dol-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4053"}, "Abstentions": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "1931", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1752", "RapportInscrit": "43,23", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1377", "RapportExprime": "78,60", "RapportInscrit": "33,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Domagn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1523"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "62,78", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Domalain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1308"}, "Abstentions": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "55,20"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "44,80"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Dominelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "34,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Domloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Dompierre-du-Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "73,45", "RapportInscrit": "36,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Dourdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Drouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "73,51", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Eanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Epiniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "78,59", "RapportInscrit": "39,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "64,48", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Erc\u00e9-pr\u00e8s-Liffr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1266"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Ess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "67,83", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Etrelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1708"}, "Abstentions": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "74,48", "RapportInscrit": "31,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Feins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "61,75", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Le Ferr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "31,28"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "68,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "86,77", "RapportInscrit": "55,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Fleurign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,35"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "42,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "74,60", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "La Fontenelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,24", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "114", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Forges-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,07", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4383"}, "Abstentions": {"Nombre": "2303", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "2080", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1933", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9923"}, "Abstentions": {"Nombre": "5258", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "4665", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4233", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2145", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2088", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Fresnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1652"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "33,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Ga\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1233"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "39,82", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Gahard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "58,52", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Gennes-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "57,60"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "42,40"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "37,40", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "G\u00e9vez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3470"}, "Abstentions": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "54,09"}, "Votants": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "45,91"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Gosn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1309"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "La Gouesni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "30,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Goven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3262"}, "Abstentions": {"Nombre": "1708", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "1554", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Grand-Fougeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1621"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "70,57", "RapportInscrit": "32,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "125", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Guerche-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2847"}, "Abstentions": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "79,07", "RapportInscrit": "37,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Guichen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5777"}, "Abstentions": {"Nombre": "2662", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "3115", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2775", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2031", "RapportExprime": "73,19", "RapportInscrit": "35,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Guignen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2439"}, "Abstentions": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "1283", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "66,61", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Guipel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1168"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "40,75", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "56,51", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Guipry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2603"}, "Abstentions": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "56,71", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "H\u00e9d\u00e9-Bazouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "22,48"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "L'Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2926"}, "Abstentions": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "1555", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "67,00", "RapportInscrit": "31,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Hirel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1072"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "66,42", "RapportInscrit": "33,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Iffendic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3228"}, "Abstentions": {"Nombre": "1526", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1237", "RapportExprime": "76,83", "RapportInscrit": "38,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Les Iffs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Irodou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1518"}, "Abstentions": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "67,41", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Janz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5670"}, "Abstentions": {"Nombre": "2899", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "2771", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2584", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1538", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Javen\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1495"}, "Abstentions": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "30,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Laignelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "67,04", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Laill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3690"}, "Abstentions": {"Nombre": "1880", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "1810", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1656", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "25,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Lalleu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "85,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "60,67", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Land\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "75,43", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Landujan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Langan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "41,13", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Langon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "56,09", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Langouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "11,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "85,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Lanh\u00e9lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Lanrigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "31,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Lassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "71,55", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "L\u00e9cousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2753"}, "Abstentions": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Lieuron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "64,59", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Liffr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5504"}, "Abstentions": {"Nombre": "2754", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "2750", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2485", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "60,60", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "979", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Lillemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Livr\u00e9-sur-Changeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Loh\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Longaulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "35,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Le Loroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "75,96", "RapportInscrit": "36,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Lou-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "46,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Lourmais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Loutehel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "66,29", "RapportInscrit": "34,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Louvign\u00e9-de-Bais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1306"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "58,27"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "41,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "61,71", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "15,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Louvign\u00e9-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2787"}, "Abstentions": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "84,64", "RapportInscrit": "39,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Luitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "81,22", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Marcill\u00e9-Raoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "85,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "165", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Marcill\u00e9-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "70,34", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "167", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Martign\u00e9-Ferchaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1956"}, "Abstentions": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "40,90", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "69,75", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Maure-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "66,61", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Maxent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "915"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "M\u00e9dr\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "63,07", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Meillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Melesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4359"}, "Abstentions": {"Nombre": "2204", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "2155", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1098", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Mell\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "80,57", "RapportInscrit": "35,34"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Mernel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "64,31", "RapportInscrit": "32,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Messac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "La M\u00e9zi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3237"}, "Abstentions": {"Nombre": "1639", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Miniac-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2571"}, "Abstentions": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Miniac-sous-B\u00e9cherel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Le Minihic-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1238"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Montauban-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3734"}, "Abstentions": {"Nombre": "1867", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "1867", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1758", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "27,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Mont-Dol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "886"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "37,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Monterfil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "73,97", "RapportInscrit": "36,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Montfort-sur-Meu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4809"}, "Abstentions": {"Nombre": "2228", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "2581", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2337", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1863", "RapportExprime": "79,72", "RapportInscrit": "38,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Montgermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2332"}, "Abstentions": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Monthault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Montours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Montreuil-le-Gast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "87,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Ille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1505"}, "Abstentions": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "64,57", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Mordelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5697"}, "Abstentions": {"Nombre": "2867", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "2830", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2586", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1563", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Mouaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "198", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "57,97"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "42,03"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "37,24", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "77,32", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "199", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Mouss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "33,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Muel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "50,18", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "49,82", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "La No\u00eb-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "28,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "La Nouaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "31,86"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "68,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "78,72", "RapportInscrit": "49,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Nouvoitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2258"}, "Abstentions": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "55,85"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "44,15"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Noyal-sous-Bazouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4859"}, "Abstentions": {"Nombre": "2385", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "2474", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2301", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Noyal-sur-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4283"}, "Abstentions": {"Nombre": "2009", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "2274", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2176", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1202", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Org\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2817"}, "Abstentions": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Oss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "54,45"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "45,55"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "67,28", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Rennes-6", "LibSubCom": "Pac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7824"}, "Abstentions": {"Nombre": "3600", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "4224", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "3989", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAILLARD Johann et Mme JEHANNO Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2194", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRE Fran\u00e7ois et Mme BRIAND Vera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Vera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1795", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Paimpont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "66,16", "RapportInscrit": "34,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Panc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "76,73", "RapportInscrit": "38,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Parc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "82,63", "RapportInscrit": "37,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Parign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "72,48", "RapportInscrit": "31,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Parthenay-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "927"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Pertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "77,88", "RapportInscrit": "34,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Petit-Fougeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "32,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Pipriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2522"}, "Abstentions": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Pir\u00e9-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1604"}, "Abstentions": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Pl\u00e9ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1949"}, "Abstentions": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "64,72", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Pleine-Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1318"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Pl\u00e9lan-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2756"}, "Abstentions": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "30,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Plerguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1941"}, "Abstentions": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Plesder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "63,26", "RapportInscrit": "33,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Pleugueneuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1225"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "33,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Pleumeleuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2199"}, "Abstentions": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "70,46", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Pleurtuit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4876"}, "Abstentions": {"Nombre": "2541", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "2335", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2158", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Poilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "99,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "88,55", "RapportInscrit": "49,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Polign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "7,68", "RapportVotant": "13,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "83,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "77,97", "RapportInscrit": "36,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Qu\u00e9briac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "55,85", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Qu\u00e9dillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "235", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Rann\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "70,38", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Redon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6814"}, "Abstentions": {"Nombre": "3689", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "3125", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2907", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1435", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1472", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Renac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-1", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22371"}, "Abstentions": {"Nombre": "11616", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "10755", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "10149", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DHALLUIN Am\u00e9lie et M. LE BOUEC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHALLUIN", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4492", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme ROUSSET Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5657", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-2", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19005"}, "Abstentions": {"Nombre": "10196", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "8809", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8247", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONGART Damien et Mme DEBROISE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONGART", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBROISE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4847", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESSARD Antoine et Mme TAILLANDIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLANDIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3400", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-3", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20094"}, "Abstentions": {"Nombre": "11009", "RapportInscrit": "54,79"}, "Votants": {"Nombre": "9085", "RapportInscrit": "45,21"}, "Blancs": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "8258", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURCIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAKNI-ROBIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKNI-ROBIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5391", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANSAY Jocelyne et M. PELLE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANSAY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2867", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-4", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21198"}, "Abstentions": {"Nombre": "11269", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "9929", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "9265", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET Guillaume et Mme ROLANDIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4042", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CONDOLF-FEREC Muriel et M. LE BOUGEANT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONDOLF-FEREC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUGEANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5223", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-5", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17057"}, "Abstentions": {"Nombre": "9570", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "7487", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "6838", "RapportInscrit": "40,09", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECHARA G\u00e9rard et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHARA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2546", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRO Ga\u00eblle et M. ROGEMONT Marcel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRO", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGEMONT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4292", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-6", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14652"}, "Abstentions": {"Nombre": "8155", "RapportInscrit": "55,66"}, "Votants": {"Nombre": "6497", "RapportInscrit": "44,34"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "6044", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAILLARD Johann et Mme JEHANNO Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2350", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRE Fran\u00e7ois et Mme BRIAND Vera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Vera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3694", "RapportExprime": "61,12", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "239", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Retiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2946"}, "Abstentions": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "890", "RapportExprime": "70,80", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Le Rheu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5474"}, "Abstentions": {"Nombre": "2755", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "2719", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2495", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1620", "RapportExprime": "64,93", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "La Richardais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Rimou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Romagn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1666"}, "Abstentions": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "78,64", "RapportInscrit": "35,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Romazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "35,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Romill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2634"}, "Abstentions": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "1452", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "28,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Roz-Landrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "73,35", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Roz-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "75,07", "RapportInscrit": "38,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Sains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,85", "RapportVotant": "13,39"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "67,93", "RapportInscrit": "32,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Sainte-Anne-sur-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "67,64", "RapportInscrit": "30,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Armel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1224"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "55,99", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Aubin-d'Aubign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2493"}, "Abstentions": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-Cormier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2196"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "25,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-Pavail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "88,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "55,52", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-des-Ondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "75,57", "RapportInscrit": "33,21"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Saint-Briac-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2239"}, "Abstentions": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "30,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Brice-en-Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1961"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "49,95", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "50,05", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-Brieuc-des-Iffs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Broladre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "75,31", "RapportInscrit": "39,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Christophe-de-Valains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "84,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "86,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "81,44", "RapportInscrit": "37,09"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "Saint-Coulomb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2260"}, "Abstentions": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Saint-Didier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "59,77"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "40,23"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "37,46", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-Domineuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1645"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "34,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Erblon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2025"}, "Abstentions": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Etienne-en-Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "57,57", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Saint-Ganton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,23"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "42,77"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,35", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Chesn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "73,52", "RapportInscrit": "37,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Gr\u00e9haigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Reintembault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "83,62", "RapportInscrit": "37,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "272", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Pinel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "38,40", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Germain-en-Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1523"}, "Abstentions": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "90,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Ille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "66,56", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1581", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-Gondran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "26,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Saint-Gonlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Saint-Gr\u00e9goire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7340"}, "Abstentions": {"Nombre": "3420", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "3920", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "3766", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2211", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1555", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Guinoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "84,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "20,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Rennes-5", "LibSubCom": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6923"}, "Abstentions": {"Nombre": "3950", "RapportInscrit": "57,06"}, "Votants": {"Nombre": "2973", "RapportInscrit": "42,94"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2701", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECHARA G\u00e9rard et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHARA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRO Ga\u00eblle et M. ROGEMONT Marcel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRO", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGEMONT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1697", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "56,89"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "43,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "66,57", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Saint-Jouan-des-Gu\u00e9rets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2364"}, "Abstentions": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "33,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Saint-Lunaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2101"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "59,98", "RapportInscrit": "35,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "40,02", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "Saint-Malo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23432"}, "Abstentions": {"Nombre": "11844", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "11588", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "10759", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4834", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5925", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Saint-Malo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13186"}, "Abstentions": {"Nombre": "6817", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "6369", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5809", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2701", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3108", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Saint-Malo-de-Phily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "53,58", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,42", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Malon-sur-Mel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Marcan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,44", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "38,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Marc-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Marc-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "35,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1624"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Maugan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-sur-Ille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "37,71", "RapportVotant": "83,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9en-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2914"}, "Abstentions": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "1750", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1651", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1072", "RapportExprime": "64,93", "RapportInscrit": "36,79"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3061"}, "Abstentions": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-M'Hervon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "33,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Onen-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Ouen-la-Rou\u00ebrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "24,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Ouen-des-Alleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "70,75", "RapportInscrit": "41,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1814"}, "Abstentions": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "70,80", "RapportInscrit": "31,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Pern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "50,15", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Plesguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1985"}, "Abstentions": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-du-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "33,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9glin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Saint-Senoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1215"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "70,57", "RapportInscrit": "34,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Suliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "12,78"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "84,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "81,51", "RapportInscrit": "35,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "65,58", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "60,73", "RapportInscrit": "30,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "25,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-Thual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "28,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Saint-Thurial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1413"}, "Abstentions": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "86,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "67,38", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Uniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "73,78", "RapportInscrit": "33,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saulni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Sel-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "62,61", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "La Selle-en-Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "73,56", "RapportInscrit": "39,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "La Selle-en-Luitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "38,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "325", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Selle-Guerchaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Sens-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1598"}, "Abstentions": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "53,18", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Servon-sur-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2771"}, "Abstentions": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Sixt-sur-Aff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1607"}, "Abstentions": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Soug\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Talensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1879"}, "Abstentions": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "71,16", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Teillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "69,17", "RapportInscrit": "34,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "333", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Theil-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Thorign\u00e9-Fouillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6036"}, "Abstentions": {"Nombre": "2999", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "3037", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2816", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1583", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "335", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Thourie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Le Tiercent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Tint\u00e9niac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2468"}, "Abstentions": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "338", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Torc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "68,98", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Trans-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "33,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Treffendel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "70,25", "RapportInscrit": "32,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Tremblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Tr\u00e9meheuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,83", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "39,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Tresboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Tress\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "41,28", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Tr\u00e9v\u00e9rien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "66,43", "RapportInscrit": "29,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Trimer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Vendel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "76,09", "RapportInscrit": "36,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "350", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Verg\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "65,68", "RapportInscrit": "28,34"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Le Verger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1047"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Vern-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6564"}, "Abstentions": {"Nombre": "3409", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "3155", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2898", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1318", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "54,52", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Vezin-le-Coquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3291"}, "Abstentions": {"Nombre": "1580", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "1711", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Vieux-Viel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Vieux-Vy-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "62,81", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Vignoc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1140"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "57,34", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Villam\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "40,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Ville-\u00e8s-Nonais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "12,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "42,54", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "74,85", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "359", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Visseiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Vivier-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "78,22", "RapportInscrit": "37,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Tronchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "7,20", "RapportVotant": "14,24"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "41,68", "RapportVotant": "82,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "68,71", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Pont-P\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3023"}, "Abstentions": {"Nombre": "1517", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "1506", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1363", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "28,35"}]}]}