{"CodDpt": "36", "CodDpt3Car": "036", "LibDpt": "INDRE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Aize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "38,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Ambrault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Anjouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "85,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Ardentes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2835"}, "Abstentions": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1604", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Argenton-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "2184", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2093", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "44,82", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "7,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Arthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "21,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Azay-le-Ferron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "64,57", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "29,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,39", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Baraize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "35,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "6,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Baudres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "65,53", "RapportInscrit": "35,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Bazaiges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "57,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "B\u00e9l\u00e2bre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "10,58"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "84,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Le Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4749"}, "Abstentions": {"Nombre": "2186", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "2563", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2403", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1331", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1072", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Bonneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "27,42"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "72,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "17,74", "RapportVotant": "24,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "71,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "41,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Les Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "36,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Bouesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "58,31"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "41,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,67", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "6,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Bouges-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "41,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "21,28"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "78,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,57", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "82,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "32,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "33,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Buxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "12,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "83,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Ceaulmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "9,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Celon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Chabris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2109"}, "Abstentions": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "70,16", "RapportInscrit": "34,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Chaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "74,74", "RapportInscrit": "41,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "La Champenoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Laurian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "80,26", "RapportInscrit": "53,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Chasseneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-1", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7026"}, "Abstentions": {"Nombre": "3805", "RapportInscrit": "54,16"}, "Votants": {"Nombre": "3221", "RapportInscrit": "45,84"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "9,10"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2757", "RapportInscrit": "39,24", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSELIN Jacqueline et M. FOREST Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSELIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Michel et Mme PETIPEZ Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIPEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2143", "RapportExprime": "77,73", "RapportInscrit": "30,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10535"}, "Abstentions": {"Nombre": "6072", "RapportInscrit": "57,64"}, "Votants": {"Nombre": "4463", "RapportInscrit": "42,36"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3852", "RapportInscrit": "36,56", "RapportVotant": "86,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENMANSOUR Kaltoum et M. THIBAULT Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENMANSOUR", "PrePsn": "Kaltoum", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1715", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUGON Jean-Yves et Mme JBARA-SOUNNI Imane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JBARA-SOUNNI", "PrePsn": "Imane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2137", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-3", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13256"}, "Abstentions": {"Nombre": "7135", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "6121", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "10,01"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5160", "RapportInscrit": "38,93", "RapportVotant": "84,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLOMBIER Matthieu et Mme WUNSCH Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBIER", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FLEURET Marc et Mme MONJOINT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJOINT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3520", "RapportExprime": "68,22", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "La Ch\u00e2tre-Langlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "83,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "75,85", "RapportInscrit": "35,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Chavin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Chazelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "17,35", "RapportVotant": "26,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "72,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "32,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Chitray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "83,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "76,71", "RapportInscrit": "37,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Chouday", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,16", "RapportVotant": "18,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "80,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Ciron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Coings", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Concremiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "86,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Cuzion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "30,68"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "69,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "34,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-1", "LibSubCom": "D\u00e9ols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6394"}, "Abstentions": {"Nombre": "3484", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "2910", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2627", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSELIN Jacqueline et M. FOREST Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSELIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Michel et Mme PETIPEZ Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIPEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1937", "RapportExprime": "73,73", "RapportInscrit": "30,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Diors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Diou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "40,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Douadic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "72,99", "RapportInscrit": "41,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Dunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,94"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "49,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Dun-le-Po\u00eblier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "64,84", "RapportInscrit": "32,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Ecueill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Eguzon-Chant\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "32,15"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "67,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "65,39", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Etrechet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "38,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Fontenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Fontgombault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "68,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "70,55", "RapportInscrit": "44,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Fontguenand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "39,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Francillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "82,76", "RapportInscrit": "36,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Fr\u00e9dille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "86,67", "RapportInscrit": "48,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Gargilesse-Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "33,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Geh\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "62,61", "RapportInscrit": "32,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Giroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "77,59", "RapportInscrit": "44,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Guilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Heugnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "37,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Ingrandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Issoudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9206"}, "Abstentions": {"Nombre": "4878", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "4328", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3889", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1295", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2594", "RapportExprime": "66,70", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Jeu-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Jeu-Maloches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "22,55"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "77,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "63,73", "RapportVotant": "82,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "48,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Lang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "72,03", "RapportInscrit": "37,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Levroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2097"}, "Abstentions": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "73,00", "RapportInscrit": "37,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Lignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Ling\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "78,00", "RapportInscrit": "44,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Liniez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "12,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "39,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Lizeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "39,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Luant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "11,07"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Lu\u00e7ay-le-Libre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Lu\u00e7ay-le-M\u00e2le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1129"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "62,36", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "70,60", "RapportInscrit": "44,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Lurais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Lureuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "47,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Luzeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,66"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "70,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,63", "RapportVotant": "10,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "38,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Lye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "68,67", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "M\u00e2ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Martizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "884"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "74,45", "RapportInscrit": "50,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Mauvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "11,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "86,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "38,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Menetou-sur-Nahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "11,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "84,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "79,66", "RapportInscrit": "40,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9tr\u00e9ols-sous-Vatan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "26,17"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "73,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,29", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "48,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Le Menoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "M\u00e9obecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "M\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "65,74", "RapportInscrit": "35,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Meunet-sur-Vatan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-en-Brenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "83,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "56,13", "RapportInscrit": "26,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Mign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "36,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Migny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,71", "RapportVotant": "16,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Montierchaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1354"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Mosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Mouhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "68,56", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Moulins-sur-C\u00e9phons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "72,90", "RapportInscrit": "42,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "N\u00e9ons-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Neuillay-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "81,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Nuret-le-Ferron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "84,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Obterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "34,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Orville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Oulches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "35,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Parnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "73,89", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Parpe\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "10,15", "RapportVotant": "21,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,53", "RapportVotant": "76,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Paudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Paulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "58,94", "RapportInscrit": "31,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Le P\u00eachereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Pellevoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "30,90"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "69,10"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "61,46", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "76,55", "RapportInscrit": "47,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "La P\u00e9rouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "56,43", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Badecon-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Le Poin\u00e7onnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4783"}, "Abstentions": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "2806", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2685", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1491", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "31,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Le Pont-Chr\u00e9tien-Chabenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Poulaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "85,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Pouligny-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Preuilly-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,47"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "71,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,34", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "50,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Prissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "74,73", "RapportInscrit": "35,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Reboursin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,59"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "69,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "80,70", "RapportInscrit": "54,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Reuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1524"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "86,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "75,60", "RapportInscrit": "37,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Rivarennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "71,00", "RapportInscrit": "34,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Rosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Roussines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "43,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Rouvres-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Ruffec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Sacierges-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "10,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "76,06", "RapportInscrit": "40,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Saint-Aigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Aoustrille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "31,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-du-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "84,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "75,33", "RapportInscrit": "35,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Saint-Christophe-en-Bazelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "12,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "83,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "32,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Civran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "74,70", "RapportInscrit": "47,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Sainte-Fauste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Florentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "12,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "84,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "32,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Gaultier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "11,09"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "32,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Arnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,49", "RapportVotant": "13,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "84,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "43,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sur-Benaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Sainte-Lizaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1319"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Lamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "68,92", "RapportInscrit": "42,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Saint-Michel-en-Brenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "32,06"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "67,94"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "66,88", "RapportInscrit": "40,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Jards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,04", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "80,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Lamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "51,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Valentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Sassierges-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Saulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Sauzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "65,47", "RapportInscrit": "41,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "S\u00e9gry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "13,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "84,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Selles-sur-Nahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Semble\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,16", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "80,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Tendu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Thenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "78,46", "RapportInscrit": "34,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Tilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,15", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "85,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "77,63", "RapportInscrit": "43,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Tournon-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "34,05"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "65,95"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "33,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Valen\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1922"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "73,62", "RapportInscrit": "43,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Varennes-sur-Fouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "34,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Vatan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "85,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "67,87", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Velles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Vendoeuvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "La Vernelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "61,28", "RapportInscrit": "29,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Veuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Vicq-sur-Nahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Vigoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "29,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Villegongis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "34,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Villegouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "62,64", "RapportInscrit": "36,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Villentrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Villers-les-Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "26,62"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "73,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,91", "RapportVotant": "10,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "81,40", "RapportInscrit": "50,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Vineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "59,91", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Vouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "19,49"}]}]}