{"CodDpt": "37", "CodDpt3Car": "037", "LibDpt": "INDRE ET LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Abilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "8,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Ambillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1159"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "55,20", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Amboise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8283"}, "Abstentions": {"Nombre": "3727", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "4556", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "4425", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1850", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1813", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Anch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "77,58", "RapportInscrit": "43,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Antogny le Tillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "41,06", "RapportVotant": "84,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Artannes-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "40,02", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "59,98", "RapportInscrit": "25,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Assay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "36,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Ath\u00e9e-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1977"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Autr\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "65,94", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Auzouer-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1320"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Avoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1326"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "11,99"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "39,97", "RapportVotant": "83,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Avon-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "77,17", "RapportInscrit": "44,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Avrill\u00e9-les-Ponceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Azay-le-Rideau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2616"}, "Abstentions": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "1251", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "76,79", "RapportInscrit": "32,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Azay-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2454"}, "Abstentions": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "1258", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Azay-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "39,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Ballan-Mir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6337"}, "Abstentions": {"Nombre": "3028", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "3309", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "11,03"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2830", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "85,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2174", "RapportExprime": "76,82", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "10,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Barrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Beaulieu-l\u00e8s-Loches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1463"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "86,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Beaumont-la-Ronce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Beaumont-en-V\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2264"}, "Abstentions": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "13,41"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "40,64", "RapportVotant": "82,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "70,11", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Beaumont-Village", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Benais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Berthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "7,93", "RapportVotant": "14,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "82,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "59,91", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Betz-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Bl\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3608"}, "Abstentions": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "2187", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "18,19", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Bossay-sur-Claise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Boss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "43,95", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Le Boulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "37,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Bourgueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3010"}, "Abstentions": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "1625", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Bournan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,47"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "64,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Boussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Braslou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "34,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Braye-sous-Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Braye-sur-Maulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Br\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Br\u00e9h\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Bridor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Brizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "43,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Bueil-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "9,49", "RapportVotant": "17,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "79,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Candes-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "14,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "78,21", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Cangey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "La Celle-Guenand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "28,14"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "71,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "67,53", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "La Celle-Saint-Avant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "C\u00e9r\u00e9-la-Ronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "32,30"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "67,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Cerelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "64,25", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Chambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "32,55"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "67,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "38,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Chambourg-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "69,68", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "Chambray-l\u00e8s-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7443"}, "Abstentions": {"Nombre": "3768", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "3675", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "3394", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1814", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Champigny-sur-Veude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "11,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "86,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Chan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "50,06"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "49,94"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Chanceaux-pr\u00e8s-Loches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "38,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Chanceaux-sur-Choisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2669"}, "Abstentions": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Channay-sur-Lathan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Naux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "65,95", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "La Chapelle-Blanche-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Charentilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "955"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "12,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "84,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "68,36", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Charg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Charnizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "38,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-la-Valli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "9,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Renault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3680"}, "Abstentions": {"Nombre": "1964", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "1716", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1553", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Chaumussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Chaveignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "7,51", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Ch\u00e9digny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "73,03", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Cheill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "73,82", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "12,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Chemill\u00e9-sur-D\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "13,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Chemill\u00e9-sur-Indrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "80,30", "RapportInscrit": "48,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Chenonceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Chezelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Chinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6191"}, "Abstentions": {"Nombre": "3231", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "2960", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2517", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "85,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1859", "RapportExprime": "73,86", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Chisseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Chouz\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1440"}, "Abstentions": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Cigogn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Cinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "7,90", "RapportVotant": "15,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "68,38", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Cinq-Mars-la-Pile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2275"}, "Abstentions": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Ciran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Civray-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1505"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Civray-sur-Esves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Cl\u00e9r\u00e9-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "54,80", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Continvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Cormery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Couesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "59,95"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "38,22", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Cour\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Courcelles-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Courcou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Couziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "74,42", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Cravant-les-C\u00f4teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "83,00", "RapportInscrit": "39,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "8,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Crissay-sur-Manse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,90"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,28", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "89,66", "RapportInscrit": "53,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "La Croix-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1739"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Crotelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "73,46", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Crouzilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "77,24", "RapportInscrit": "41,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Cussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "34,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Dame-Marie-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "10,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Dierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Dolus-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "71,17", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Drach\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Druye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "10,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "86,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Epeign\u00e9-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Epeign\u00e9-sur-D\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Les Essards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Esves-le-Moutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,05"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Esvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3881"}, "Abstentions": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "1960", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Faye-la-Vineuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,80", "RapportVotant": "15,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "83,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Ferri\u00e8re-Lar\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Ferri\u00e8re-sur-Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "34,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "Fondettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8582"}, "Abstentions": {"Nombre": "4305", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "4277", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3928", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2333", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Francueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1159"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Genill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1150"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Gizeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Le Grand-Pressigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "41,66"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "58,34"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "La Guerche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "35,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Descartes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2856"}, "Abstentions": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "1716", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1667", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "58,07", "RapportInscrit": "33,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Les Hermites", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "35,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Hommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Huismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1168"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "6,68", "RapportVotant": "13,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "69,32", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "L'Ile-Bouchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1256"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "78,14", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "10,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Ingrandes-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "28,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Jaulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "13,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "85,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours", "LibSubCom": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24744"}, "Abstentions": {"Nombre": "13147", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "11597", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "10597", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OSMOND Judicael et Mme TUROT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OSMOND", "PrePsn": "Judicael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUROT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5875", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOROY Marie-Line et M. TISON Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOROY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4722", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Langeais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "1714", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1552", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "63,85", "RapportInscrit": "34,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "Lar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1778"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "L\u00e9mer\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "11,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "85,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Lern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,42", "RapportVotant": "14,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "81,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "73,58", "RapportInscrit": "30,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Le Li\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "82,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "67,31", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "72,12", "RapportInscrit": "38,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Ligr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "67,87", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Ligueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1475"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "29,08"}, "Votants": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "70,92"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "67,93", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Limeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Loches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4762"}, "Abstentions": {"Nombre": "2267", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "2495", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "2181", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "76,48", "RapportInscrit": "35,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Loch\u00e9-sur-Indrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "70,24", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Louans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Louestault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "12,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Le Louroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Lubl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Lussault-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "Luynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3771"}, "Abstentions": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "1909", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Luz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Luzill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Maill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "64,08", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Manthelan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Mar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Marc\u00e9-sur-Esves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "75,21", "RapportInscrit": "46,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Marcilly-sur-Maulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "73,74", "RapportInscrit": "37,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Marcilly-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "71,73", "RapportInscrit": "37,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Marigny-Marmande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "84,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Marray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "76,07", "RapportInscrit": "37,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "La Membrolle-sur-Choisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2250"}, "Abstentions": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "41,68", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "58,32", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Mettray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1765"}, "Abstentions": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Monnaie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2718"}, "Abstentions": {"Nombre": "1417", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "53,18", "RapportInscrit": "23,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Montbazon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3067"}, "Abstentions": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "1664", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1555", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "67,20", "RapportInscrit": "34,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Monthodon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "68,64", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "Montlouis-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8283"}, "Abstentions": {"Nombre": "4282", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "4001", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "3644", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2055", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1589", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Montr\u00e9sor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "10,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "71,72", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Montreuil-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5954"}, "Abstentions": {"Nombre": "3163", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "2791", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2511", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1259", "RapportExprime": "50,14", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "49,86", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Morand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Mosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Mouzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "31,74"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "68,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "65,73", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "29,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Nazelles-N\u00e9gron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3018"}, "Abstentions": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Neuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Neuill\u00e9-le-Lierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Neuill\u00e9-Pont-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1465"}, "Abstentions": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Neuilly-le-Brignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Neuville-sur-Brenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Neuvy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "71,05", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Noizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "959"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "16,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Notre-Dame-d'O\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3129"}, "Abstentions": {"Nombre": "1451", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "1678", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1534", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "58,80", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Nouans-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "57,19", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Nou\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "61,81", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Nouzilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "33,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Noyant-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "22,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Orbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "66,78", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Panzoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Par\u00e7ay-Meslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1988"}, "Abstentions": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Par\u00e7ay-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "87,31", "RapportInscrit": "50,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Paulmy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,98"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "69,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Pernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Perrusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1116"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "86,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "66,01", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Le Petit-Pressigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Poc\u00e9-sur-Cisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1169"}, "Abstentions": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Pont-de-Ruan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Ports", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "11,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "69,18", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Pouzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "68,07", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Preuilly-sur-Claise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Pussigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Razines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Reignac-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "39,98"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "60,02"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "71,19", "RapportInscrit": "38,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Restign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1056"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Reugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1170"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "53,63", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "La Riche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6019"}, "Abstentions": {"Nombre": "3321", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "2698", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "14,49"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2178", "RapportInscrit": "36,19", "RapportVotant": "80,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1552", "RapportExprime": "71,26", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Richelieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1400"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Rigny-Uss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "73,63", "RapportInscrit": "38,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Rill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Rilly-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "74,11", "RapportInscrit": "39,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Rivarennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "67,60", "RapportInscrit": "33,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "La Roche-Clermault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "86,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "69,83", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Rochecorbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2523"}, "Abstentions": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Rouziers-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Sach\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "69,04", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Antoine-du-Rocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "67,60", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Aubin-le-D\u00e9peint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Pierre-des-Corps", "LibSubCom": "Saint-Avertin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11956"}, "Abstentions": {"Nombre": "5541", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "6415", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "6058", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEANNEAU Cyrille et Mme LIZ\u00c9-BRUN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIZ\u00c9-BRUN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1974", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADDAD Mounia et M. PAUMIER Jean-G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUMIER", "PrePsn": "Jean-G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4084", "RapportExprime": "67,41", "RapportInscrit": "34,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Bauld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "65,78", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Saint-Branchs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1931"}, "Abstentions": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "40,08", "RapportVotant": "86,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "61,24", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Sainte-Catherine-de-Fierbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "68,53", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Christophe-sur-le-Nais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "85,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "60,86", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12180"}, "Abstentions": {"Nombre": "6130", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "6050", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "5662", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1880", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3782", "RapportExprime": "66,80", "RapportInscrit": "31,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Saint-Epain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1170"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Chigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1118"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "55,10"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "44,90"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "41,06", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Saint-Flovier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Genouph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "7,29", "RapportVotant": "14,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "83,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "65,92", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "32,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "61,99", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Jean-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "35,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Laurent-en-G\u00e2tines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "33,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Beau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2239"}, "Abstentions": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Sainte-Maure-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3077"}, "Abstentions": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "1526", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-Bourgueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-des-Motets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "69,83", "RapportInscrit": "40,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Saint-Ouen-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Paterne-Racan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1236"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "28,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Saint-Patrice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Saint-Pierre-des-Corps", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10667"}, "Abstentions": {"Nombre": "6349", "RapportInscrit": "59,52"}, "Votants": {"Nombre": "4318", "RapportInscrit": "40,48"}, "Blancs": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "3642", "RapportInscrit": "34,14", "RapportVotant": "84,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEANNEAU Cyrille et Mme LIZ\u00c9-BRUN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIZ\u00c9-BRUN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2303", "RapportExprime": "63,23", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADDAD Mounia et M. PAUMIER Jean-G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUMIER", "PrePsn": "Jean-G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1339", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Indrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "73,56", "RapportInscrit": "38,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Saint-R\u00e8gle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "39,79"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "60,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Roch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "89,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Senoch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "35,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "33,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Savign\u00e9-sur-Lathan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "55,18", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "44,82", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Savigny-en-V\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "38,59", "RapportVotant": "84,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Savonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2236"}, "Abstentions": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "729", "RapportExprime": "68,71", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Sazilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "67,96", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Semblan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1525"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "54,75"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "45,25"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "14,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Sennevi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Sepmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Seuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "13,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Sonzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Sorigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1656"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "28,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Souvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Souvigny-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Sublaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,97", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Tauxigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "10,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "35,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Tavant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "79,21", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Theneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "78,71", "RapportInscrit": "42,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Thilouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1157"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "77,64", "RapportInscrit": "38,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Thizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "9,48", "RapportVotant": "20,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "35,34", "RapportVotant": "76,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Tournon-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "La Tour-Saint-Gelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tours-1", "LibSubCom": "Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23492"}, "Abstentions": {"Nombre": "12105", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "11387", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "10367", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVILLARD C\u00e9cile et M. DATEU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DATEU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5467", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OUBLAL Samira et M. THOMAS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUBLAL", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4900", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tours-2", "LibSubCom": "Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19595"}, "Abstentions": {"Nombre": "11153", "RapportInscrit": "56,92"}, "Votants": {"Nombre": "8442", "RapportInscrit": "43,08"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "7749", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Dominique et Mme ZULIAN Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIAN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3931", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALUCHON Louis et Mme NICOLAY CABANNE Marion", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUCHON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAY CABANNE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3818", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tours-3", "LibSubCom": "Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18654"}, "Abstentions": {"Nombre": "9970", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "8684", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "8018", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIX Jean-Luc et Mme HAMOUDI Nadia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMOUDI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3740", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARNET-MALAQUIN Barbara et M. LEBRETON Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARNET-MALAQUIN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRETON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4278", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tours-4", "LibSubCom": "Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17028"}, "Abstentions": {"Nombre": "9615", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "7413", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6901", "RapportInscrit": "40,53", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTREAU Nicolas et Mme SIOUVILLE Fanny", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTREAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIOUVILLE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3435", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLESTEROS C\u00e9line et M. GELFI Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTEROS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELFI", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3466", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Trogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "39,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Truyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1605"}, "Abstentions": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Vall\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "31,41"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "68,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Veign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4603"}, "Abstentions": {"Nombre": "2049", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "2554", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2399", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "70,24", "RapportInscrit": "36,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "V\u00e9retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3084"}, "Abstentions": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Verneuil-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "43,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Verneuil-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "36,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Vernou-sur-Brenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1908"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "31,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Villaines-les-Rochers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "12,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "85,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Villandry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "84,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "69,19", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "La Ville-aux-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3643"}, "Abstentions": {"Nombre": "1830", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "1813", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Villebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Villed\u00f4main", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Villed\u00f4mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Villeloin-Coulang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "62,55", "RapportInscrit": "35,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Villeperdue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Villiers-au-Bouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "26,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Vou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "30,05"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "69,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "68,39", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Vouvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2488"}, "Abstentions": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Yzeures-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1169"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "21,22", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "22,84"}]}]}