{"CodDpt": "38", "CodDpt3Car": "038", "LibDpt": "ISERE", "Communes": [{"CodCan": "03", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Les Abrets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2012"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Les Adrets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Agnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "86,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "L'Albenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Allemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "38,63", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "64,51", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Allevard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2874"}, "Abstentions": {"Nombre": "1564", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Ambel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Annoisin-Chatelans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,29", "RapportVotant": "12,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "86,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Anthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "70,22", "RapportInscrit": "35,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Aoste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1546"}, "Abstentions": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Apprieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2405"}, "Abstentions": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Arandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "29,06"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "015", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Artas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Arzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Assieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Auberives-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "32,27"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "67,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "67,02", "RapportVotant": "98,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "83,07", "RapportInscrit": "55,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,48"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Auberives-sur-Var\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "56,13"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "43,87"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Auris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,30"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "41,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "12,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "35,52", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Autrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1394"}, "Abstentions": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "62,64", "RapportInscrit": "33,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Les Aveni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4060"}, "Abstentions": {"Nombre": "2148", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "1912", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "936", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Avignonet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,12"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "64,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "87,88", "RapportInscrit": "56,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Balbins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "11,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "85,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "34,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "La Balme-les-Grottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "20,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Barraux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1409"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "39,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Divisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "029", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Montgascon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "28,90"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Beaucroissant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1139"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Beaufin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "60,86", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Beaurepaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2920"}, "Abstentions": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "41,95", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "61,06", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Beauvoir-de-Marc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Beauvoir-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "20,51"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "79,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "74,36", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "47,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Bellegarde-Poussieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Belmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Bernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2616"}, "Abstentions": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Besse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,24", "RapportVotant": "15,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "82,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Bessins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "30,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "B\u00e9venais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Bilieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1092"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Biol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1067"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Meylan", "LibSubCom": "Biviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2009"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Bizonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "98,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Blandin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "70,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "048", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Bonnefamille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Bossieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Le Bouchage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "62,84", "RapportInscrit": "38,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Boug\u00e9-Chambalud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Le Bourg-d'Oisans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2447"}, "Abstentions": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Bourgoin-Jallieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15688"}, "Abstentions": {"Nombre": "9132", "RapportInscrit": "58,21"}, "Votants": {"Nombre": "6556", "RapportInscrit": "41,79"}, "Blancs": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5801", "RapportInscrit": "36,98", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4125", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Bouvesse-Quirieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Brangues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Bressieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "15,15", "RapportVotant": "18,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "74,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "43,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Echirolles", "LibSubCom": "Bresson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "11,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "85,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSIRON Daniel et Mme ROCHAS Sylvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSIRON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOLLY Alexis et Mme VOURIOT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Br\u00e9zins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1332"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "89,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Bri\u00e9-et-Angonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1932"}, "Abstentions": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "68,37", "RapportInscrit": "35,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "La Buisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2264"}, "Abstentions": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La Buissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "34,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Burcin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "64,57", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "064", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Cessieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1930"}, "Abstentions": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Ch\u00e2bons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1352"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Chalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "067", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Chamagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Champagnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "11,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "76,52", "RapportInscrit": "37,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Champier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Le Champ-pr\u00e8s-Froges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "953"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "24,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Champ-sur-Drac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2348"}, "Abstentions": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "16,62"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "38,80", "RapportVotant": "78,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "45,44", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "54,56", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Chanas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Chantelouve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "39,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Chantesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "63,10", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Chapareillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2048"}, "Abstentions": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "60,43", "RapportInscrit": "30,27"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "076", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "La Chapelle-de-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "32,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "La Chapelle-de-Surieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Bard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Charancieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "66,56", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Charantonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1355"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Charavines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1459"}, "Abstentions": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Charette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "68,84", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Charn\u00e8cles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "59,03", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Charvieu-Chavagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5791"}, "Abstentions": {"Nombre": "3280", "RapportInscrit": "56,64"}, "Votants": {"Nombre": "2511", "RapportInscrit": "43,36"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "2316", "RapportInscrit": "39,99", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1578", "RapportExprime": "68,13", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Chasselay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Chasse-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3354"}, "Abstentions": {"Nombre": "1860", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Chassignieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "65,17", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "77,25", "RapportInscrit": "50,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvilain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "29,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "64,63", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "9,73", "RapportVotant": "18,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "78,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Ch\u00e2tonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Chatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2094"}, "Abstentions": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "58,07", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Chavanoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2751"}, "Abstentions": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "58,52"}, "Votants": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "41,48"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "38,93", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Ch\u00e9lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Chevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "61,09", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Le Cheylas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1873"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "65,01", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "34,99", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Cheyssieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "56,68"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "43,32"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "16,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "35,99", "RapportVotant": "83,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "102", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Ch\u00e8zeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Chichilianne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,07", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Chimilin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1058"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Chirens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1751"}, "Abstentions": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Cholonge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Chonas-l'Amballan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1222"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "57,12", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Choranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Chozeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "8,37", "RapportVotant": "16,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "40,62", "RapportVotant": "80,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Chuzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1653"}, "Abstentions": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Fontaine-Seyssinet", "LibSubCom": "Claix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6449"}, "Abstentions": {"Nombre": "3013", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "3436", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "3229", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAILLARD Khadra et M. LISSY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Khadra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1466", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILABERT Fran\u00e7ois et Mme STRECKER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILABERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRECKER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1763", "RapportExprime": "54,60", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Clavans-en-Haut-Oisans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "13,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "84,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "33,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Clelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "36,10"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "63,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "39,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Clonas-sur-Var\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,82"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "43,23", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Cluze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "59,45", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Cognet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "12,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Cognin-les-Gorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "60,79", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La Combe-de-Lancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Commelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "54,06"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "45,94"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Corbelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1782"}, "Abstentions": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Cord\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "43,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Meylan", "LibSubCom": "Corenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3396"}, "Abstentions": {"Nombre": "1638", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "1758", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1676", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1007", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Cornillon-en-Tri\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "32,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "22,98"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "77,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "74,75", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "82,43", "RapportInscrit": "61,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Corren\u00e7on-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "79,19", "RapportInscrit": "45,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "La C\u00f4te-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3067"}, "Abstentions": {"Nombre": "1580", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "1487", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "11,37"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "84,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Les C\u00f4tes-d'Arey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1608"}, "Abstentions": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "66,08", "RapportInscrit": "32,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Les C\u00f4tes-de-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Coublevie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3565"}, "Abstentions": {"Nombre": "1671", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "1894", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "969", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "828", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Cour-et-Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Courtenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "60,73", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "136", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Crachier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Cras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "29,68"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "70,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "69,68", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "42,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Cr\u00e9mieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1995"}, "Abstentions": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Creys-M\u00e9pieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Crolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6380"}, "Abstentions": {"Nombre": "3104", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "3276", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3049", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1800", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "141", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Culin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "144", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Di\u00e9moz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2045"}, "Abstentions": {"Nombre": "1079", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Dionay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "35,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Dizimieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Doissin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "148", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Dolomieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2337"}, "Abstentions": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Domarin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "64,50", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Meylan", "LibSubCom": "Dom\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4704"}, "Abstentions": {"Nombre": "2350", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "2354", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2130", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1286", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "844", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Echirolles", "LibSubCom": "Echirolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20749"}, "Abstentions": {"Nombre": "11392", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "9357", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "8567", "RapportInscrit": "41,29", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSIRON Daniel et Mme ROCHAS Sylvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSIRON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5354", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOLLY Alexis et Mme VOURIOT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3213", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Eclose-Badini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "57,60", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Engins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Entraigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Entre-deux-Guiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "63,18", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Les Eparres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "56,96"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "43,04"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "11,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "37,05", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Estrablin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "12,58"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "28,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Echirolles", "LibSubCom": "Eybens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6589"}, "Abstentions": {"Nombre": "3177", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "3412", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "3068", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSIRON Daniel et Mme ROCHAS Sylvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSIRON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2023", "RapportExprime": "65,94", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOLLY Alexis et Mme VOURIOT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Eydoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Eyzin-Pinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1705"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "61,51", "RapportInscrit": "29,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Faramans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "31,24"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "162", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Faverges-de-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "8,74", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "81,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "41,93", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "58,07", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Fitilieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1309"}, "Abstentions": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La Flach\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,91", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Flach\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Fontaine-Seyssinet", "LibSubCom": "Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6084"}, "Abstentions": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "58,37"}, "Votants": {"Nombre": "2533", "RapportInscrit": "41,63"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "2306", "RapportInscrit": "37,90", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAILLARD Khadra et M. LISSY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Khadra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1445", "RapportExprime": "62,66", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILABERT Fran\u00e7ois et Mme STRECKER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILABERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRECKER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "861", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6866"}, "Abstentions": {"Nombre": "3878", "RapportInscrit": "56,48"}, "Votants": {"Nombre": "2988", "RapportInscrit": "43,52"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2713", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Grenoble-2", "LibSubCom": "Fontanil-Cornillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2349"}, "Abstentions": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "49,98"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "50,02"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "La Forteresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "82,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "71,76", "RapportInscrit": "37,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "172", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Four", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "32,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Le Freney-d'Oisans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "45,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "La Frette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "816"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "63,58", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Froges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2567"}, "Abstentions": {"Nombre": "1477", "RapportInscrit": "57,54"}, "Votants": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "42,46"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "37,79", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Frontonas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1545"}, "Abstentions": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "La Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,41", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "LibSubCom": "Gi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4163"}, "Abstentions": {"Nombre": "2121", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1824", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBIER Fran\u00e7oise et M. QUEIROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLVIN B\u00e9atrix et M. COLLOMB-MURET Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLVIN", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB-MURET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Gillonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "12,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "85,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Goncelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Le Grand-Lemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1939"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Granieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "64,43", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "184", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Grenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Grenoble-1", "LibSubCom": "Grenoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23205"}, "Abstentions": {"Nombre": "13930", "RapportInscrit": "60,03"}, "Votants": {"Nombre": "9275", "RapportInscrit": "39,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "14,65"}, "Nuls": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "7473", "RapportInscrit": "32,20", "RapportVotant": "80,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRAT Nadia et M. TROCM\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRAT", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCM\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4284", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARCIA Pascal et Mme NECIB Hakima", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NECIB", "PrePsn": "Hakima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3189", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Grenoble-2", "LibSubCom": "Grenoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11533"}, "Abstentions": {"Nombre": "5692", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "5841", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "5486", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2197", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3289", "RapportExprime": "59,95", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Grenoble-3", "LibSubCom": "Grenoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25752"}, "Abstentions": {"Nombre": "15691", "RapportInscrit": "60,93"}, "Votants": {"Nombre": "10061", "RapportInscrit": "39,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1444", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "14,35"}, "Nuls": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "8153", "RapportInscrit": "31,66", "RapportVotant": "81,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTRAND Olivier et Mme VERMOREL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4551", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAUD Pierre et Mme MASSON Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3602", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Grenoble-4", "LibSubCom": "Grenoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23736"}, "Abstentions": {"Nombre": "14885", "RapportInscrit": "62,71"}, "Votants": {"Nombre": "8851", "RapportInscrit": "37,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "7038", "RapportInscrit": "29,65", "RapportVotant": "79,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN Amandine et M. MAC\u00c9 Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC\u00c9", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3721", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DJIDEL Salima et M. DONTAINE Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJIDEL", "PrePsn": "Salima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONTAINE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3317", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Gresse-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "72,59", "RapportInscrit": "41,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Le Gua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1442"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "84,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "67,49", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Herbeys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "85,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "83,76", "RapportInscrit": "41,96"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "189", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Heyrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3482"}, "Abstentions": {"Nombre": "1925", "RapportInscrit": "55,28"}, "Votants": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "44,72"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "39,26", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "54,57", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Hi\u00e8res-sur-Amby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Huez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "56,39"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "43,61"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "15,20"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "36,02", "RapportVotant": "82,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Hurti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "L'Isle-d'Abeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9488"}, "Abstentions": {"Nombre": "6173", "RapportInscrit": "65,06"}, "Votants": {"Nombre": "3315", "RapportInscrit": "34,94"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3026", "RapportInscrit": "31,89", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1169", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1857", "RapportExprime": "61,37", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Izeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1510"}, "Abstentions": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "53,58"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "46,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Izeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Janneyrias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "60,13", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Jarcieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,84"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "84,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Jardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "64,59", "RapportInscrit": "35,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Jarrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3016"}, "Abstentions": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "909", "RapportExprime": "69,02", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Laffrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Lalley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "35,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Lans-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2151"}, "Abstentions": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Lavaldens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Lavars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "10,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Lentiol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "14,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Leyrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "55,37"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "44,63"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "12,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "37,99", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Lieudieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Livet-et-Gavet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "56,49"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "43,51"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "41,16", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Longechenal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Lumbin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1696"}, "Abstentions": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Luzinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1803"}, "Abstentions": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Malleval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "46,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Marcieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "36,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Marcilloles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "12,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "85,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Marcollin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,20", "RapportVotant": "14,05"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "41,95", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Marnans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "14,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,98", "RapportVotant": "80,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Massieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "223", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Maubec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1410"}, "Abstentions": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Mayres-Savel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "81,67", "RapportInscrit": "52,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "M\u00e9audre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1092"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "37,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Mens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1124"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "61,75", "RapportInscrit": "36,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Merlas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Meylan", "LibSubCom": "Meylan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14286"}, "Abstentions": {"Nombre": "6593", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "7693", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7228", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3970", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3258", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Meyri\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "231", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Meyrieu-les-Etangs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "36,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Meyssiez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "25,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Miribel-Lanch\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "23,92"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "76,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "49,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Miribel-les-Echelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "12,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Mizo\u00ebn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Moidieu-D\u00e9tourbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1405"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "54,85", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Moirans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5781"}, "Abstentions": {"Nombre": "3182", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "2599", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2355", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1510", "RapportExprime": "64,12", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Moissieu-sur-Dolon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Monestier-d'Ambel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Monestier-de-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "68,64", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Le Monestier-du-Percy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "21,76"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "78,24"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "13,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "83,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Monsteroux-Milieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "53,32"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,68"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "41,06", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "246", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Montagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Montalieu-Vercieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1908"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "37,84", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Montaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "78,80", "RapportInscrit": "35,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Meylan", "LibSubCom": "Montbonnot-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3788"}, "Abstentions": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "2031", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1110", "RapportExprime": "57,90", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "250", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Montcarra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Montchaboud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "9,82", "RapportVotant": "14,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "75,16", "RapportInscrit": "42,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Mont-de-Lans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "61,36"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "38,64"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "34,40", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Monteynard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "56,38"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,62"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "38,48", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Montfalcon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "70,91", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Montferrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1121"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "20,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Montrevel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "23,17"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "76,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "74,78", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "65,10", "RapportInscrit": "48,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Grenoble-2", "LibSubCom": "Mont-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "78,85", "RapportInscrit": "42,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Montseveroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Moras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "86,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Morestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2530"}, "Abstentions": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "68,61", "RapportInscrit": "31,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Mor\u00eatel-de-Mailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "86,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Morette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "La Morte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "34,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "La Motte-d'Aveillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1287"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "56,05", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "43,95", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "La Motte-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Mottier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Le Moutaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "La Mure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3321"}, "Abstentions": {"Nombre": "1638", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "1683", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1575", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "69,97", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "La Murette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "61,85", "RapportInscrit": "31,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Meylan", "LibSubCom": "Murianette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "19,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Murinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "27,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Nantes-en-Ratier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Nantoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "63,58", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Serre-Nerpol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Nivolas-Vermelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1643"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "63,72", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Commiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-l'Osier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-M\u00e9sage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "915"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "66,08", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Noyarey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1686"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Optevoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "87,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Oris-en-Rattier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "12,40", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "77,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Ornacieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "11,15", "RapportVotant": "17,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "79,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "60,76", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Ornon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,32", "RapportVotant": "15,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "44,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Oulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Oyeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "288", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Oytier-Saint-Oblas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1250"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "53,84"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "46,16"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Oz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "66,92", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Pact", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Pajay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "62,54", "RapportInscrit": "30,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Paladru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Panissage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Panossas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Parmilieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "296", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Le Passage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "72,10", "RapportInscrit": "39,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Passins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Le P\u00e9age-de-Roussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3880"}, "Abstentions": {"Nombre": "2335", "RapportInscrit": "60,18"}, "Votants": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "39,82"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "34,90", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "59,16", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Pellafol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "70,75", "RapportInscrit": "36,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Penol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "78,49", "RapportInscrit": "46,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Percy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "22,40"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "77,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,20", "RapportVotant": "14,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "78,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Le P\u00e9rier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "36,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Pierre-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Pinsot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Pisieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "86,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "64,25", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Plan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,51", "RapportVotant": "12,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "83,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "LibSubCom": "Poisat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1602"}, "Abstentions": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBIER Fran\u00e7oise et M. QUEIROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "76,75", "RapportInscrit": "41,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLVIN B\u00e9atrix et M. COLLOMB-MURET Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLVIN", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB-MURET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Poli\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "54,52", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Pommier-de-Beaurepaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "19,97"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Pommiers-la-Placette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Ponsonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "41,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Pontcharra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4801"}, "Abstentions": {"Nombre": "2582", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "2219", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2011", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Le Pont-de-Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2060"}, "Abstentions": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "66,57", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Pont-de-Ch\u00e9ruy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3025"}, "Abstentions": {"Nombre": "2013", "RapportInscrit": "66,55"}, "Votants": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "33,45"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "30,71", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Le Pont-de-Claix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6621"}, "Abstentions": {"Nombre": "4044", "RapportInscrit": "61,08"}, "Votants": {"Nombre": "2577", "RapportInscrit": "38,92"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2234", "RapportInscrit": "33,74", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1367", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Pont-Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3304"}, "Abstentions": {"Nombre": "1963", "RapportInscrit": "59,41"}, "Votants": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "40,59"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "36,32", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Pont-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "71,02", "RapportInscrit": "34,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Porcieu-Amblagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1167"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "58,53", "RapportInscrit": "23,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Pr\u00e9bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "42,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Presles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "81,36", "RapportInscrit": "55,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Pressins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Primarette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,55", "RapportVotant": "9,97"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Grenoble-2", "LibSubCom": "Proveysieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "31,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Pruni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,27", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "35,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Grenoble-2", "LibSubCom": "Quaix-en-Chartreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Quet-en-Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "38,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Quincieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "R\u00e9aumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Renage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2302"}, "Abstentions": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "1272", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "33,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Rencurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Revel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Revel-Tourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "36,06"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "63,94"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "72,45", "RapportInscrit": "43,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Reventin-Vaugris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1387"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "29,06"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3927"}, "Abstentions": {"Nombre": "2101", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "1826", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1628", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "339", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1541"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Les Roches-de-Condrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "40,06", "RapportVotant": "86,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "61,24", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "341", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Rochetoirin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "29,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Roissard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "39,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Romagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1283"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Roussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5577"}, "Abstentions": {"Nombre": "3102", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "2475", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2055", "RapportInscrit": "36,85", "RapportVotant": "83,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1340", "RapportExprime": "65,21", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Rovon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Royas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Roybon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "77,52", "RapportInscrit": "37,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Ruy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3727"}, "Abstentions": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "1946", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1772", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Sablons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1281"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "85,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Sainte-Agn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "351", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Saint-Agnin-sur-Bion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "352", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Saint-Alban-de-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1507"}, "Abstentions": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "86,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Saint-Alban-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Albin-de-Vaulserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "54,60", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "38,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "74,71", "RapportInscrit": "44,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "357", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-le-Gaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1833"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "74,18", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Sainte-Anne-sur-Gervonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "66,42", "RapportInscrit": "37,22"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Antoine-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "29,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Appolinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "64,76", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "40,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Arey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "45,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Saint-Aupre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "65,58", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-de-S\u00e9chilienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Saint-Baudille-de-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "13,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Baudille-et-Pipet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "86,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Saint-Blaise-du-Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "29,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "369", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Sainte-Blandine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "31,54"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Chavagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Bueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Saint-Cassien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "62,47", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Saint-Chef", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2525"}, "Abstentions": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "60,10", "RapportInscrit": "24,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Saint-Christophe-en-Oisans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,25"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,88", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "80,85", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "6,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Christophe-sur-Guiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "377", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Saint-Clair-de-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Saint-Clair-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3008"}, "Abstentions": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "58,34"}, "Votants": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "41,66"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "37,30", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Clair-sur-Galaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "39,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Saint-Didier-de-Bizonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "31,28"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "68,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "68,21", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "381", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Saint-Didier-de-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1404"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "61,93", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Grenoble-2", "LibSubCom": "Saint-Egr\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11579"}, "Abstentions": {"Nombre": "6131", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "5448", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "5052", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2160", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2892", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Crossey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2166"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Saint-Geoirs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2113"}, "Abstentions": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "67,23", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Geoire-en-Valdaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1538"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "65,84", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Geoirs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "85,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "67,78", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Commiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1632"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "12,63"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "84,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "389", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Esp\u00e9ranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2468"}, "Abstentions": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "98,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "33,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "28,21"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "71,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "83,85", "RapportInscrit": "55,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Brens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "9,75", "RapportVotant": "17,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "81,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "67,49", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1113"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "86,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "68,86", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-du-Rosier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1488"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "53,84"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "46,16"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "72,87", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Honor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Ismier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5753"}, "Abstentions": {"Nombre": "2769", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "2984", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2740", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1578", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1162", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Avelanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "26,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "399", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Bournay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3144"}, "Abstentions": {"Nombre": "1419", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "1725", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1013", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Moirans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2431"}, "Abstentions": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "69,88", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "401", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Soudain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "64,48", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Vaulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'H\u00e9rans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,65", "RapportVotant": "12,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Joseph-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "65,76", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-l'Herms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Ratz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "408", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Just-Chaleyssin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2001"}, "Abstentions": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Just-de-Claix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "29,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Lattier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "20,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3091"}, "Abstentions": {"Nombre": "1619", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "10,46"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "86,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Laurent-en-Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "69,04", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Sainte-Luce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Saint-Marcel-Bel-Accueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "86,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "68,73", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "15,39"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Marcellin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5124"}, "Abstentions": {"Nombre": "2398", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "2726", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2629", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Sainte-Marie-d'Alloix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Sainte-Marie-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Clelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "38,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Vaulserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18216"}, "Abstentions": {"Nombre": "10118", "RapportInscrit": "55,54"}, "Votants": {"Nombre": "8098", "RapportInscrit": "44,46"}, "Blancs": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "7506", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBIER Fran\u00e7oise et M. QUEIROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5136", "RapportExprime": "68,43", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLVIN B\u00e9atrix et M. COLLOMB-MURET Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLVIN", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB-MURET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2370", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Uriage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4221"}, "Abstentions": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "2353", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2148", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1551", "RapportExprime": "72,21", "RapportInscrit": "36,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Grenoble-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Vinoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3571"}, "Abstentions": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "61,66"}, "Votants": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "38,34"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1275", "RapportInscrit": "35,70", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "56,55", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Tri\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "44,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Saint-Maurice-l'Exil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3903"}, "Abstentions": {"Nombre": "2267", "RapportInscrit": "58,08"}, "Votants": {"Nombre": "1636", "RapportInscrit": "41,92"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "36,07", "RapportVotant": "86,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Maximin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Saint-Geoirs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "11,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "82,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "38,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Michel-en-Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "81,58", "RapportInscrit": "44,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Michel-les-Portes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Mury-Monteymond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-les-Eymes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2301"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "23,55"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-Macherin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Saint-Nizier-du-Moucherotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Saint-Ondras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Pancrasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "74,32", "RapportInscrit": "32,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Varces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1824"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "34,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Paul-d'Izeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "10,33", "RapportVotant": "23,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "32,10", "RapportVotant": "74,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Paul-l\u00e8s-Monestier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "39,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Allevard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1999"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "40,37", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Bressieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "8,84", "RapportVotant": "15,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "81,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "73,43", "RapportInscrit": "34,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Chartreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "8,23", "RapportVotant": "14,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "79,18", "RapportInscrit": "38,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Ch\u00e9rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "68,28", "RapportInscrit": "39,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-M\u00e9arotz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "83,64", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "7,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-M\u00e9sage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Entremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "37,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Saint-Prim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "449", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Quentin-Fallavier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3378"}, "Abstentions": {"Nombre": "1832", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1389", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "65,54", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Saint-Romain-de-Jalionas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2311"}, "Abstentions": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Saint-Romain-de-Surieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "9,59", "RapportVotant": "17,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "82,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Romans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1179"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1227"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "45,72", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Saint-Savin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2975"}, "Abstentions": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "1588", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "68,67", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9bastien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "12,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Sim\u00e9on-de-Bressieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2090"}, "Abstentions": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "11,79"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "39,14", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-de-Morestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-de-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-des-Rivoires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Th\u00e9offrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-V\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1371"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "464", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Saint-Victor-de-Cessieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1454"}, "Abstentions": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Saint-Victor-de-Morestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "67,81", "RapportInscrit": "29,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Mercuze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1167"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Salagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Salaise-sur-Sanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3189"}, "Abstentions": {"Nombre": "1719", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "1470", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "12,52"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "38,23", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "22,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "La Salette-Fallavaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "38,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "La Salle-en-Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Meylan", "LibSubCom": "Le Sappey-en-Chartreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Grenoble-2", "LibSubCom": "Sarcenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "34,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Sardieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Sassenage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8036"}, "Abstentions": {"Nombre": "3940", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "4096", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "3889", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2213", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "475", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Satolas-et-Bonce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1720"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "32,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Savas-M\u00e9pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "S\u00e9chilienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "64,43", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Semons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Sept\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1439"}, "Abstentions": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "S\u00e9r\u00e9zin-de-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Serm\u00e9rieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1191"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "60,93", "RapportInscrit": "28,55"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Serpaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Fontaine-Seyssinet", "LibSubCom": "Seyssinet-Pariset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8455"}, "Abstentions": {"Nombre": "4337", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "4118", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3839", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAILLARD Khadra et M. LISSY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Khadra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2134", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILABERT Fran\u00e7ois et Mme STRECKER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILABERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRECKER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Fontaine-Seyssinet", "LibSubCom": "Seyssins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5289"}, "Abstentions": {"Nombre": "2281", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "3008", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2766", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAILLARD Khadra et M. LISSY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Khadra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1445", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILABERT Fran\u00e7ois et Mme STRECKER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILABERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRECKER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1321", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Seyssuel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1637"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Siccieu-Saint-Julien-et-Carisieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Si\u00e9voz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Sillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1374"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "10,15"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Sinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Soleymieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La S\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Sonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1027"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Sousville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "36,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "LibSubCom": "Succieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "34,42"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "65,58"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "33,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Susville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "54,99"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "45,01"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "T\u00eache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Tencin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "57,93"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "42,07"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "37,52", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "La Terrasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1697"}, "Abstentions": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Theys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1565"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Thodure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "87,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "30,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Tignieu-Jameyzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4292"}, "Abstentions": {"Nombre": "2350", "RapportInscrit": "54,75"}, "Votants": {"Nombre": "1942", "RapportInscrit": "45,25"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "11,38"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1666", "RapportInscrit": "38,82", "RapportVotant": "85,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "508", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "Torchefelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "37,72"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "62,28"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "10,49", "RapportVotant": "16,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "81,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "62,72", "RapportInscrit": "31,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "509", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "LibSubCom": "La Tour-du-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4776"}, "Abstentions": {"Nombre": "2611", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1942", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "72,91", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Le Touvet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2378"}, "Abstentions": {"Nombre": "1235", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "45,47", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "54,53", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "512", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Tramol\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "29,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Treffort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "84,96", "RapportInscrit": "53,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9minis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Trept", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Meylan", "LibSubCom": "La Tronche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3965"}, "Abstentions": {"Nombre": "1843", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "26,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Tullins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5403"}, "Abstentions": {"Nombre": "2652", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "2751", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2481", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1579", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Valbonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "519", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "Valencin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1859"}, "Abstentions": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "55,76", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Valencogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "La Valette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "70,97", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "79,55", "RapportInscrit": "56,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Valjouffrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "29,44"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Varacieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Varces-Alli\u00e8res-et-Risset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4826"}, "Abstentions": {"Nombre": "2470", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "2356", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2084", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Vasselin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Vatilieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Vaujany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "56,09"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "43,91"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "15,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "36,04", "RapportVotant": "82,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "62,25", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Vaulnaveys-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "920"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Vaulnaveys-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2873"}, "Abstentions": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1344", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "865", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "530", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Vaulx-Milieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1740"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "60,33", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Velanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "V\u00e9n\u00e9rieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "LibSubCom": "Venon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBIER Fran\u00e7oise et M. QUEIROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "41,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLVIN B\u00e9atrix et M. COLLOMB-MURET Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLVIN", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB-MURET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "V\u00e9nosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "63,08"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "36,92"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "32,97", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "56,61", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "43,39", "RapportInscrit": "14,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Vernas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Vernioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "11,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "86,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "26,08"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "537", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "LibSubCom": "La Verpilli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3904"}, "Abstentions": {"Nombre": "2029", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "1875", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1754", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "60,72", "RapportInscrit": "27,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Le Versoud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3164"}, "Abstentions": {"Nombre": "1651", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "23,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Vertrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Veurey-Voroize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1067"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Veyrins-Thuellin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1448"}, "Abstentions": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Veyssilieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "8,90", "RapportVotant": "16,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "83,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "V\u00e9zeronce-Curtin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1578"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9454"}, "Abstentions": {"Nombre": "5179", "RapportInscrit": "54,78"}, "Votants": {"Nombre": "4275", "RapportInscrit": "45,22"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "3867", "RapportInscrit": "40,90", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2458", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1409", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Vienne-2", "LibSubCom": "Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9027"}, "Abstentions": {"Nombre": "4360", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "4667", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "4143", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3054", "RapportExprime": "73,71", "RapportInscrit": "33,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "LibSubCom": "Vif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6044"}, "Abstentions": {"Nombre": "3140", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "2904", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2555", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "87,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "65,21", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Morestel", "LibSubCom": "Vignieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "62,19", "RapportInscrit": "31,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Villard-Bonnot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5465"}, "Abstentions": {"Nombre": "3340", "RapportInscrit": "61,12"}, "Votants": {"Nombre": "2125", "RapportInscrit": "38,88"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1936", "RapportInscrit": "35,43", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "LibSubCom": "Villard-de-Lans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3748"}, "Abstentions": {"Nombre": "1706", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1402", "RapportExprime": "72,01", "RapportInscrit": "37,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Villard-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "89,66", "RapportInscrit": "65,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Villard-Reculas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "20,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "79,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "88,57", "RapportInscrit": "39,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Villard-Reymond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "18,60", "RapportVotant": "29,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "70,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "94,74", "RapportInscrit": "41,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "LibSubCom": "Villard-Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "32,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "553", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "LibSubCom": "Villefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10836"}, "Abstentions": {"Nombre": "6729", "RapportInscrit": "62,10"}, "Votants": {"Nombre": "4107", "RapportInscrit": "37,90"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "3743", "RapportInscrit": "34,54", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2410", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Villemoirieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1301"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Villeneuve-de-Marc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "12,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Roussillon", "LibSubCom": "Ville-sous-Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "LibSubCom": "Villette-d'Anthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3484"}, "Abstentions": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1452", "RapportInscrit": "41,68", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "61,85", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Vienne-1", "LibSubCom": "Villette-de-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1296"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "LibSubCom": "Vinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2810"}, "Abstentions": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "LibSubCom": "Virieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "LibSubCom": "Viriville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "10,90"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "40,36", "RapportVotant": "84,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Vizille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4865"}, "Abstentions": {"Nombre": "2599", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "2266", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "2130", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "64,13", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Voiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14444"}, "Abstentions": {"Nombre": "7698", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "6746", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6251", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3827", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2424", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "LibSubCom": "Voissant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "37,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Voiron", "LibSubCom": "Voreppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6728"}, "Abstentions": {"Nombre": "3199", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "3529", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "3338", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1898", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1440", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Tullins", "LibSubCom": "Vourey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "70,67", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "14,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Oisans-Romanche", "LibSubCom": "Chamrousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "14,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "38,98", "RapportVotant": "81,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "16,53"}]}]}