{"CodDpt": "39", "CodDpt3Car": "039", "LibDpt": "JURA", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Abergement-la-Ronce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Abergement-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Abergement-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Abergement-l\u00e8s-Th\u00e9sy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Aiglepierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Ali\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Amange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "61,20", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Andelot-Morval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Annoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "33,44"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "66,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "63,72", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "33,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Arbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2479"}, "Abstentions": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Archelange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Arinthod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "75,77", "RapportInscrit": "40,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Arlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Aromas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,20"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "9,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "37,62", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Arsures (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,45"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "67,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "32,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Arsure-Arsurette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "48,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Arthenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "82,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "76,12", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Asnans-Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "27,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Aub\u00e9pin (L')", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,94", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Audelange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,98", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Augea", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "64,65", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Augerans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Augisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Aumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Aumur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "30,15"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "69,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "67,28", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Authume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Auxange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Saint-Claude", "LibSubCom": "Avignon-l\u00e8s-Saint-Claude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Balaiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Balanod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Balme-d'Epy (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Bans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,67"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "71,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,13", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Bar\u00e9sia-sur-l'Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Barre (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Barretaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Baume-les-Messieurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "79,52", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Baverans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "35,31"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "64,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "62,47", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Beffia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Bellecombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "Bellefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Belmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Bersaillin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Besain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,06", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "82,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Biarne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Bief-des-Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "52,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Bief-du-Fourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,35"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,65"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,92", "RapportVotant": "15,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Biefmorin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "63,93", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Billecul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "95,24", "RapportInscrit": "60,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Bletterans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "60,04", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Blois-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "15,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Blye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "47,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "Bois-d'Amont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "77,49", "RapportInscrit": "40,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Bois-de-Gand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Boissia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "48,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Boissi\u00e8re (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "22,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Bonlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "32,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Bonnaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "23,53"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "76,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "73,53", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Bonnefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "21,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "78,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "37,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Bornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "27,34"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "72,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,47", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "70,33", "RapportInscrit": "46,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Bouchoux (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "80,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "65,81", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Bourcia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Bracon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "66,95", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "38,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Brainans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Brans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "65,68", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "44,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Br\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,80", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Breteni\u00e8re (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "27,39"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "72,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "70,70", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Breteni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "22,50"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "77,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Brevans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Briod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "81,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "76,74", "RapportInscrit": "42,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Broissia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "80,95", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Buvilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "72,66", "RapportInscrit": "37,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Censeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "64,93", "RapportInscrit": "38,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Cernans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "69,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,22", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "41,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Cerni\u00e9baud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Cernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Cesancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "C\u00e9zia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Cha\u00een\u00e9e-des-Coupis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Chalesmes (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "20,55"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "79,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "78,08", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "54,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Chamb\u00e9ria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,57"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "66,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Chamblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Chamole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "12,71", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "77,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "42,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Champagne sur Loue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "27,88"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,27", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Champagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "99,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Champdivers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "99,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "33,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Champrougier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Dole-1", "LibSubCom": "Champvans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAGNOUX Jean-Baptiste et Mme RIOTTE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNOUX", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEOIS Christian et Mme ROUSSEL Maud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROMAIRE Karine et M. VIVERGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMAIRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVERGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Chancia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Chapelle-sur-Furieuse (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Chapelle-Voland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Charchilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Charcier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "29,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "11,65", "RapportVotant": "16,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "35,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Charency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Char\u00e9zier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,72"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Charme (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Charnod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "13,21", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "La Chassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Chassal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "13,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,36", "RapportVotant": "79,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Chalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "10,37", "RapportVotant": "17,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "79,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "78,21", "RapportInscrit": "37,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "30,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Ch\u00e2telaine (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Chatelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel-de-Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,30", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "86,96", "RapportInscrit": "46,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Chateley (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "96,00", "RapportInscrit": "49,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Chatonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "24,53"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "75,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,32", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Chaumergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "25,57"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "74,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "73,01", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "69,65", "RapportInscrit": "50,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Chaumusse (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "27,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Chaussenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,13", "RapportVotant": "17,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "75,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Chaussin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "29,76"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "70,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Chaux-des-Crotenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "76,10", "RapportInscrit": "43,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Chaux-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "76,81", "RapportInscrit": "38,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Chaux-du-Dombief (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Chaux en Bresse (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "81,48", "RapportInscrit": "62,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Chaux-Champagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "29,51"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "70,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "70,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Chav\u00e9ria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "34,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Chazelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Chemenot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Chemilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,74", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "35,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "28,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Ch\u00eane-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Ch\u00eane-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "13,51"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "86,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "83,78", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "37,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Chevigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Chevreaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,04", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Chevrotaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Chille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "38,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Chilly-le-Vignoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Chilly-sur-Salins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Chiss\u00e9ria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Chissey-sur-Loue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "30,90"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "69,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "66,52", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Dole-2", "LibSubCom": "Choisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Choux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "40,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Clairvaux-les-Lacs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "31,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Clucy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "23,88"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "76,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "74,63", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "46,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Cogna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "33,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Coiserette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "16,28", "RapportVotant": "24,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "72,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Coisia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Colonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Commenailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "61,17", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "36,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Communailles-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "81,48", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Condamine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "36,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Condes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Conli\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "11,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "69,85", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Conte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Cornod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Cosges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Courbette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "95,00", "RapportInscrit": "48,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Courbouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "63,36", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Courlans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Courlaoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Courtefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Cousance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "878"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Coyri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "13,70", "RapportVotant": "21,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "76,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Coyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Cramans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "63,37", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Cran\u00e7ot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "67,30", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Crans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Crenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Cressia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Dole-2", "LibSubCom": "Crissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "31,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Crozets (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "36,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Cuisia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "25,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Saint-Claude", "LibSubCom": "Cuttura", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "12,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "85,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Cuvier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Dammartin-Marpain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Dole-2", "LibSubCom": "Damparis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2154"}, "Abstentions": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "60,93", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "62,19", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Darbonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,49"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "69,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Denezi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Deschaux (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Desnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "37,71"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "62,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "60,86", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Dessia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "79,55", "RapportInscrit": "54,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Deux Fays (les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "18,48"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "81,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "77,17", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "45,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Digna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "26,78"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "73,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Dole-1", "LibSubCom": "Dole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9622"}, "Abstentions": {"Nombre": "4363", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "5259", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "5070", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAGNOUX Jean-Baptiste et Mme RIOTTE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNOUX", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2164", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEOIS Christian et Mme ROUSSEL Maud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1059", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROMAIRE Karine et M. VIVERGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMAIRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVERGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1847", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Dole-2", "LibSubCom": "Dole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6198"}, "Abstentions": {"Nombre": "3502", "RapportInscrit": "56,50"}, "Votants": {"Nombre": "2696", "RapportInscrit": "43,50"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2376", "RapportInscrit": "38,33", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1503", "RapportExprime": "63,26", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Domblans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "64,55", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,98"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "71,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,52", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "86,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "79,63", "RapportInscrit": "48,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Doucier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "32,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Dournon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Doye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "81,08", "RapportInscrit": "46,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Dramelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "74,19", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "54,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Eclans-Nenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Ecleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "26,71"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "73,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "69,86", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Ecrille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "19,05"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "80,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "69,84", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "47,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Entre-deux-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,65"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,35"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,43", "RapportVotant": "16,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "41,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Val-d'Epy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Essards-Taignevaux (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,50", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Esserval-Combe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "18,75"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "81,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Esserval-Tartre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Essia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,45", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "46,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Etival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "11,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "85,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "83,87", "RapportInscrit": "34,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Etoile (L')", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "36,83"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "63,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "31,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Etrepigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Evans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Falletans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "31,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Favi\u00e8re (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "54,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Fay-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "66,25", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "77,36", "RapportInscrit": "51,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Fert\u00e9 (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "17,52"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "82,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "76,64", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "37,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "F\u00e9tigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,41", "RapportVotant": "17,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "34,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Fied (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "11,24", "RapportVotant": "19,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "79,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "80,77", "RapportInscrit": "37,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Florentia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "43,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Foncine-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "11,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Foncine-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "86,96", "RapportInscrit": "44,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Fontainebrux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Fontenu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "17,54"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "82,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "45,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Fort-du-Plasne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "31,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Dole-1", "LibSubCom": "Foucherans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1366"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAGNOUX Jean-Baptiste et Mme RIOTTE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNOUX", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEOIS Christian et Mme ROUSSEL Maud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROMAIRE Karine et M. VIVERGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMAIRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVERGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Foulenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "27,14"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "72,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Fraisans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Francheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "70,97", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Fraroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Frasne-les-Meuli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,18", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "32,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Frasn\u00e9e (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,43", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Frasnois (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "38,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Fr\u00e9buans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "36,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Froideville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Frontenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "15,23", "RapportVotant": "22,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "75,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "36,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Gatey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "35,08"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "64,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "63,31", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Gendrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Genod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,15"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "73,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "41,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Geraise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Germigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "73,44", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Geruge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Gevingey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "49,31", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Dole-2", "LibSubCom": "Gevry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Gigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Gillois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "52,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Gizia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Grande-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "73,78", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Grange de Vaivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Granges-sur-Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "28,44"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "71,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "11,01", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "42,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Graye-et-Charnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "68,33", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "39,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Gredisans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Grozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "10,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Grusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Hautecour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "9,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "84,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "78,89", "RapportInscrit": "42,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Hays (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Ivory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Ivrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Jeurre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Jouhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Lac-des-Rouges-Truites", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,99", "RapportVotant": "13,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "84,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "74,13", "RapportInscrit": "36,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Ladoye-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "20,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "30,36", "RapportVotant": "70,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Lains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Lajoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "77,98", "RapportInscrit": "43,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Lamoura", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,52", "RapportVotant": "13,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "84,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "77,00", "RapportInscrit": "36,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Largillay-Marsonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,35"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,36", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "65,06", "RapportInscrit": "41,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Larnaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "63,84", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Larrivoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Latette (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "22,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "78,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "82,05", "RapportInscrit": "41,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Lavancia-Epercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Lavangeot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "27,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "72,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,22", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Lavans-l\u00e8s-Dole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Lavans-l\u00e8s-Saint-Claude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1182"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "62,94", "RapportInscrit": "28,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Lavans-sur-Valouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Lavigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "12,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Lect", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "L\u00e9gna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,05", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "43,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Lemuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Saint-Claude", "LibSubCom": "Lesch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "L\u00e9zat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,78", "RapportVotant": "17,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "34,73", "RapportVotant": "76,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Loisia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,54", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Lombard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "Longchaumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "942"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Longcochon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "21,74", "RapportVotant": "31,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "68,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "36,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Longwy-sur-le-Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "99,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Lons-le-Saunier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5600"}, "Abstentions": {"Nombre": "2656", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "2944", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2784", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1534", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Lons-le-Saunier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6415"}, "Abstentions": {"Nombre": "3441", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "2974", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2688", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1670", "RapportExprime": "62,13", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Louvatange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "28,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Louvenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Louverot (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,81", "RapportVotant": "15,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "79,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Loye (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Macornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "33,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Maisod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "64,26", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "62,25", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Malange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,97"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "34,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Mallerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "21,67"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "78,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Mantry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Marigna-sur-Valouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "16,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "77,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "75,82", "RapportInscrit": "46,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Marn\u00e9zia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Marnoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "35,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Marre (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "73,76", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Martigna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "27,95"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "72,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "70,48", "RapportInscrit": "45,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Mathenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Maynal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Men\u00e9tru-le-Vignoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,75", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "36,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Men\u00e9trux-en-Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Menotey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "29,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "M\u00e9rona", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "60,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Mesnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "64,83", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "36,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Mesnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "30,08"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "69,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "38,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Messia-sur-Sorne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Meussia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "73,72", "RapportInscrit": "37,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Mi\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "25,68"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "74,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "72,55", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Mi\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Mignovillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "70,52", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Mirebel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "65,59", "RapportInscrit": "39,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Moirans-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1222"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "68,55", "RapportInscrit": "36,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Moiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Moissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "28,31"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "71,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "67,99", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Molain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Molamboz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Molay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "25,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Molinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Molpr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Molunes (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,71", "RapportVotant": "16,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "79,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Monay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Monnetay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "43,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Dole-1", "LibSubCom": "Monni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "32,36"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "67,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "65,89", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAGNOUX Jean-Baptiste et Mme RIOTTE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNOUX", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEOIS Christian et Mme ROUSSEL Maud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROMAIRE Karine et M. VIVERGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMAIRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVERGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "33,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Montagna-le-Reconduit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,27", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Montagna-le-Templier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "75,77", "RapportInscrit": "40,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Montain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "34,84"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "65,16"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "14,63", "RapportVotant": "22,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "73,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "83,98", "RapportInscrit": "40,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "7,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Montbarrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "35,04"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "64,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Montcusel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "9,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Monteplain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "28,18"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "71,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "32,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Montfleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Montholier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Montigny-l\u00e8s-Arsures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "30,20"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "69,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "68,16", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Montmarlon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "100,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "95,45", "RapportInscrit": "95,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Montmirey-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,72", "RapportVotant": "13,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Montmirey-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "29,53"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "70,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,40", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "83,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Montmorot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2078"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Montrevel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Mont-sous-Vaudrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "66,97", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "33,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "Morbier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1822"}, "Abstentions": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "56,75"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "43,25"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "Morez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2342"}, "Abstentions": {"Nombre": "1380", "RapportInscrit": "58,92"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "41,08"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "38,04", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "67,23", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Mouchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "Mouille (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Mournans-Charbonny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,21", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "85,00", "RapportInscrit": "44,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Moussi\u00e8res (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,02", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "36,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Moutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "82,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Mutigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "24,43"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "75,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "73,28", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Nanc-l\u00e8s-Saint-Amour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "31,87"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "68,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "66,93", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Nance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "60,30", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Nancuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Nantey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Neublans-Abergement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Neuvilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "37,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Nevy-l\u00e8s-Dole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Nevy-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,96", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Nogna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "32,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Nozeroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "76,55", "RapportInscrit": "44,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Offlanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,97"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "69,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "67,10", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Ongli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "44,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Onoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Orbagna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Orchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Orgelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1089"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "85,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Ougney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Ounans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Our", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Oussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Pagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "35,65"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "64,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,74", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Pagnoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Pannessi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "12,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "83,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "77,72", "RapportInscrit": "37,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Dole-2", "LibSubCom": "Parcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,51"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Passenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "63,81", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Patornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "39,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Peintre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "35,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Perrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "11,06"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "85,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "69,48", "RapportInscrit": "36,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Peseux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Pesse (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "79,08", "RapportInscrit": "46,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Petit-Mercey (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Petit-Noir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "836"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Piards (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Picarreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "74,47", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Pimorin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,46", "RapportVotant": "14,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Pin (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "8,98", "RapportVotant": "14,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "77,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "73,50", "RapportInscrit": "35,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Plainoiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "12,64"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "82,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Plaisia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,17", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "84,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "71,19", "RapportInscrit": "38,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Planches-en-Montagne (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "78,41", "RapportInscrit": "47,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Planches-pr\u00e8s-Arbois (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,07", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "40,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Plasne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Pl\u00e9nise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "21,74"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "78,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "83,87", "RapportInscrit": "56,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Pl\u00e9nisette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Pleure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Plumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Poids-de-Fiole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Pointre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,27"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "70,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "37,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Poligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2820"}, "Abstentions": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "77,49", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Pont-de-Poitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "41,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Pont-d'H\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "27,14"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "72,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "72,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "42,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Ponthoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "17,65", "RapportVotant": "26,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Port Lesney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Pratz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "87,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "65,73", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "Pr\u00e9manon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Pr\u00e9novel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "82,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "34,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Pr\u00e9silly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Pretin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Publy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "38,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Pupillin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,15", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Quintigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "65,76", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Rahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "61,89", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "28,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Rainans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "26,46"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "73,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "69,84", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "47,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Ranchot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "70,51", "RapportVotant": "99,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "26,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Rans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "35,95"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "64,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "62,09", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Saint-Claude", "LibSubCom": "Ravilloles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,12", "RapportVotant": "83,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Recanoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "29,33"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "70,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "69,33", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Reithouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "26,00"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "74,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "18,00", "RapportVotant": "24,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "72,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Relans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Rep\u00f4ts (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "72,97", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "40,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Revigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "84,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Saint-Claude", "LibSubCom": "Rixouse (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Rix-Trebief", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,45", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "73,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Rochefort-sur-Nenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Rogna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Romange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Rosay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Rotalier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,96", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "36,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Rothonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Rouffange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Morez", "LibSubCom": "Rousses (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2293"}, "Abstentions": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "56,69"}, "Votants": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "43,31"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Ruffey-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Rye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "39,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Saffloz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "88,68", "RapportInscrit": "52,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Sainte-Agn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Saint-Amour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1595"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Saint-Baraing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "27,17"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "72,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "65,32", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "30,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Saint-Claude", "LibSubCom": "Saint-Claude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5919"}, "Abstentions": {"Nombre": "3112", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "2807", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2658", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Saint-Cyr-Montmalin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Saint-Didier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,13"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "69,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "63,32", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "66,90", "RapportInscrit": "42,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Saint-Germain-l\u00e8s-Arlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "12,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "86,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Saint-Hymeti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "11,69", "RapportVotant": "20,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "76,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Etreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "72,59", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "61,51", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Saint-Lamain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1188"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "75,99", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Saint-Laurent-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Saint-Lothain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "31,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Saint-Lupicin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1477"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Saint-Maur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "13,41", "RapportVotant": "21,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "77,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "40,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Crillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,42", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "82,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "75,28", "RapportInscrit": "35,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "77,87", "RapportInscrit": "35,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Saint-Thi\u00e9baud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Saizenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "63,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Salans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Saligney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,92", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Salins-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1912"}, "Abstentions": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Dole-1", "LibSubCom": "Sampans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "63,15", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAGNOUX Jean-Baptiste et Mme RIOTTE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNOUX", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEOIS Christian et Mme ROUSSEL Maud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROMAIRE Karine et M. VIVERGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMAIRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVERGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Santans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "64,02", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Sarrogna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "44,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Saugeot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "83,87", "RapportInscrit": "56,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Savigna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,96"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "74,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,27", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "S\u00e9ligney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "39,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Selli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Senaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Septmoncel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,89", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "68,34", "RapportInscrit": "33,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Sergenaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "57,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Sergenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Sermange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Serre-les-Mouli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Songeson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "19,64", "RapportVotant": "28,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "63,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Soucia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,02", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "38,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Souvans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Tasseni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Tavaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3203"}, "Abstentions": {"Nombre": "1511", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "1692", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1638", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "56,53", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Taxenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "38,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Thervay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Th\u00e9sy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Thoirette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Thoiria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "72,62", "RapportInscrit": "35,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Thoissia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Toulouse-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,72"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "62,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Tour-du-Meix (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,38", "RapportVotant": "13,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "83,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "79,07", "RapportInscrit": "40,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Tourmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Trenal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "34,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Uxelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "42,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Vadans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "69,74", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "29,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Valfin-sur-Valouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Varessia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,95"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "78,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,20", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "58,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Vaudrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "63,53", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Vaux-l\u00e8s-Saint-Claude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "11,37"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "84,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Vaux-sur-Poligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "45,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Vercia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Verges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "29,88"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "70,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,63", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "72,64", "RapportInscrit": "46,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "17,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "V\u00e9ria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "LibSubCom": "Vernantois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Vernois (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "40,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Vers-sous-Selli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "LibSubCom": "Vertamboz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Vescles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "11,41", "RapportVotant": "19,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "79,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Vevy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "19,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "78,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "72,45", "RapportInscrit": "35,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Vieille-Loye (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Villard-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "62,84", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Villards-d'H\u00e9ria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "72,96", "RapportInscrit": "39,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Saint-Claude", "LibSubCom": "Villard-sur-Bienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Villechantria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "25,89"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "74,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "72,32", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "33,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Villeneuve d'Aval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "41,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Charnod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "LibSubCom": "Villeneuve-sous-Pymont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "31,02"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "68,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "65,74", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "66,90", "RapportInscrit": "43,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Villerserine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "LibSubCom": "Villers Farlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Villers-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Tavaux", "LibSubCom": "Villers-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Villette-l\u00e8s-Arbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "69,89", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "28,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Dole-2", "LibSubCom": "Villette-l\u00e8s-Dole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Villevieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,40", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "24,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Villey (le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Saint-Amour", "LibSubCom": "Vincelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Bletterans", "LibSubCom": "Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Viry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "59,90", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Vitreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Poligny", "LibSubCom": "Voiteur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "8,13", "RapportVotant": "14,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "84,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "67,67", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "LibSubCom": "Vosbles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Authume", "LibSubCom": "Vriange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Saint-Lupicin", "LibSubCom": "Vulvoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86", "RapportVotant": "34,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "60,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "92,86", "RapportInscrit": "37,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Arbois", "LibSubCom": "Aresches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,00"}]}]}