{"CodDpt": "40", "CodDpt3Car": "040", "LibDpt": "LANDES", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Aire-sur-l'Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1492", "RapportInscrit": "33,79"}, "Votants": {"Nombre": "2924", "RapportInscrit": "66,21"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2792", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1716", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "38,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Angoum\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "69,72", "RapportInscrit": "35,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Angresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1372"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "62,17", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Arboucave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "37,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Arengosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Argelouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "18,31"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "81,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "74,65", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "36,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Arjuzanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,70"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "67,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "73,40", "RapportInscrit": "43,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Artassenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "30,05"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "69,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "65,03", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "28,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "36,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Arthez-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Arue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "70,78", "RapportInscrit": "37,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Arx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Aubagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "25,70"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "74,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "71,96", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "52,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Audignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Audon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "30,47"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "69,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "11,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Aureilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "33,99"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "66,01"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "35,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Aurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Azur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Bahus-Soubiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "33,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Banos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "33,02"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "66,98"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Bascons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Bas-Mauco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Bats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,19"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "66,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Baudignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "B\u00e9gaar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Belhade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "B\u00e9lis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "37,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "B\u00e9lus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "B\u00e9nesse-l\u00e8s-Dax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "36,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "B\u00e9nesse-Maremne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2095"}, "Abstentions": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "53,32"}, "Votants": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "46,68"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Benquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1297"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "37,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Betbezer-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "42,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Beylongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Biarrotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,72", "RapportVotant": "16,96"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "22,94", "RapportVotant": "44,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "19,72", "RapportVotant": "38,39"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "19,72"}}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "043", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Bias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "30,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Biaudos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "60,73"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "39,27"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "18,39", "RapportVotant": "46,84"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "11,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "16,50", "RapportVotant": "42,01"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "16,50"}}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Biscarrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11431"}, "Abstentions": {"Nombre": "5809", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "5622", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "5086", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3718", "RapportExprime": "73,10", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Boos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "30,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Bord\u00e8res-et-Lamensans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "31,01"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "68,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "34,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Bostens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,37"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "69,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "10,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Bougue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Bourdalat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "31,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Bourriot-Bergonce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "9,15", "RapportVotant": "16,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "82,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Bretagne-de-Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Brocas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Buanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Cachen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,81", "RapportVotant": "11,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "34,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Cagnotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Callen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "12,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "25,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Campet-et-Lamol\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Candresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "50,18", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "49,82", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Canenx-et-R\u00e9aut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "79,27", "RapportInscrit": "45,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Capbreton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7107"}, "Abstentions": {"Nombre": "3476", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "3631", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "3333", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "19,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1913", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Carcar\u00e8s-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Carcen-Ponson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "77,58", "RapportInscrit": "33,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "9,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Castandet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "29,49"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "70,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "67,95", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "39,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Castelnau-Tursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "33,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Castelner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "39,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "075", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Castets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1531"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "67,62", "RapportInscrit": "38,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Cauna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "62,13", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Cauneille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "54,27", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Cazalis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,56"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "72,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "72,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "72,83", "RapportInscrit": "52,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Caz\u00e8res-sur-l'Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "63,02", "RapportInscrit": "30,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Classun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,51", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Cl\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Commensacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Coudures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "36,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Cr\u00e9on-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "82,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "66,39", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Dax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Dax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12990"}, "Abstentions": {"Nombre": "6101", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "6889", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6471", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3141", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3330", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Duhort-Bachen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "58,32", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Dumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Escalans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Escource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Estibeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "61,60", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Estigarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Eug\u00e9nie-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Eyres-Moncube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "34,28"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "65,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "62,89", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Fargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "38,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Le Fr\u00eache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "70,05", "RapportInscrit": "41,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Gaas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "62,60", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "43,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Gabarret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "936"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "83,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Gaill\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "32,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Garein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Garrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Gastes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "10,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "84,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "29,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Geaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Geloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "64,95", "RapportInscrit": "34,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Gourbera", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Gouts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Grenade-sur-l'Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2009"}, "Abstentions": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Habas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "57,73", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Hagetmau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "29,69"}, "Votants": {"Nombre": "2570", "RapportInscrit": "70,31"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2466", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "32,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "35,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Hastingues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "35,73"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "64,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "62,02", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "28,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Haut-Mauco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "30,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Herm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Herr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Heugas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1100"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "67,41", "RapportInscrit": "41,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Hontanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "32,85"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "67,15"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "33,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Horsarrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "24,82"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "75,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "73,35", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "43,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Josse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "11,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "41,43", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Labastide-Chalosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Labastide-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Labatut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "31,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Labenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3853"}, "Abstentions": {"Nombre": "1752", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "2101", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1938", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Labouheyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1836"}, "Abstentions": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "59,24", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Labrit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "79,63", "RapportInscrit": "43,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Lacajunte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "40,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Lacquy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "30,10"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "69,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Lacrabe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,30", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "40,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Laglorieuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "29,26"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "70,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "66,16", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Lagrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,65", "RapportVotant": "13,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "82,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Laluque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Lamothe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,03", "RapportVotant": "13,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "34,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Larrivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Latrille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "40,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Lauret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "40,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Lencouacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "150", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1643"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Lesgor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "16,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "82,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Lesperon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Le Leuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "154", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "L\u00e9vignacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "32,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "155", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Linxe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1097"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "38,47"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "61,53"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "30,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Liposthey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "157", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Lit-et-Mixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1396"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "61,77", "RapportInscrit": "34,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Losse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "34,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Lubbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,47", "RapportVotant": "16,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "83,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Lucbardez-et-Bargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "11,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "L\u00fce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "62,27", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Retjons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Luglon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "36,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Lussagnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "76,32", "RapportInscrit": "41,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Luxey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "32,75"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "67,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "67,32", "RapportInscrit": "40,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Magescq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1411"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "29,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Maillas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "12,12", "RapportVotant": "18,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "78,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Maill\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "29,14"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "70,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,43", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "49,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Mano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "13,13", "RapportVotant": "21,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "73,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "32,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Mant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "40,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Mauries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "29,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Maurrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "28,86"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "71,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "66,47", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "37,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Mauvezin-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "75,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "33,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "M\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1404"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Meilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Messanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "182", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "M\u00e9zos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Mimbaste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "66,59", "RapportInscrit": "36,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Mimizan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5524"}, "Abstentions": {"Nombre": "2366", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "3158", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2960", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1293", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1667", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "30,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Miramont-Sensacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "67,68", "RapportInscrit": "42,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Misson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "35,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Moliets-et-Maa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "56,15", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Momuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "30,22"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "69,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Monget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Mons\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "32,34"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "67,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "66,49", "RapportInscrit": "41,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "28,17"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "71,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "68,17", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "33,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Mont-de-Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12260"}, "Abstentions": {"Nombre": "5798", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "6462", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6019", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3233", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2786", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "22,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Mont-de-Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8305"}, "Abstentions": {"Nombre": "3524", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "4781", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4500", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2052", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2448", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "29,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Montsou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Morcenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3405"}, "Abstentions": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "2180", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1958", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1337", "RapportExprime": "68,28", "RapportInscrit": "39,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Morganx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "27,74"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "72,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "41,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Mouscard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "75,20", "RapportInscrit": "47,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Moustey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "7,60", "RapportVotant": "13,58"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "78,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Narrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2388"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "1285", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "51,73", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "48,27", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Oeyregave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Oeyreluy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1062"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "33,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Ondres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3660"}, "Abstentions": {"Nombre": "2219", "RapportInscrit": "60,63"}, "Votants": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "39,37"}, "Blancs": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "17,54", "RapportVotant": "44,55"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "12,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "17,08", "RapportVotant": "43,37"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "17,08"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Onesse-et-Laharie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,21"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Orist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Orthevielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Orx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,25"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "84,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Ossages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "31,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Ousse-Suzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Parentis-en-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4298"}, "Abstentions": {"Nombre": "1927", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "2371", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "85,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1393", "RapportExprime": "69,10", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Parleboscq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,98", "RapportVotant": "14,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "84,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,50", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Payros-Cazautets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "P\u00e9corade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Perquie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "27,44"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "72,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "63,54", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "42,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Pey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Peyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "67,77", "RapportInscrit": "42,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Peyrehorade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2648"}, "Abstentions": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "1417", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Philondenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Pimbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "29,44"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "70,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "68,33", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Pissos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "13,01"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "84,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "229", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Pontenx-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Pontonx-sur-l'Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1960"}, "Abstentions": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "62,98", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Port-de-Lanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "35,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Poudenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "37,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Pouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2429"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "1477", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "58,05", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "33,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Pouydesseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "56,11", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Pujo-le-Plan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Puyol-Cazalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,97"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,17", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "38,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Renung", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "64,05", "RapportInscrit": "35,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Rimbez-et-Baudiets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,96", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "78,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "32,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Rion-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1901"}, "Abstentions": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "67,88", "RapportInscrit": "33,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Rivi\u00e8re-Saas-et-Gourby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "60,51", "RapportInscrit": "30,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Roquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1414"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "28,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Sabres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "75,89", "RapportInscrit": "39,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Agnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "38,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Seignanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "56,95"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "43,05"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "22,56", "RapportVotant": "52,39"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "14,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "14,15", "RapportVotant": "32,87"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "14,15"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,18"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,82"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "24,03", "RapportVotant": "54,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "11,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "14,84", "RapportVotant": "33,87"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "14,84"}}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Saint-Cricq-Chalosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "34,37"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "63,14", "RapportInscrit": "38,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Saint-Cricq-du-Gave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "28,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Cricq-Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "59,07", "RapportInscrit": "30,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Saint-Etienne-d'Orthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "67,29", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "41,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie-en-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "87,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Sainte-Foy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Gein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "35,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Saint-Geours-de-Maremne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1818"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "50,06", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "49,94", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Gor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Marsacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "56,22", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "266", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1243"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "58,81", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Justin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Gosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,40"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "44,60"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "22,53", "RapportVotant": "50,52"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "9,66", "RapportVotant": "21,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "12,41", "RapportVotant": "27,84"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "12,41"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Saint-Lon-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "63,18", "RapportInscrit": "38,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Loubouer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "37,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-Gosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "839"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "25,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Hinx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "920"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "10,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "87,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Seignanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3983"}, "Abstentions": {"Nombre": "2385", "RapportInscrit": "59,88"}, "Votants": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "40,12"}, "Blancs": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "22,29", "RapportVotant": "55,57"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "12,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "12,78", "RapportVotant": "31,85"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "12,78"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Oney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1015"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "33,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Saint-Michel-Escalus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "29,71"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "70,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,27", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "38,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "26,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Saint-Pandelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "278", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "36,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Saint-Paul l\u00e8s Dax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8955"}, "Abstentions": {"Nombre": "4001", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "4954", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "4393", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1738", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2655", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Saint-Perdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "55,27", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6581"}, "Abstentions": {"Nombre": "3020", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "3561", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3326", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1532", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1794", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "27,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Saint-Sever", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3767"}, "Abstentions": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "2476", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2351", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1206", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "32,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2120"}, "Abstentions": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "58,81", "RapportInscrit": "28,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Tyrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5759"}, "Abstentions": {"Nombre": "2866", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "2893", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2596", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "52,62", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Saint-Yaguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "85,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "61,51", "RapportInscrit": "29,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Samadet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "29,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Sanguinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3053"}, "Abstentions": {"Nombre": "1452", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "1601", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Sarbazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "65,05", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Sarraziet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "28,19"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "71,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "63,09", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "32,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "30,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Sarron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saubrigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "56,81", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Saubusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Saugnac-et-Cambran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Saugnacq-et-Muret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Seignosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3009"}, "Abstentions": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "1510", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Le Sen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,47"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "64,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,07", "RapportInscrit": "38,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Serres-Gaston", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "66,56", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "35,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Serreslous-et-Arribans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,53", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "37,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Seyresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Siest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "34,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Sind\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Solf\u00e9rino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Soorts-Hossegor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3642"}, "Abstentions": {"Nombre": "1699", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1354", "RapportExprime": "73,07", "RapportInscrit": "37,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Sorbets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Sorde-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "34,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Sore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,41"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "84,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "58,58", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Souprosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "40,02"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "59,98"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "87,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "37,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Soustons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6098"}, "Abstentions": {"Nombre": "2456", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "3642", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3381", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1539", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1842", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "311", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Taller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Tarnos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9545"}, "Abstentions": {"Nombre": "5482", "RapportInscrit": "57,43"}, "Votants": {"Nombre": "4063", "RapportInscrit": "42,57"}, "Blancs": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "9,39", "RapportVotant": "22,05"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "6,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2920", "RapportInscrit": "30,59", "RapportVotant": "71,87"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2920", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,59"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Tartas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2243"}, "Abstentions": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Tercis-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "T\u00e9thieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "68,13", "RapportInscrit": "35,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Tilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Tosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2016"}, "Abstentions": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Trensacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Uchacq-et-Parentis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Urgons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "34,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "322", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Uza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "70,30", "RapportInscrit": "36,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Vielle-Tursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "32,77"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "67,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,13", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "37,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "27,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "326", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Vielle-Saint-Girons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1111"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Vielle-Soubiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Vieux-Boucau-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1610"}, "Abstentions": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "1003", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Le Vignau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "31,28"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "68,72"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Villenave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "8,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "36,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Villeneuve-de-Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1805"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Ychoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1531"}, "Abstentions": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "64,70", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Ygos-Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Yzosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "21,60"}]}]}