{"CodDpt": "41", "CodDpt3Car": "041", "LibDpt": "LOIR ET CHER", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Ang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Areines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "82,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "75,98", "RapportInscrit": "38,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Arville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "74,60", "RapportInscrit": "48,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Averdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Az\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "7,49", "RapportVotant": "13,29"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Baillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Bauzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "34,60"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "62,45", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Beauch\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Billy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "9,11"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Blois-1", "LibSubCom": "Blois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12320"}, "Abstentions": {"Nombre": "7140", "RapportInscrit": "57,95"}, "Votants": {"Nombre": "5180", "RapportInscrit": "42,05"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "4751", "RapportInscrit": "38,56", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARABAN Genevi\u00e8ve et M. V\u00c9TEL\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARABAN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9TEL\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2925", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIER Michel et Mme NAEGELEN Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAEGELEN", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1826", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Blois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9547"}, "Abstentions": {"Nombre": "5122", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "4425", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "4043", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3058", "RapportExprime": "75,64", "RapportInscrit": "32,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Blois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6776"}, "Abstentions": {"Nombre": "3472", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "3304", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2876", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1841", "RapportExprime": "64,01", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Blois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1365"}, "Abstentions": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "59,05"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "40,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "39,56", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Bonneveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Bouffry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "35,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Bourr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "74,35", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Boursay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "13,71", "RapportVotant": "24,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Bracieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Br\u00e9vainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,40", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Busloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "65,61", "RapportInscrit": "34,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Cand\u00e9-sur-Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Cell\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,88", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "82,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Cellettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1822"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "64,76", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "33,31", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Chailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1846"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Chambon-sur-Cisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "60,83", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Chambord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,87"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,03", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Champigny-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "32,46"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "67,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "65,13", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "036", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Chaon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "La Chapelle-Ench\u00e9rie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "35,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "La Chapelle-Montmartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "La Chapelle-Vend\u00f4moise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "34,23"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "65,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "64,14", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "La Chapelle-Vicomtesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "11,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "35,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1182"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "31,47"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "68,53"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Ch\u00e2tres-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "13,30"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "77,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "52,62", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Chaumont-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Chaumont-sur-Tharonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "33,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "La Chauss\u00e9e-Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3254"}, "Abstentions": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "1844", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1310", "RapportExprime": "75,77", "RapportInscrit": "40,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Chauvigny-du-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Ch\u00e9mery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Cheverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "98,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "30,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Chissay-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "66,75", "RapportInscrit": "35,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Chitenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Choue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "86,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Choussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Chouzy-sur-Cisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1623"}, "Abstentions": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,06", "RapportVotant": "0,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "26,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Contres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2601"}, "Abstentions": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "1553", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "81,79", "RapportInscrit": "47,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Cormenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "63,14", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Cormeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1015"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Couddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "69,14", "RapportInscrit": "37,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Couffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Coulanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Cour-Cheverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Courmemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Crouy-sur-Cosson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Danz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "57,60", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Dhuizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Drou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "71,32", "RapportInscrit": "39,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Epuisay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "61,50", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Faverolles-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "70,07", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Feings", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "86,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Beauharnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "084", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Imbault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "64,50", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "35,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Fontaines-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Fontaine-les-Coteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Fontaine-Raoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "35,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "La Fontenelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Fortan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Foss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Foug\u00e8res-sur-Bi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "14,50"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "81,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Fran\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Fresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "68,54", "RapportInscrit": "33,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Fr\u00e9teval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "75,13", "RapportInscrit": "36,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Le Gault-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "68,53", "RapportInscrit": "36,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Gi\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1378"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "86,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Gy-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Herbault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Huisseau-sur-Cosson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1722"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "106", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Lamotte-Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3454"}, "Abstentions": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "1888", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1798", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1059", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "30,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Lanc\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Landes-le-Gaulois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Langon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Lassay-sur-Croisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "76,63", "RapportInscrit": "42,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Lisle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "34,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Loreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "37,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Maray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "38,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "125", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Marcilly-en-Gault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "71,24", "RapportInscrit": "42,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Mareuil-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "41,93", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "La Marolle-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Marolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "31,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Maslives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "31,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Mazang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "13,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "83,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "M\u00e9hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Menars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "37,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Mennetou-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "15,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "81,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Mesland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "33,25"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "66,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "64,61", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "30,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Meslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "10,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "84,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "74,05", "RapportInscrit": "42,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Meusnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "54,27", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Millan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "56,71", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Moisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Molineuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Mondoubleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1029"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Monteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Monthou-sur-Bi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Monthou-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "73,79", "RapportInscrit": "41,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Les Montils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1273"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Montlivault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Mont-pr\u00e8s-Chambord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2758"}, "Abstentions": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1616", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Montrichard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2210"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "1412", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1349", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "908", "RapportExprime": "67,31", "RapportInscrit": "41,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Montrieux-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "55,05", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Mor\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "71,66", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Mur-de-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Neung-sur-Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Neuvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "19,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Nouan-le-Fuzelier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1772"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "33,26", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Noyers-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2073"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "37,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Oigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "73,02", "RapportInscrit": "46,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Oisly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "60,74", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "82,32", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Onzain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2571"}, "Abstentions": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Or\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "83,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Orchaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Ouchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "39,97"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "60,03"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,22"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "85,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Ouzouer-le-Doyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Pezou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "34,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Pierrefitte-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Le Plessis-Dorin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,16"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "67,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Le Poislay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "66,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "48,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Pontlevoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1192"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "34,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Pouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Pruniers-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1843"}, "Abstentions": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Rahart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "66,39", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Renay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "79,41", "RapportInscrit": "41,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Rilly-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "8,30", "RapportVotant": "13,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "83,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Romilly du Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Romorantin-Lanthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12774"}, "Abstentions": {"Nombre": "6381", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "6393", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5861", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3018", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2843", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Rougeou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "29,57"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "70,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "68,70", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Ruan-sur-Egvonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Agil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,19", "RapportVotant": "15,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "82,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2049"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "67,28", "RapportInscrit": "37,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Bohaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Saint-Claude-de-Diray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1302"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Cyr-du-Gault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Saint-Denis-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "66,49", "RapportInscrit": "37,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Saint-Dy\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "42,87"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "57,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Etienne-des-Gu\u00e9rets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Firmin-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1845"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "29,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Saint-Gervais-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2621"}, "Abstentions": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Gravelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Jean-Froidmentel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Ch\u00e9don", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "71,08", "RapportInscrit": "40,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "6,93", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "82,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Nouan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2998"}, "Abstentions": {"Nombre": "1514", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Saint-Loup sur Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "10,33", "RapportVotant": "18,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "80,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Lubin-en-Vergonnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Marc-du-Cor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,91", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2585"}, "Abstentions": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "12,62"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "82,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Saint-Romain-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1143"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,13"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "66,40", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "38,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "12,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Sulpice de Pommeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1457"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "231", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Saint-Vi\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Salbris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4183"}, "Abstentions": {"Nombre": "2123", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "2060", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1928", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Sambin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "28,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Santenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "33,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Sarg\u00e9-sur-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "29,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Sassay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "75,87", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Savigny-sur-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1669"}, "Abstentions": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "66,43", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Seigy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "62,58", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Seillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,73"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "241", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Selles-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "967"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Selles-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3110"}, "Abstentions": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "1692", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "83,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "55,55", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "44,45", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Seur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Soings-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Souday", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "68,98", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Souesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "969"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Soug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "70,05", "RapportInscrit": "39,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "251", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Souvigny-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Le Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Theillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,74"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "84,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Thenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "27,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Th\u00e9s\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Thoury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "61,28", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Tour-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "60,74", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Valaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Valli\u00e8res-les-Grandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "70,48", "RapportInscrit": "40,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Veilleins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "36,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Vend\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11047"}, "Abstentions": {"Nombre": "5397", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "5650", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4893", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1310", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3583", "RapportExprime": "73,23", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Vernou-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Veuves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "La Ville-aux-Clercs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Villebarou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1787"}, "Abstentions": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "32,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Villebout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Villefranche-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "49,10", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Villefrancoeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "28,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Villeherviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Villeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Villerbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Villiers-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "36,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Vineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5842"}, "Abstentions": {"Nombre": "2614", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "3228", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "3128", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "296", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Vouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1038"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "297", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Yvoy-le-Marron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "21,77"}]}]}