{"CodDpt": "42", "CodDpt3Car": "042", "LibDpt": "LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "20", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Abo\u00ebn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Ailleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Ambierle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1499"}, "Abstentions": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "27,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Amions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "62,45", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6020"}, "Abstentions": {"Nombre": "3302", "RapportInscrit": "54,85"}, "Votants": {"Nombre": "2718", "RapportInscrit": "45,15"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2514", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1603", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Apinac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Arcinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "36,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Arcon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,37"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "72,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "70,53", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Arthun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Aveizieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1151"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "72,91", "RapportInscrit": "40,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Balbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2002"}, "Abstentions": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Bard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Bellegarde-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1352"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Belleroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Belmont-de-la-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "66,80", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "La B\u00e9nisson-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "84,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Le Bessat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "99,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Bessey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2189"}, "Abstentions": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Boisset-l\u00e8s-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "23,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Boisset-Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Bonson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2894"}, "Abstentions": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Bourg-Argental", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2330"}, "Abstentions": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "1352", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "20,46", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Boyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "79,49", "RapportInscrit": "42,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Briennon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1253"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "60,28", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Bully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Burdignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,01", "RapportVotant": "98,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1072"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Bussy-Albieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Caloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "85,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Cellieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1207"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "6,46", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "86,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Le Cergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "10,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "30,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Cervi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Cezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Chagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Chalain-d'Uzore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Chalain-le-Comtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Chalmazel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "69,96", "RapportInscrit": "40,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "La Chamba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Chamb\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Chambles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "35,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Chamboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1339"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "70,96", "RapportInscrit": "33,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Saint-Etienne-2", "LibSubCom": "Le Chambon-Feugerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8026"}, "Abstentions": {"Nombre": "4480", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "3546", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3271", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUET Christine et M. FAURE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARNIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme CUSTODIO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUSTODIO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2311", "RapportExprime": "70,65", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "La Chambonie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Champdieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1317"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Champoly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Chandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "63,62", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Changy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Lafaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "33,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "La Chapelle-Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2415"}, "Abstentions": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "76,01", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "10,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Ch\u00e2telneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Chavanay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2002"}, "Abstentions": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Chazelles-sur-Lavieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "32,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Chazelles-sur-Lyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3632"}, "Abstentions": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "2034", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1999", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "16,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "929", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Chenereilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "33,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Cherier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Chevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Chirassimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Chuyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Civens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1067"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Clepp\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "33,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Combre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "56,49"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Commelle-Vernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2232"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Cordelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Le Coteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4761"}, "Abstentions": {"Nombre": "2208", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "2553", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2464", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "La C\u00f4te-en-Couzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "34,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Cottance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Coutouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Craintilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "23,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Cremeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "65,20", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Croizet-sur-Gand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Le Crozet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Cuinzier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Cuzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Danc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Dargoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "D\u00e9bats-Rivi\u00e8re-d'Orpra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,93"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "68,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Doizieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Ecoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "83,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Ecotay-l'Olme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "35,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Epercieux-Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Essertines-en-Ch\u00e2telneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Essertines-en-Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Estivareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "L'Etrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2047"}, "Abstentions": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "69,14", "RapportInscrit": "33,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Farnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "54,54", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "63,69", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Feurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5534"}, "Abstentions": {"Nombre": "2679", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "2855", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2773", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1507", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Firminy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11111"}, "Abstentions": {"Nombre": "5204", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "5907", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5363", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3282", "RapportExprime": "61,20", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2081", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Fontan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "74,04", "RapportInscrit": "43,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "La Fouillouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3392"}, "Abstentions": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "1744", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1621", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Fourneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Fraisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2793"}, "Abstentions": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "1492", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "61,35", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "La Gimond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "31,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Graix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Grammond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "La Grand-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2972"}, "Abstentions": {"Nombre": "1632", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "60,02", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "La Gresle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "10,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Gr\u00e9zieux-le-Fromental", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Gr\u00e9zolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Gumi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "62,14", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "37,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-sous-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Saint-Chamond", "LibSubCom": "L'Horme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2895"}, "Abstentions": {"Nombre": "1527", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERLIER Solange et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLIER", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOURS Franck et Mme FELIX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOURS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Jarnosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,07", "RapportVotant": "14,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Jas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Jeansagni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Jonzieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Jur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "70,23", "RapportInscrit": "40,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Lavieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "21,79"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "78,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "75,44", "RapportInscrit": "55,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Lay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Leigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Lentigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "L\u00e9rigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "L\u00e9zigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1248"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Lorette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2963"}, "Abstentions": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Lup\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Lur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Luriecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Roanne-1", "LibSubCom": "Mably", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5529"}, "Abstentions": {"Nombre": "2525", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "3004", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2874", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROSSET Sarah et M. MILON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMOULIN Brigitte et M. LADET Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. REVERET Nicolas et Mme ROTKOPF Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVERET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTKOPF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Mach\u00e9zal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Maclas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1288"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Magneux-Haute-Rive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Maizilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,72"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "64,49", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Malleval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "97,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Marcenod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "34,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Marcilly-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Marclopt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Marcoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Margerie-Chantagret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Maringes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "99,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Marlhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Marols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "30,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,70", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "85,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Merle-Leignec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "68,94", "RapportInscrit": "39,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Miz\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Montagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Montarcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "75,93", "RapportInscrit": "50,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Montbrison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10578"}, "Abstentions": {"Nombre": "5190", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "5388", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5231", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2350", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1810", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Montchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Montrond-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3802"}, "Abstentions": {"Nombre": "2009", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "1793", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1677", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Montverdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Mornand-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Nandax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "63,59", "RapportInscrit": "29,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Neaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "N\u00e9ronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Nervieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Neulise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Noailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "45,72", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Les No\u00ebs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Noir\u00e9table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1326"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Nollieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "63,06", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Ouches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "La Pacaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Palogneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Panissi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2237"}, "Abstentions": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Parigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Pavezin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "P\u00e9lussin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2647"}, "Abstentions": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1427", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "P\u00e9rigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "30,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Perreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Pinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "33,65"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "66,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "99,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Planfoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Poncins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Pouilly-l\u00e8s-Feurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Pouilly-les-Nonains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1426"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Pouilly-sous-Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1948"}, "Abstentions": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Pradines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Pralong", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Pr\u00e9cieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "R\u00e9gny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Renaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2421"}, "Abstentions": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "13,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Saint-Etienne-2", "LibSubCom": "La Ricamarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4946"}, "Abstentions": {"Nombre": "2984", "RapportInscrit": "60,33"}, "Votants": {"Nombre": "1962", "RapportInscrit": "39,67"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1836", "RapportInscrit": "37,12", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUET Christine et M. FAURE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARNIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme CUSTODIO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUSTODIO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Roanne-2", "LibSubCom": "Riorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8036"}, "Abstentions": {"Nombre": "3738", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "4298", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4113", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1295", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Rivas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "64,09", "RapportInscrit": "33,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Rive-de-Gier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7817"}, "Abstentions": {"Nombre": "4604", "RapportInscrit": "58,90"}, "Votants": {"Nombre": "3213", "RapportInscrit": "41,10"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2905", "RapportInscrit": "37,16", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Roanne-1", "LibSubCom": "Roanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13286"}, "Abstentions": {"Nombre": "6524", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "6762", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6511", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROSSET Sarah et M. MILON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1755", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMOULIN Brigitte et M. LADET Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2172", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. REVERET Nicolas et Mme ROTKOPF Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVERET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTKOPF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2584", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "19,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Roanne-2", "LibSubCom": "Roanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7850"}, "Abstentions": {"Nombre": "3993", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "3857", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "3701", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Etienne-3", "LibSubCom": "Roche-la-Moli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7595"}, "Abstentions": {"Nombre": "3618", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "3977", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "3858", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Arlette et M. COURBON Pierrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1556", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARTIGUES Gilles et Mme FAY Annick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Gabriel et Mme JEANSON Rapha\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSON", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Roisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "53,86", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Rozier-C\u00f4tes-d'Aurec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Rozier-en-Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "98,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Sail-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "31,28"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "68,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "64,25", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Sail-sous-Couzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Sainte-Agathe-en-Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "35,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Sainte-Agathe-la-Bouteresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Alban-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "39,79"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "60,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Apchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-le-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1080"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "55,28"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "44,72"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "52,47", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Appolinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-Lestra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-des-Quarts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "55,90", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Courreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "8,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-les-Oules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1251"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "65,95", "RapportInscrit": "34,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Saint-Chamond", "LibSubCom": "Saint-Chamond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24182"}, "Abstentions": {"Nombre": "14016", "RapportInscrit": "57,96"}, "Votants": {"Nombre": "10166", "RapportInscrit": "42,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9022", "RapportInscrit": "37,31", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERLIER Solange et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLIER", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6031", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOURS Franck et Mme FELIX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOURS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2991", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Saint-Christo-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "36,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-sur-Gand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "41,64"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "58,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Sainte-Croix-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1723"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Cyr-de-Favi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Cyr-de-Valorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Cyr-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Cabanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "87,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "66,92", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Denis-sur-Coise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "98,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "49,42", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-1", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21589"}, "Abstentions": {"Nombre": "12351", "RapportInscrit": "57,21"}, "Votants": {"Nombre": "9238", "RapportInscrit": "42,79"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "8485", "RapportInscrit": "39,30", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENCHARIF Zahra et M. SACCUCCI Yann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHARIF", "PrePsn": "Zahra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCUCCI", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3921", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PERRIN Fabienne et M. ZIEGLER Georges", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4564", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-2", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7753"}, "Abstentions": {"Nombre": "4582", "RapportInscrit": "59,10"}, "Votants": {"Nombre": "3171", "RapportInscrit": "40,90"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2928", "RapportInscrit": "37,77", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUET Christine et M. FAURE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARNIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme CUSTODIO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUSTODIO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1510", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-3", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15201"}, "Abstentions": {"Nombre": "7736", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "7465", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7243", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Arlette et M. COURBON Pierrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2816", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARTIGUES Gilles et Mme FAY Annick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2745", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Gabriel et Mme JEANSON Rapha\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSON", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-4", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15652"}, "Abstentions": {"Nombre": "9095", "RapportInscrit": "58,11"}, "Votants": {"Nombre": "6557", "RapportInscrit": "41,89"}, "Blancs": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "5962", "RapportInscrit": "38,09", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CELLE Paul et Mme JODAR Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELLE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JODAR", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3261", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESSET J\u00e9r\u00f4me et Mme PIGEON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2701", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-5", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12023"}, "Abstentions": {"Nombre": "7159", "RapportInscrit": "59,54"}, "Votants": {"Nombre": "4864", "RapportInscrit": "40,46"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "4542", "RapportInscrit": "37,78", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSAGNEUX David et Mme DESPR\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNEUX", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPR\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1709", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUANICO R\u00e9gis et Mme VIALLETON Marie-Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUANICO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLETON", "PrePsn": "Marie-Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2833", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-6", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23928"}, "Abstentions": {"Nombre": "12308", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "11620", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "10378", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD B\u00e9atrice et M. URBANIAK Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBANIAK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4189", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRARA Joseph et Mme SEMACHE Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6189", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Etienne-le-Molard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "694"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Forgeux-Lespinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Sainte-Foy-Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Galmier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3965"}, "Abstentions": {"Nombre": "1892", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "2073", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1971", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "68,44", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Etienne-3", "LibSubCom": "Saint-Genest-Lerpt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4418"}, "Abstentions": {"Nombre": "1989", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "2429", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2376", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Arlette et M. COURBON Pierrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1111", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARTIGUES Gilles et Mme FAY Annick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Gabriel et Mme JEANSON Rapha\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSON", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Genest-Malifaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2081"}, "Abstentions": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "32,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Genilac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2739"}, "Abstentions": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "62,99", "RapportInscrit": "30,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Baroille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Georges-en-Couzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "31,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Georges-Haute-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1040"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Germain-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "30,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Germain-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1249"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Germain-Lespinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Haon-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "28,44"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "71,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "68,35", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "63,09", "RapportInscrit": "43,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Haon-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Saint-H\u00e9and", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2841"}, "Abstentions": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "1609", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1106", "RapportExprime": "74,03", "RapportInscrit": "38,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Cusson-la-Valmitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "72,85", "RapportInscrit": "40,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sous-Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Saint-Etienne-5", "LibSubCom": "Saint-Jean-Bonnefonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4761"}, "Abstentions": {"Nombre": "2419", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2108", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "90,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSAGNEUX David et Mme DESPR\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNEUX", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPR\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUANICO R\u00e9gis et Mme VIALLETON Marie-Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUANICO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLETON", "PrePsn": "Marie-Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1137", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Jean-la-V\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Jean-Saint-Maurice-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Jean-Soleymieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "63,36", "RapportVotant": "98,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "69,76", "RapportInscrit": "44,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Jodard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Saint-Joseph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1383"}, "Abstentions": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Oddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Julien-la-V\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Julien-Molin-Molette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "60,35", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Just-en-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "99,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Just-en-Chevalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "9,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Just-la-Pendue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1162"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Laurent-la-Conche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "99,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Roanne-2", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sur-Roanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Marcel-de-F\u00e9lines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,25"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "20,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Marcellin-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3100"}, "Abstentions": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "1646", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1512", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "910", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Estr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2646"}, "Abstentions": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-Sauvet\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "10,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lestra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Gourgois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1183"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Nizier-de-Fornas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Nizier-sous-Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1173"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "11,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "67,98", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-V\u00e9zelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Paul-d'Uzore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Cornillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1020"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "7,16", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "84,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "18,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2988"}, "Abstentions": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Boeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Noaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Polgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Saint-Etienne-5", "LibSubCom": "Saint-Priest-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4108"}, "Abstentions": {"Nombre": "1974", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "2134", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "87,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSAGNEUX David et Mme DESPR\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNEUX", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPR\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUANICO R\u00e9gis et Mme VIALLETON Marie-Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUANICO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLETON", "PrePsn": "Marie-Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1112", "RapportExprime": "59,53", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Prugne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "40,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-V\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Just-Saint-Rambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10937"}, "Abstentions": {"Nombre": "5674", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "5263", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "4895", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3266", "RapportExprime": "66,72", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9gis-du-Coin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Rirand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Romain-d'Urf\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Saint-Romain-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Romain-la-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1167"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Romain-le-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2703"}, "Abstentions": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "1380", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1350", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Romain-les-Atheux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-en-Rue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Sixte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-de-Lay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Thomas-la-Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Thurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Victor-sur-Rhins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Les Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Salt-en-Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Salvizinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Sauvain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "40,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Savigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2611"}, "Abstentions": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Sevelinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Soleymieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "40,08"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Sorbiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5989"}, "Abstentions": {"Nombre": "2728", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "3261", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2966", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1921", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Souternon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Sury-le-Comtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3614"}, "Abstentions": {"Nombre": "1934", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "La Talaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4389"}, "Abstentions": {"Nombre": "2116", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "2273", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2029", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Tarentaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "27,61"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "72,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "70,42", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Tartaras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,31"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "La Terrasse-sur-Dorlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Th\u00e9lis-la-Combe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "62,38", "RapportInscrit": "37,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "La Tour-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "La Tourette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Trelins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "La Tuili\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "99,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "36,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Unias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Unieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5872"}, "Abstentions": {"Nombre": "2656", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "3216", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2963", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1351", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Urbise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "37,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Usson-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1161"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "33,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Valeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,97", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Valfleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "La Valla-sur-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,96"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,82", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "La Valla-en-Gier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Veauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6814"}, "Abstentions": {"Nombre": "3502", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "3312", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "3015", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1237", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Veauchette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "24,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Vendranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "V\u00e9ranne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "V\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Verri\u00e8res-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "98,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "La Versanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "34,23"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "65,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "64,26", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Saint-Etienne-4", "LibSubCom": "Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6177"}, "Abstentions": {"Nombre": "3181", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "2996", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2719", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CELLE Paul et Mme JODAR Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELLE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JODAR", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESSET J\u00e9r\u00f4me et Mme PIGEON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Villemontais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Roanne-2", "LibSubCom": "Villerest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3679"}, "Abstentions": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "2131", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2051", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "59,71", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Violay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "30,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "11,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Viricelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Virigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Vivans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Vougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1163"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "13,73"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "84,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "62,17", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Chausseterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "12,00"}]}]}