{"CodDpt": "43", "CodDpt3Car": "043", "LibDpt": "HAUTE LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Agnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "75,82", "RapportInscrit": "40,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Aiguilhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1239"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "28,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "004", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Alleyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Ally", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "78,31", "RapportInscrit": "39,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Arlet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-4", "LibSubCom": "Arsac-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "927"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Pierre et Mme VALANTIN Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALANTIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "70,78", "RapportInscrit": "35,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOHANNY Laurent et Mme MARGERIT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHANNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGERIT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Aubazat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "20,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "73,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "LibSubCom": "Aurec-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4200"}, "Abstentions": {"Nombre": "1677", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "2523", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2346", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "979", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1367", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "32,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Vissac-Auteyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,99", "RapportVotant": "13,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "82,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Autrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "39,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Auzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Az\u00e9rat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Bas-en-Basset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3233"}, "Abstentions": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "1779", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1654", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "68,73", "RapportInscrit": "35,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "62,60", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Beauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "56,22", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "22,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Bellevue-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Blanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "28,87"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "71,13"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,68", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "40,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Blassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "11,28", "RapportVotant": "18,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "93,94", "RapportInscrit": "46,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "LibSubCom": "Blavozy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1310"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Blesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "32,13"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "67,87"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "63,28", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "36,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "63,26", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Borne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Bournoncle-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "54,57", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Brioude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5046"}, "Abstentions": {"Nombre": "2636", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "2410", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "2189", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1259", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "930", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "LibSubCom": "Brives-Charensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3073"}, "Abstentions": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1424", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "C\u00e9aux-d'All\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Cerzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "12,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "42,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "LibSubCom": "Ceyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Chadrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "047", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Chadron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Chamali\u00e8res sur Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "36,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Chambezon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,92", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "82,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Le Chambon-sur-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2283"}, "Abstentions": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Champagnac-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "69,47", "RapportInscrit": "40,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "053", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Champclause", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Chaniat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Aurec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "68,59", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Chaspinhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Chaspuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "23,34"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "76,66"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "72,71", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "73,83", "RapportInscrit": "53,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Chassagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "14,67", "RapportVotant": "29,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,33", "RapportVotant": "70,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "83,02", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Chassignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "21,51"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "78,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "77,42", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "62,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Chastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "066", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Chaudeyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "15,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Chavaniac-Lafayette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "72,27", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Chilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "11,33", "RapportVotant": "19,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "75,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "La Chomette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "85,94", "RapportInscrit": "44,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Cohade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Collat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,60", "RapportVotant": "16,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-4", "LibSubCom": "Coubon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2591"}, "Abstentions": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Pierre et Mme VALANTIN Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALANTIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOHANNY Laurent et Mme MARGERIT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHANNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGERIT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Couteuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "76,70", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Cronce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "72,34"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "26,60", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "96,00", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Domeyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,46", "RapportVotant": "16,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "78,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "78,21", "RapportInscrit": "39,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Espalem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "25,76"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "74,24"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "66,38", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "70,39", "RapportInscrit": "46,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "LibSubCom": "Espaly-Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2471"}, "Abstentions": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Les Estables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "092", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Fay-sur-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Ferrussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "35,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Fix-Saint-Geneys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Fontannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Freycenet-la-Cuche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "11,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "77,22", "RapportInscrit": "45,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Freycenet-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "30,53"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "69,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,40", "RapportVotant": "12,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "8,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "79,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Frug\u00e8res-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Frugi\u00e8res-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "18,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "81,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Goudet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,91", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Grenier-Montgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "38,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Javaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "77,53", "RapportInscrit": "42,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Jax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,90"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "29,93", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Josat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "80,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "38,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Lamothe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Lantriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1505"}, "Abstentions": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Laussonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "62,84", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Lavaudieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Lavo\u00fbte-Chilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "79,50", "RapportInscrit": "49,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Lavo\u00fbte-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "68,98", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Lempdes-sur-Allagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "L\u00e9otoing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Lissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Lorlanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "68,28", "RapportInscrit": "40,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Loudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Lubilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,39", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Malrevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Malvalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "59,50", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Mazet-Saint-Voy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "10,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "62,47", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Mazerat-Aurouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "11,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Mazeyrat-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "39,06", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Mercoeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "80,77", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "M\u00e9z\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Le Monastier-sur-Gazeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1336"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "LibSubCom": "Monistrol-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6488"}, "Abstentions": {"Nombre": "3040", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "3448", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2960", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "85,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "909", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "69,29", "RapportInscrit": "31,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Montclard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Le Monteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Montusclat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "79,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Moudeyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "35,92", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Paulhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "51,62", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Paulhaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "7,48", "RapportVotant": "16,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "37,56", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "76,42", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Le Pertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "69,27", "RapportInscrit": "35,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Polignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2352"}, "Abstentions": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "893", "RapportExprime": "73,56", "RapportInscrit": "37,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "LibSubCom": "Pont-Salomon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1366"}, "Abstentions": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "156", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Pr\u00e9sailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "LibSubCom": "Le Puy-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2980"}, "Abstentions": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Le Puy-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2804"}, "Abstentions": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "38,69", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "LibSubCom": "Le Puy-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-4", "LibSubCom": "Le Puy-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5228"}, "Abstentions": {"Nombre": "2765", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2300", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Pierre et Mme VALANTIN Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALANTIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOHANNY Laurent et Mme MARGERIT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHANNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGERIT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Queyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "74,56", "RapportInscrit": "44,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Retournac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2256"}, "Abstentions": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1103"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "70,94", "RapportInscrit": "36,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Chalencon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "9,15", "RapportVotant": "15,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "84,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "32,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Austremoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,86", "RapportVotant": "17,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "54,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Beauzire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "16,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "78,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Cirgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "82,56", "RapportInscrit": "45,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Didier-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "25,58"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "74,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Didier-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2566"}, "Abstentions": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "28,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Doulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "86,99", "RapportInscrit": "48,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "7,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Etienne-Lardeyrol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "84,25", "RapportInscrit": "40,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "7,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sur-Blesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Sainte-Eug\u00e9nie-de-Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Ferr\u00e9ol-d'Auroure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1844"}, "Abstentions": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "55,27", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Sainte-Florine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2254"}, "Abstentions": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "71,81", "RapportInscrit": "34,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "186", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Saint-Front", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "78,23", "RapportInscrit": "50,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Geneys-pr\u00e8s-Saint-Paulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Aurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "10,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "85,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "LibSubCom": "Saint-Germain-Laprade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2809"}, "Abstentions": {"Nombre": "1213", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "72,30", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Hostien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "79,29", "RapportInscrit": "39,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Ilpize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "85,27", "RapportInscrit": "46,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "30,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Julien-Chapteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1526"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "77,52", "RapportInscrit": "39,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Just-Malmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3117"}, "Abstentions": {"Nombre": "1422", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "1695", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1584", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "30,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Just-pr\u00e8s-Brioude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "84,66", "RapportInscrit": "39,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "7,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Chabreuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "30,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "13,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Fug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "58,25", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "71,73", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Pal-de-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1706"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "56,55", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Paulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1651"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "35,01"}, "Votants": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "64,99"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "60,93", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Eynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "84,52", "RapportInscrit": "48,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Pr\u00e9jet-Armandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "14,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "12,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "73,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Privat-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "30,46"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "69,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Privat-du-Dragon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "74,70", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Sainte-Sigol\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4211"}, "Abstentions": {"Nombre": "2054", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "2157", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1996", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "31,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Saint-Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,07"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "66,99", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "79,71", "RapportInscrit": "53,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Victor-Malescours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Vidal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "34,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "231", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Salettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "12,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Salzuit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "58,73"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,27"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "35,56", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Sanssac-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "La S\u00e9auve-sur-Sem\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "36,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Solignac-sous-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Tiranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "34,81"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "65,19"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "34,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Torsiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "70,45", "RapportInscrit": "41,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Valprivas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "37,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Vals-le-Chastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "14,81", "RapportVotant": "26,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,04", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "LibSubCom": "Vals-pr\u00e8s-le-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2437"}, "Abstentions": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "63,26", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Les Vastres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Vazeilles-Limandre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Vergezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "20,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Vergongheon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1368"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "38,67", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Vernassal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Le Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "V\u00e9z\u00e9zoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Vieille-Brioude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Villeneuve-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "88,70", "RapportInscrit": "38,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "4,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "LibSubCom": "Les Villettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "61,08", "RapportInscrit": "26,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Vorey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1197"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "8,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "74,76", "RapportInscrit": "39,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "13,45"}]}]}