{"CodDpt": "44", "CodDpt3Car": "044", "LibDpt": "LOIRE ATLANTIQUE", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Abbaretz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Aigrefeuille-sur-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2475"}, "Abstentions": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "1235", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Ancenis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5546"}, "Abstentions": {"Nombre": "2763", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "2783", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2482", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1047", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1435", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Anetz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1477"}, "Abstentions": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Arthon-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2691"}, "Abstentions": {"Nombre": "1363", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "72,66", "RapportInscrit": "31,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Ass\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1510"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "39,07", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Avessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1755"}, "Abstentions": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Barbechat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "LibSubCom": "Basse-Goulaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6945"}, "Abstentions": {"Nombre": "3301", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "3644", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "3411", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1921", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Batz-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2761"}, "Abstentions": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "53,99", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Bellign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1331"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "9,67"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "59,96", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "La Bernerie-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2398"}, "Abstentions": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "1379", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "12,84"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "83,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "34,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Besn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2013"}, "Abstentions": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Le Bignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2658"}, "Abstentions": {"Nombre": "1285", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "50,04", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "49,96", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Blain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6654"}, "Abstentions": {"Nombre": "3269", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3104", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1839", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-du-Dor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Bonnoeuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "60,41", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "75,66", "RapportInscrit": "45,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Bouaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5309"}, "Abstentions": {"Nombre": "2510", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "2799", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2558", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1372", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Bou\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "54,06"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "45,94"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "11,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Bouguenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13362"}, "Abstentions": {"Nombre": "6909", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "6453", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5730", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3534", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Bourgneuf-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2454"}, "Abstentions": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Boussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1972"}, "Abstentions": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "61,12", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Bouvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1967"}, "Abstentions": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "49,10", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Brains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2015"}, "Abstentions": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "1003", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Campbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2732"}, "Abstentions": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Carquefou", "LibSubCom": "Carquefou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14333"}, "Abstentions": {"Nombre": "7361", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "6972", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "6546", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2424", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4122", "RapportExprime": "62,97", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Casson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1437"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Le Cellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2760"}, "Abstentions": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Chapelle-Basse-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4023"}, "Abstentions": {"Nombre": "2199", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "1824", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "40,79", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "La Chapelle-des-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2647"}, "Abstentions": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "64,70", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "La Chapelle-Glain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "54,45"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "79,76", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Chapelle-Heulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2257"}, "Abstentions": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "La Chapelle-Launay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2248"}, "Abstentions": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "41,37", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "58,92", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15471"}, "Abstentions": {"Nombre": "7221", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "8250", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "7749", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3885", "RapportExprime": "50,14", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3864", "RapportExprime": "49,86", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaubriant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8936"}, "Abstentions": {"Nombre": "4532", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "4404", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "3939", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2498", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1441", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Th\u00e9baud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2147"}, "Abstentions": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "61,06", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Chauv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1937"}, "Abstentions": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "42,75", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Cheix-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Ch\u00e9m\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1568"}, "Abstentions": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "27,36"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "La Chevroli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4074"}, "Abstentions": {"Nombre": "2029", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "2045", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1878", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Clisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5339"}, "Abstentions": {"Nombre": "2539", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "2800", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2637", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1401", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Conquereuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "31,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Cordemais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2469"}, "Abstentions": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "56,42"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "43,58"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "38,19", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Corsept", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1982"}, "Abstentions": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "56,46"}, "Votants": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "43,54"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "LibSubCom": "Cou\u00ebron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15266"}, "Abstentions": {"Nombre": "8467", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "6799", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "11,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6043", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "88,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1834", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4209", "RapportExprime": "69,65", "RapportInscrit": "27,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Couff\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1783"}, "Abstentions": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Le Croisic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1956", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "1826", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1695", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Crossac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2050"}, "Abstentions": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "55,32"}, "Votants": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "44,68"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Derval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2243"}, "Abstentions": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Donges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4926"}, "Abstentions": {"Nombre": "2605", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "2321", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2064", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "788", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Dreff\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Erbray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2226"}, "Abstentions": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "La Baule-Escoublac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14529"}, "Abstentions": {"Nombre": "7526", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "7003", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "6537", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1725", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4812", "RapportExprime": "73,61", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Fay-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2413"}, "Abstentions": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "38,75", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "F\u00e9gr\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1706"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Ferc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Fresnay-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Le Fresne-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "27,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Frossay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2175"}, "Abstentions": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "39,68", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "60,02", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Le G\u00e2vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "59,11", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "G\u00e9tign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2640"}, "Abstentions": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Gorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3143"}, "Abstentions": {"Nombre": "1663", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Grand-Auvern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "75,88", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "066", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Grandchamps-des-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3664"}, "Abstentions": {"Nombre": "1922", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1587", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "20,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3745"}, "Abstentions": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "2263", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "930", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Guenrouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2324"}, "Abstentions": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Gu\u00e9rande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13617"}, "Abstentions": {"Nombre": "7618", "RapportInscrit": "55,94"}, "Votants": {"Nombre": "5999", "RapportInscrit": "44,06"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5512", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1997", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3515", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "La Haie-Fouassi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3445"}, "Abstentions": {"Nombre": "1746", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "1699", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1571", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "LibSubCom": "Haute-Goulaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4534"}, "Abstentions": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "2401", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "2243", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "939", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1304", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Herbignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4648"}, "Abstentions": {"Nombre": "2382", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "2266", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1051", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "H\u00e9ric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4187"}, "Abstentions": {"Nombre": "2232", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "1955", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "LibSubCom": "Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2706"}, "Abstentions": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "87,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "31,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Iss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1368"}, "Abstentions": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Jans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "57,74", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Jou\u00e9-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1583"}, "Abstentions": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "31,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Juign\u00e9-des-Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "70,68", "RapportInscrit": "36,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Le Landreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2136"}, "Abstentions": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "69,18", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Lavau-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "64,68", "RapportInscrit": "32,15"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Leg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3097"}, "Abstentions": {"Nombre": "1523", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1479", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Lign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3358"}, "Abstentions": {"Nombre": "1631", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "1727", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "66,75", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "La Limouzini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1515"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "31,95"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Le Loroux-Bottereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5363"}, "Abstentions": {"Nombre": "2783", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "2580", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2376", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1443", "RapportExprime": "60,73", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Louisfert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Lusanger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Machecoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4678"}, "Abstentions": {"Nombre": "2266", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "2412", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2244", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Maisdon-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1960"}, "Abstentions": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Malville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "37,63", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "La Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "59,68"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "40,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "36,64", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "15,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Marsac-sur-Don", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1124"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Mass\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "41,75", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Maumusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Carquefou", "LibSubCom": "Mauves-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2235"}, "Abstentions": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "24,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "La Meilleraye-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "72,93", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "M\u00e9sanger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3247"}, "Abstentions": {"Nombre": "1525", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "1722", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "30,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Mesquer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1852"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "70,13", "RapportInscrit": "36,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Missillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3367"}, "Abstentions": {"Nombre": "1907", "RapportInscrit": "56,64"}, "Votants": {"Nombre": "1460", "RapportInscrit": "43,36"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "38,34", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Moisdon-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1428"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Monni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1512"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "La Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4530"}, "Abstentions": {"Nombre": "2501", "RapportInscrit": "55,21"}, "Votants": {"Nombre": "2029", "RapportInscrit": "44,79"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "39,45", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Montbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2155"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Montoir-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4771"}, "Abstentions": {"Nombre": "2686", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "2085", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1900", "RapportInscrit": "39,82", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "64,05", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Montrelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Mouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Les Moutiers-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1326"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "72,66", "RapportInscrit": "37,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Mouzeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1371"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "39,97", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "57,12", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Mouzillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1824"}, "Abstentions": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-1", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26298"}, "Abstentions": {"Nombre": "13570", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "12728", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "11990", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DANIS Vincent et Mme PADOVANI Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIS", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6311", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURNIER Xavier et Mme GUERRA Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRA", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5679", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-2", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24765"}, "Abstentions": {"Nombre": "13081", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "11684", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "10904", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAM\u00c9ON Fran\u00e7oise et M. MARTINEAU David", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAM\u00c9ON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6230", "RapportExprime": "57,13", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUCHESNE J\u00e9r\u00f4me et Mme L\u00c9AUT\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9AUT\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4674", "RapportExprime": "42,87", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-3", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26855"}, "Abstentions": {"Nombre": "14916", "RapportInscrit": "55,54"}, "Votants": {"Nombre": "11939", "RapportInscrit": "44,46"}, "Blancs": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "11203", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Alain et Mme SALL\u00c9 Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6710", "RapportExprime": "59,89", "RapportInscrit": "24,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMROUCHE Louisa et M. BOLO Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMROUCHE", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4493", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-4", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25168"}, "Abstentions": {"Nombre": "13202", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "11966", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "11254", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMEL Rozenn et M. RICHARD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5235", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALEMANY J\u00e9r\u00f4me et Mme HAKEM Abbassia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEMANY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKEM", "PrePsn": "Abbassia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6019", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-5", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24889"}, "Abstentions": {"Nombre": "14300", "RapportInscrit": "57,46"}, "Votants": {"Nombre": "10589", "RapportInscrit": "42,54"}, "Blancs": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "9894", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIO Patricia et M. THOIRY Jean Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOIRY", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4222", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEAN Lyliane et M. REBOUH Ali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lyliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUH", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5672", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-6", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26012"}, "Abstentions": {"Nombre": "13545", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "12467", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "11612", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARZEL Roseline et M. STEKR-RIDEL Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZEL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKR-RIDEL", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5150", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOLO Pascal et Mme ORAIN Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6462", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-7", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27272"}, "Abstentions": {"Nombre": "14110", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "13162", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "11844", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. M\u00c9NARD Michel et Mme TOUCHEFEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9NARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHEFEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9033", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "33,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FOY Fabien et Mme NO\u00cbL Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2811", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Nort-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6100"}, "Abstentions": {"Nombre": "2960", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "3140", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2935", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1602", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Notre-Dame-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1518"}, "Abstentions": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "58,23"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "41,77"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "16,72"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "32,08", "RapportVotant": "76,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Noyal-sur-Brutz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Nozay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2696"}, "Abstentions": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Herblain-2", "LibSubCom": "Orvault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19694"}, "Abstentions": {"Nombre": "9779", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "9915", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9205", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNET Bernard et Mme GAILLOCHET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLOCHET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4313", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNEREAU Matthieu et Mme MAISONNEUVE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEREAU", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4892", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Oudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2763"}, "Abstentions": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Paimboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1992"}, "Abstentions": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "57,28"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "42,72"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "39,11", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "45,44", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "54,56", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Le Pallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2141"}, "Abstentions": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "21,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Pannec\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "52,57", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "47,43", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Paulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1312"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Le Pellerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3464"}, "Abstentions": {"Nombre": "1848", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "1616", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Petit-Auvern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Petit-Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2578"}, "Abstentions": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "64,14", "RapportInscrit": "28,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Pierric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "56,55", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Piriac-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2176"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "63,72", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "La Plaine-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1477", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "64,25", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "La Planche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1860"}, "Abstentions": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "40,32", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pless\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3574"}, "Abstentions": {"Nombre": "1873", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "1701", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1521", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pontch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7378"}, "Abstentions": {"Nombre": "3545", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "3833", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "3617", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1971", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1646", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Pont-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4515"}, "Abstentions": {"Nombre": "2399", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "2116", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1981", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1049", "RapportExprime": "52,95", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "47,05", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Pornic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13310"}, "Abstentions": {"Nombre": "6396", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "6914", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6086", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4721", "RapportExprime": "77,57", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Pornichet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9641"}, "Abstentions": {"Nombre": "5027", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "4614", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4210", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1609", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2601", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Port-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2054"}, "Abstentions": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Pouill\u00e9-les-C\u00f4teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "62,46", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "135", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Le Pouliguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4451"}, "Abstentions": {"Nombre": "2185", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "2266", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "2095", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "71,84", "RapportInscrit": "33,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Pr\u00e9failles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1376"}, "Abstentions": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "81,75", "RapportInscrit": "40,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Prinquiau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2219"}, "Abstentions": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Puceul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Quilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "40,58", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Regrippi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Remaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "66,08", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Remouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1234"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Rez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4052"}, "Abstentions": {"Nombre": "2408", "RapportInscrit": "59,43"}, "Votants": {"Nombre": "1644", "RapportInscrit": "40,57"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "36,53", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Rez\u00e9-2", "LibSubCom": "Rez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24787"}, "Abstentions": {"Nombre": "13738", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "11049", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "10107", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDIER Samuel et Mme TARARBIT Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARARBIT", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6457", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOUSSET Brigitte et M. GAUTIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3650", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Riaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1528"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Rouans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2030"}, "Abstentions": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "40,34", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Roug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1712"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "28,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "19,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "La Rouxi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Ruffign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Saffr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2689"}, "Abstentions": {"Nombre": "1362", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "1327", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1213", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "729", "RapportExprime": "60,10", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Saint-Aignan-Grandlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3147"}, "Abstentions": {"Nombre": "1677", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "1470", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "151", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-des-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4486"}, "Abstentions": {"Nombre": "2430", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "2056", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1860", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Sainte-Anne-sur-Brivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1974"}, "Abstentions": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "53,08"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "46,92"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Saint-Brevin-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9993"}, "Abstentions": {"Nombre": "4525", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "5468", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "5208", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3709", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "37,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1499", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Saint-Colomban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2065"}, "Abstentions": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Corcou\u00e9-sur-Logne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1936"}, "Abstentions": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "35,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Mer-Morte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "24,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Montluc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5282"}, "Abstentions": {"Nombre": "2714", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "2568", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2374", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1190", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "Saint-Fiacre-sur-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "58,81", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9r\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2420"}, "Abstentions": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "1362", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "52,62", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-Gildas-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2309"}, "Abstentions": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "LibSubCom": "Saint-Herblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14659"}, "Abstentions": {"Nombre": "8074", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "6585", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6013", "RapportInscrit": "41,02", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2572", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3441", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Saint-Herblain-2", "LibSubCom": "Saint-Herblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15588"}, "Abstentions": {"Nombre": "8481", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "7107", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "6543", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNET Bernard et Mme GAILLOCHET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLOCHET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3817", "RapportExprime": "58,34", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNEREAU Matthieu et Mme MAISONNEUVE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEREAU", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2726", "RapportExprime": "41,66", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Saint-Herblon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1752"}, "Abstentions": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "26,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Chal\u00e9ons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1478"}, "Abstentions": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "55,01"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "44,99"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "41,20", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Clisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1588"}, "Abstentions": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Boiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4059"}, "Abstentions": {"Nombre": "1999", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "2060", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1845", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Saint-Joachim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3163"}, "Abstentions": {"Nombre": "1814", "RapportInscrit": "57,35"}, "Votants": {"Nombre": "1349", "RapportInscrit": "42,65"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "36,58", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Concelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5183"}, "Abstentions": {"Nombre": "2635", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "2548", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2359", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1436", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Vouvantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "75,27", "RapportInscrit": "32,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Carquefou", "LibSubCom": "Sainte-Luce-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10221"}, "Abstentions": {"Nombre": "4844", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "5377", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "4983", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2349", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2634", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Saint-Lumine-de-Clisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1390"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Saint-Lumine-de-Coutais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1422"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "70,33", "RapportInscrit": "35,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Saint-Lyphard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3238"}, "Abstentions": {"Nombre": "1597", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Saint-Malo-de-Guersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2551"}, "Abstentions": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Saint-Mars-de-Coutais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1886"}, "Abstentions": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "74,78", "RapportInscrit": "36,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Saint-Mars-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3472"}, "Abstentions": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "1772", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1580", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "56,20", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Saint-Mars-la-Jaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1718"}, "Abstentions": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "902", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "49,94", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "50,06", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Saint-M\u00eame-le-Tenu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "60,55", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Saint-Michel-Chef-Chef", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3850"}, "Abstentions": {"Nombre": "1826", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "2024", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "87,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "74,85", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Saint-Molf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1815"}, "Abstentions": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Nazaire-1", "LibSubCom": "Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33703"}, "Abstentions": {"Nombre": "18772", "RapportInscrit": "55,70"}, "Votants": {"Nombre": "14931", "RapportInscrit": "44,30"}, "Blancs": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "13560", "RapportInscrit": "40,23", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHOUBRAC Bertrand et Mme COTONNEC Anna\u00efg", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTONNEC", "PrePsn": "Anna\u00efg", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8178", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BEUVELET Florence et M. CADIET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUVELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5382", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14024"}, "Abstentions": {"Nombre": "7887", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "6137", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "5539", "RapportInscrit": "39,50", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4097", "RapportExprime": "73,97", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-Redon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2366"}, "Abstentions": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "53,68"}, "Votants": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "46,32"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "42,60", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Sainte-Pazanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4285"}, "Abstentions": {"Nombre": "2163", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1990", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "758", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "61,91", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3170"}, "Abstentions": {"Nombre": "1601", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1477", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6224"}, "Abstentions": {"Nombre": "2853", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "3371", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3216", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1336", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1880", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Sainte-Reine-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1614"}, "Abstentions": {"Nombre": "902", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "39,53", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20293"}, "Abstentions": {"Nombre": "10270", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "10023", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "9416", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4754", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4662", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Saint-Viaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1595"}, "Abstentions": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Saint-Vincent-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1047"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "25,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "LibSubCom": "Sautron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5998"}, "Abstentions": {"Nombre": "2581", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "3417", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "3215", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2125", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1090", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Savenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5879"}, "Abstentions": {"Nombre": "3254", "RapportInscrit": "55,35"}, "Votants": {"Nombre": "2625", "RapportInscrit": "44,65"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2386", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1061", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1325", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "S\u00e9v\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Sion-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1223"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "24,45"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "Les Sorini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5910"}, "Abstentions": {"Nombre": "2840", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "3070", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2816", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1493", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Soudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1566"}, "Abstentions": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "69,99", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Soulvache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,96"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "41,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "36,65", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "64,13", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "201", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Suc\u00e9-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5507"}, "Abstentions": {"Nombre": "2490", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "3017", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2820", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Teill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Le Temple-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1258"}, "Abstentions": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "37,60", "RapportVotant": "88,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "49,89", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Carquefou", "LibSubCom": "Thouar\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6665"}, "Abstentions": {"Nombre": "3114", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3306", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1353", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1953", "RapportExprime": "59,07", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Les Touches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1652"}, "Abstentions": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "69,65", "RapportInscrit": "31,54"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Touvois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1092"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Trans-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Treffieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "209", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Treilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6415"}, "Abstentions": {"Nombre": "3146", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "3269", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "3039", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1664", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Trignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5262"}, "Abstentions": {"Nombre": "2866", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "2396", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2190", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "La Turballe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4066"}, "Abstentions": {"Nombre": "2011", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "2055", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1856", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "61,37", "RapportInscrit": "28,01"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Vallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6343"}, "Abstentions": {"Nombre": "3164", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "3179", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2928", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2062", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "866", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Varades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2675"}, "Abstentions": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "57,49", "RapportInscrit": "29,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Vay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "Vertou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18045"}, "Abstentions": {"Nombre": "8865", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "9180", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "8655", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5372", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3283", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Vieillevigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2958"}, "Abstentions": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "65,81", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "217", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Vigneux-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4392"}, "Abstentions": {"Nombre": "2292", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "2100", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1904", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Villepot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Vritz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Vue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1039"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "56,79"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "43,21"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "65,58", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "La Chevallerais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "41,50", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "La Roche-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "63,03", "RapportInscrit": "27,88"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Geneston", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2572"}, "Abstentions": {"Nombre": "1336", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "61,20", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "La Grigonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "58,32", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "41,68", "RapportInscrit": "19,64"}]}]}