{"CodDpt": "45", "CodDpt3Car": "045", "LibDpt": "LOIRET", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Adon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Aillant-sur-Milleron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "28,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Amilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8786"}, "Abstentions": {"Nombre": "4418", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "4368", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4147", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1167", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2980", "RapportExprime": "71,86", "RapportInscrit": "33,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Andonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Ardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "74,16", "RapportInscrit": "36,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Artenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1107"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "39,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Asch\u00e8res-le-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Ascoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "63,20", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Attray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,55"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Audeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "34,75", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Augerville-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,84", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "82,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "70,79", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Aulnay-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Autruy-sur-Juine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Autry-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Auvilliers-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "30,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Auxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Baccon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Le Bardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "10,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Barville-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Batilly-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Batilly-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,87", "RapportVotant": "15,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "44,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Baule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1599"}, "Abstentions": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Bazoches-les-Gallerandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Bazoches-sur-le-Betz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Beauchamps-sur-Huillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "68,45", "RapportInscrit": "38,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Beaugency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5437"}, "Abstentions": {"Nombre": "2934", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "2503", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "2410", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Beaune-la-Rolande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1313"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "953"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Le Bignon-Mirabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bo\u00ebsses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "62,31", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Boigny-sur-Bionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1710"}, "Abstentions": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "62,99", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Boiscommun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "61,75", "RapportInscrit": "30,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Boismorand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Boisseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bondaroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "11,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "68,46", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Bonn\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "32,62"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "67,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "62,89", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "38,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Bonny-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "34,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bordeaux-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Les Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Bou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "36,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Bougy-lez-Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,77"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "66,23"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bouilly-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Boulay-les-Barres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bouzonville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Bouzy-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Boynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Bray-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Breteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Briare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4137"}, "Abstentions": {"Nombre": "2159", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "1978", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1794", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Briarres-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Bricy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bromeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "57,86", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Labrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Bucy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "37,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Bucy-Saint-Liphard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "La Bussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "10,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "56,81", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Cepoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1882"}, "Abstentions": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Cercottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "55,92"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "44,08"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "40,53", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Cerdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Cernoy-en-Berry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "86,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "C\u00e9sarville-Dossainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Chailly-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Chaingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2702"}, "Abstentions": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7496"}, "Abstentions": {"Nombre": "4571", "RapportInscrit": "60,98"}, "Votants": {"Nombre": "2925", "RapportInscrit": "39,02"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2530", "RapportInscrit": "33,75", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1015", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Chambon-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Champoulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "18,75"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "81,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "72,92", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "39,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Chanteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "959"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Chantecoq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "La Chapelle-Onzerain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "35,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6845"}, "Abstentions": {"Nombre": "3740", "RapportInscrit": "54,64"}, "Votants": {"Nombre": "3105", "RapportInscrit": "45,36"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2764", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACQUEY Alain et Mme JUILLET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQUEY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAILLOU Christophe et Mme LORME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAILLOU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1768", "RapportExprime": "63,97", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-S\u00e9pulcre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Chapelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Le Charme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "31,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Charmont-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Charsonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5428"}, "Abstentions": {"Nombre": "2445", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "2983", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2898", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1344", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Renard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1587"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "49,97"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "50,03"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "26,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-Coligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1389"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "57,57", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "66,93", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "84,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Chaussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Ch\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6131"}, "Abstentions": {"Nombre": "3000", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "3131", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2781", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1715", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1066", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Chevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Chevillon-sur-Huillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Chevilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1874"}, "Abstentions": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "54,27"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "45,73"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Chevry-sous-le-Bignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "73,11", "RapportInscrit": "43,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Chilleurs-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1320"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Les Choux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Chuelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "51,44", "RapportInscrit": "26,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2485"}, "Abstentions": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1426", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Coinces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "12,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "84,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Combleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "84,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Combreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "31,12"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "68,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,82", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Conflans-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "64,13", "RapportInscrit": "35,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Corbeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "29,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Corquilleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Cortrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,59", "RapportVotant": "14,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "39,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Coudray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Coudroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "24,03"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "75,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "9,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "66,95", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "44,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Coullons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1761"}, "Abstentions": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Coulmiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "36,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Courcy-aux-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "24,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "La Cour-Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "34,54"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "65,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "35,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Courtemaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Courtempierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "36,56"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "34,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Courtenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2915"}, "Abstentions": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1379", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Cravant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Crottes-en-Pithiverais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "37,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Dadonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1701"}, "Abstentions": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Dammarie-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Dammarie-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "86,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Dampierre-en-Burly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Darvoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1508"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Desmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Dimancheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Donnery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1998"}, "Abstentions": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Dordives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2114"}, "Abstentions": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Douchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Dry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Echilleuses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "11,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Egry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "55,20", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Engenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Epieds-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Erceville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Ervauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Escrennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Escrignelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "83,78", "RapportInscrit": "50,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Estouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Faverelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Fay-aux-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2332"}, "Abstentions": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Feins-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "52,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "F\u00e9rolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "878"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "67,78", "RapportInscrit": "34,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2483"}, "Abstentions": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "1326", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "29,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "146", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5166"}, "Abstentions": {"Nombre": "2605", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "2561", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2328", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "936", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Fleury-les-Aubrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13248"}, "Abstentions": {"Nombre": "6993", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "6255", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "5959", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1792", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2472", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Fontenay-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Foucherolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Fr\u00e9ville-du-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "39,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Gaubertin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "G\u00e9migny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "41,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Germigny-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Gidy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Gien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8564"}, "Abstentions": {"Nombre": "4568", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "3996", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "3631", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1592", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2039", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Girolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Givraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Gondreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "10,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Grangermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Greneville-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "70,46", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Griselles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "33,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Guigneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "64,48", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Guilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Gy-les-Nonains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "13,25"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "83,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "55,78", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Hu\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Huisseau-sur-Mauves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1291"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "68,80", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Ingrannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "LibSubCom": "Ingr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6192"}, "Abstentions": {"Nombre": "3031", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "3161", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2828", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACQUEY Alain et Mme JUILLET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQUEY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAILLOU Christophe et Mme LORME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAILLOU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1784", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Intville-la-Gu\u00e9tard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Isdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "62,91", "RapportInscrit": "34,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Jargeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Jouy-en-Pithiverais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "12,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Jouy-le-Potier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1086"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Juranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Laas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ladon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "66,21", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Lailly-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1950"}, "Abstentions": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Langesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "L\u00e9ouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "182", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Ligny-le-Ribault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1092"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "80,31", "RapportInscrit": "42,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Lion-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "41,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Lion-en-Sullias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Lombreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Lorcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Lorris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1944"}, "Abstentions": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "34,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Loury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1949"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Louzouer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Mainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Malesherbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3941"}, "Abstentions": {"Nombre": "2432", "RapportInscrit": "61,71"}, "Votants": {"Nombre": "1509", "RapportInscrit": "38,29"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "35,09", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Manchecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "58,02"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "41,98"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "38,89", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "193", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Marcilly-en-Villette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1608"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Mardi\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2106"}, "Abstentions": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "50,05"}, "Votants": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "49,95"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Mareau-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Mareau-aux-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Marigny-les-Usages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Marsainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,49", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Melleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "M\u00e9nestreau-en-Villette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1088"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "63,60", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "M\u00e9rinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Messas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Meung-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4270"}, "Abstentions": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "2105", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "73,47", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-lez-Cl\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Mign\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "12,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Mignerette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Montargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8390"}, "Abstentions": {"Nombre": "5069", "RapportInscrit": "60,42"}, "Votants": {"Nombre": "3321", "RapportInscrit": "39,58"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "2977", "RapportInscrit": "35,48", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1988", "RapportExprime": "66,78", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Montbarrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Montbouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Montcorbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Montcresson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Montereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "27,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Montigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Montliard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,58", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "45,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Mormant-sur-Vernisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "23,91"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "76,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "42,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Morville-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Le Moulinet-sur-Solin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "33,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Moulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "29,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Nancray-sur-Rimarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Nangeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Nargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "999"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Nesploy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "85,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Neuville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2896"}, "Abstentions": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "La Neuville-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Neuvy-en-Sullias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Nevoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "920"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Nibelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "858"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "18,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Nogent-sur-Vernisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1723"}, "Abstentions": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "26,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Oison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Ondreville-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "234", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7281"}, "Abstentions": {"Nombre": "4406", "RapportInscrit": "60,51"}, "Votants": {"Nombre": "2875", "RapportInscrit": "39,49"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2554", "RapportInscrit": "35,08", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1138", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Orl\u00e9ans-1", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13444"}, "Abstentions": {"Nombre": "7278", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "6166", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "5762", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GABELLE Jean-Pierre et Mme LABADIE Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABELLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABADIE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3705", "RapportExprime": "64,30", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LORENZI Sophie et M. RABIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORENZI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2057", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Orl\u00e9ans-2", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13542"}, "Abstentions": {"Nombre": "7670", "RapportInscrit": "56,64"}, "Votants": {"Nombre": "5872", "RapportInscrit": "43,36"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "5495", "RapportInscrit": "40,58", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRARD Michel et Mme KOUNOWSKI Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOUNOWSKI", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2500", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBAULT Jean-Paul et Mme KERRIEN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERRIEN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2995", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Orl\u00e9ans-3", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7973"}, "Abstentions": {"Nombre": "4208", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "3765", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "3347", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHERADAME Muriel et M. TOUCHARD Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERADAME", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2480", "RapportExprime": "74,10", "RapportInscrit": "31,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOQ Philippe et Mme SOULAS Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULAS", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Orl\u00e9ans-4", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18604"}, "Abstentions": {"Nombre": "10516", "RapportInscrit": "56,53"}, "Votants": {"Nombre": "8088", "RapportInscrit": "43,47"}, "Blancs": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "7493", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Baptiste et Mme TOUZIN Estelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZIN", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3373", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GEFFROY Olivier et Mme LECLERC Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEFFROY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4120", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Orl\u00e9ans-3", "LibSubCom": "Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2902"}, "Abstentions": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "1521", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHERADAME Muriel et M. TOUCHARD Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERADAME", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1048", "RapportExprime": "73,80", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOQ Philippe et Mme SOULAS Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULAS", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Orveau-Bellesauve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Orville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Ousson-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "29,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Oussoy-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,91"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Outarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Ouvrouer-les-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "79,53", "RapportInscrit": "45,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ouzouer-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ouzouer-sous-Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Ouzouer-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2130"}, "Abstentions": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Ouzouer-sur-Tr\u00e9z\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Panneci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Pannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2446"}, "Abstentions": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Patay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1420"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Paucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "37,77"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "62,23"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "36,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Pers-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Pierrefitte-\u00e8s-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Pithiviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4926"}, "Abstentions": {"Nombre": "2921", "RapportInscrit": "59,30"}, "Votants": {"Nombre": "2005", "RapportInscrit": "40,70"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1839", "RapportInscrit": "37,33", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1267", "RapportExprime": "68,90", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Pithiviers-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1320"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "66,05", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Poilly-lez-Gien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1869"}, "Abstentions": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Pr\u00e9fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "67,58", "RapportInscrit": "32,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Presnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Pressigny-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Puiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2270"}, "Abstentions": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "54,98"}, "Votants": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "45,02"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "41,59", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Quiers-sur-B\u00e9zonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "7,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "33,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Ramoulu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Rebr\u00e9chien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Rouvray-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Rouvres-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Rozi\u00e8res-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "78,46", "RapportInscrit": "34,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Rozoy-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "30,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Ruan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "32,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Aignan-des-Gu\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Aignan-le-Jaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2665"}, "Abstentions": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "40,11", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "65,86", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1401"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Brisson-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "34,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-l'H\u00f4tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2049"}, "Abstentions": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Saint-Denis-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5852"}, "Abstentions": {"Nombre": "2803", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "3049", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2748", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2054", "RapportExprime": "74,75", "RapportInscrit": "35,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Saint-Firmin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Saint-Firmin-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "24,61"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Florent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "37,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1278"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "48,07", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "51,93", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Gondon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-les-Andr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sur-Puiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "34,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12285"}, "Abstentions": {"Nombre": "6374", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "5911", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "5240", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3279", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1961", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10002"}, "Abstentions": {"Nombre": "5495", "RapportInscrit": "54,94"}, "Votants": {"Nombre": "4507", "RapportInscrit": "45,06"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "4119", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACQUEY Alain et Mme JUILLET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQUEY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1412", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAILLOU Christophe et Mme LORME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAILLOU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2707", "RapportExprime": "65,72", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5469"}, "Abstentions": {"Nombre": "2705", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "2764", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2472", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1812", "RapportExprime": "73,30", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Saint-Loup-de-Gonois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "34,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Saint-Loup-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Saint-Ly\u00e9-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Abbat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1175"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Ocre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "26,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "43,39", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "56,61", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Fessard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "43,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9ravy-la-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "57,77", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Sigismond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "65,05", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Sandillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3028"}, "Abstentions": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1180", "RapportExprime": "76,72", "RapportInscrit": "38,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Santeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Orl\u00e9ans-3", "LibSubCom": "Saran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10964"}, "Abstentions": {"Nombre": "6140", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "4824", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4100", "RapportInscrit": "37,40", "RapportVotant": "84,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHERADAME Muriel et M. TOUCHARD Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERADAME", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2587", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOQ Philippe et Mme SOULAS Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULAS", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1513", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Sceaux-du-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "62,66", "RapportInscrit": "34,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Seichebri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "21,09"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "78,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "78,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "45,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "La Selle-en-Hermoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "La Selle-sur-le-Bied", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Semoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2471"}, "Abstentions": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "1352", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "30,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "309", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Sennely", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,54", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "69,71", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Sermaises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Sigloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Solterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Sougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Sully-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Sully-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "1964", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1825", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1200", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Sury-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Tavers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1121"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Thignonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Thimory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Thorailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,15"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "34,53", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Thou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Tigy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1648"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Tivernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Tournoisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Tra\u00eenou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2413"}, "Abstentions": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "1203", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Treilles-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Trigu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Trinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Vannes-sur-Cosson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "66,12", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Varennes-Changy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Vennecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1074"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Vieilles-Maisons-sur-Joudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "65,84", "RapportInscrit": "35,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Vienne-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "60,79", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Viglain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Villamblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Villemandeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4912"}, "Abstentions": {"Nombre": "2408", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "2504", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2273", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1367", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Villemoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Villemurlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Conie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "37,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Villereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Villevoques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Villorceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Vimory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Vitry-aux-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Vrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Y\u00e8vre-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "16,67"}]}]}