{"CodDpt": "46", "CodDpt3Car": "046", "LibDpt": "LOT", "Communes": [{"CodCan": "12", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Albas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Albiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Alvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Anglars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "30,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "69,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,74", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "8,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "80,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Anglars-Juillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "32,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Anglars-Nozac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "9,42", "RapportVotant": "20,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "11,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "31,82", "RapportVotant": "68,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Arcambal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "54,85", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Assier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "86,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Aujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "37,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Autoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "30,29"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "69,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "65,69", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Aynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "34,97"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "65,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Bach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,15", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "41,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Bagat-en-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Bagnac-sur-C\u00e9l\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Baladou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "40,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Bannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "16,95"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "83,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "77,12", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "45,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Le Bastit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "35,55"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "64,45"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,53", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "83,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "86,73", "RapportInscrit": "46,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "B\u00e9duer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "33,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "B\u00e9laye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "35,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Belfort-du-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "83,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "024", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Belmont-Bretenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "85,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Belmontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Belmont-Sainte-Foi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,40", "RapportVotant": "13,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "79,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "B\u00e9taille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "60,08", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "40,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Biars-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1405"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "86,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Bio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "29,39"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "70,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "65,23", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Le Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,57"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "66,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "44,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Le Bouyssou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "11,65", "RapportVotant": "21,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "68,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Bretenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "8,04", "RapportVotant": "12,88"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "82,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Cahors-1", "LibSubCom": "Cahors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4832"}, "Abstentions": {"Nombre": "2440", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "2392", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2180", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Cahors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4027"}, "Abstentions": {"Nombre": "2093", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "1934", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1021", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Cahors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4951"}, "Abstentions": {"Nombre": "2377", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "2574", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2260", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1573", "RapportExprime": "69,60", "RapportInscrit": "31,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Cahus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "12,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "79,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "76,25", "RapportInscrit": "33,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Caillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "35,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Cal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "30,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Calviac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,15"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "73,00", "RapportInscrit": "44,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Cambayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "77,03", "RapportInscrit": "41,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Cambes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "10,88", "RapportVotant": "18,56"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "73,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Camboulit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "31,61"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "68,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Camburat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Capdenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Cardaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "83,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Carennac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Carlucet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Carnac-Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "11,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Castelfranc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "73,28", "RapportInscrit": "37,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Castelnau-Montratier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1503"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "33,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Cavagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,60", "RapportVotant": "12,08"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Cazals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "35,12"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "64,88"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "10,29", "RapportVotant": "15,86"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "77,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Cazillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "62,60", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "C\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "30,07"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "69,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "65,73", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "34,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Cieurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "68,69", "RapportInscrit": "38,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "071", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Comiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "31,49"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "68,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "81,08", "RapportInscrit": "49,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Concots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "33,89"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "66,11"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,78", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "42,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Condat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "85,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Corn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "31,74"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "68,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "9,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "37,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Cornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "40,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "27,73"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "72,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "62,25", "RapportInscrit": "39,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Couzou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Cremps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "8,56", "RapportVotant": "12,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "57,88", "RapportVotant": "85,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "65,68", "RapportInscrit": "38,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Cressensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Creysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "10,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "86,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "37,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Cuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Cuzance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "40,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "D\u00e9gagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "8,16", "RapportVotant": "14,79"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "10,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "74,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Douelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "75,40", "RapportInscrit": "35,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Durbans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,97"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "12,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "84,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "35,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Escamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "80,52", "RapportInscrit": "39,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Espeyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,58", "RapportVotant": "18,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "74,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "097", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Estal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "12,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Fajoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "10,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "38,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Fargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Faycelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "74,14", "RapportInscrit": "35,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Felzins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "35,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Figeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3858"}, "Abstentions": {"Nombre": "1823", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "2035", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1809", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Figeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2922"}, "Abstentions": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Flaugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "74,76", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Flaujac-Gare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Flaujac-Poujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "68,69", "RapportInscrit": "35,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Floirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Fons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "15,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "77,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Fontanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "13,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "84,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Fourmagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,13", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Frayssinhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Gagnac-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "76,38", "RapportInscrit": "40,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Gignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "69,69", "RapportInscrit": "37,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Gindou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "30,04"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "69,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "61,66", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "37,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Gintrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "12,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "82,00", "RapportInscrit": "47,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Girac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "11,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "83,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Glanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "27,19"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "72,81"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,76", "RapportVotant": "12,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "77,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "37,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Gorses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "12,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "79,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "70,40", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3446"}, "Abstentions": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "1750", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "13,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "38,65", "RapportVotant": "76,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Gramat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2675"}, "Abstentions": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1406", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "28,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Issendolus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Issepts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "84,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Labastide-du-Haut-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Labastide-Marnhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Labathude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "29,47"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "70,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,42", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "80,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Laburgade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "10,40", "RapportVotant": "16,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "81,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "141", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Lacam-d'Ourcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "14,85", "RapportVotant": "24,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "75,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "95,65", "RapportInscrit": "43,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Lacapelle-Marival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "84,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "73,61", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Lacave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "82,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "74,77", "RapportInscrit": "33,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Lachapelle-Auzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "67,54", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Ladirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lalbenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "74,16", "RapportInscrit": "42,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Lamagdelaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "54,57", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Lamativie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Lamothe-F\u00e9nelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "71,55", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Lanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "10,48"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "86,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "37,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Larami\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,20", "RapportVotant": "12,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Laroque-des-Arcs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "36,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Lascabanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Latouille-Lentillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,81", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "85,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "32,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Latronqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "34,82"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "65,18"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "9,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "81,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "63,35", "RapportInscrit": "33,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Lauresses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "12,88"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "12,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "38,74", "RapportVotant": "74,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Laval-de-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "73,04", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Lavercanti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "13,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "79,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Lavergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "30,55"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "69,45"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "63,69", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "37,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Lebreil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Lentillac-Saint-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,34"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "84,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "33,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "L\u00e9obard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,04", "RapportVotant": "15,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,04", "RapportVotant": "15,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,98", "RapportVotant": "68,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Leyme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "70,92", "RapportInscrit": "37,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lhospitalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "76,62", "RapportInscrit": "39,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Limogne-en-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "86,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "69,55", "RapportInscrit": "40,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Linac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Lissac-et-Mouret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "32,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Livernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "11,60"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "39,65", "RapportVotant": "81,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "66,50", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Loubressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "34,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Loupiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "82,20", "RapportInscrit": "44,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lugagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "83,10", "RapportInscrit": "46,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Lunan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "85,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Luzech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "36,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Marminiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "31,89"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "68,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "76,06", "RapportInscrit": "47,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Martel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Masclat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,11"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "65,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "63,18", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "85,89", "RapportInscrit": "54,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Mayrinhac-Lentour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,24", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Cahors-1", "LibSubCom": "Mercu\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "66,75", "RapportInscrit": "36,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Meyronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "29,12"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "70,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "57,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Miers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Milhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,45"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "67,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "81,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "42,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Moli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "27,57"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "72,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "64,78", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "35,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Le Montat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "10,97"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "85,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "31,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Montcuq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "936"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Montdoumerc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,39"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "65,24", "RapportInscrit": "38,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Montet-et-Bouxal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "11,29", "RapportVotant": "20,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Montlauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "20,45"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "79,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "71,59", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "42,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Montredon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Montvalent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Nadaillac-de-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "26,97"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "73,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "78,43", "RapportInscrit": "52,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Padirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "29,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Parnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "68,06", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "87,76", "RapportInscrit": "59,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Payrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "71,99", "RapportInscrit": "36,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Payrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "10,05", "RapportVotant": "19,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "77,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Pern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "87,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "72,43", "RapportInscrit": "37,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Pinsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "82,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "65,76", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Planioles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "24,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Cahors-1", "LibSubCom": "Pradines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2436"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "966", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "39,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Prendeignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,88", "RapportVotant": "17,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "81,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Promilhanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "37,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "228", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Prudhomat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "82,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "69,46", "RapportInscrit": "34,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "229", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Puybrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Les Quatre-Routes-du-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "32,44"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "67,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "38,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Rampoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Reilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "65,08", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Reilhaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,03", "RapportVotant": "14,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "82,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "35,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Reyrevignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "32,36"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "67,64"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "17,74"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "9,82", "RapportVotant": "14,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "67,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Le Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "72,28", "RapportInscrit": "40,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Rocamadour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Rouffilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "74,11", "RapportInscrit": "54,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Rudelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "79,73", "RapportInscrit": "38,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Rueyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,65", "RapportVotant": "13,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Sabadel-Latronqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,78", "RapportVotant": "20,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "13,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,43", "RapportVotant": "65,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "89,29", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "9,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "51,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Sainte-Alauzie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "47,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Bressou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2632"}, "Abstentions": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "28,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Cirgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "79,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Saint-Cirq-Madelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,28", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "76,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "76,09", "RapportInscrit": "36,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Saint-Cirq-Souillaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,48", "RapportVotant": "16,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "18,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "36,21", "RapportVotant": "64,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,45"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "67,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "72,62", "RapportInscrit": "40,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "32,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "24,49"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "75,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "73,47", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "57,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "31,20"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "68,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "73,86", "RapportInscrit": "48,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Daun\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "26,63"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "73,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,91", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "37,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Saint-Denis-l\u00e8s-Martel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,72", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "11,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Jean-Lespinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "30,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Saint-Jean-Mirabel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,32", "RapportInscrit": "41,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Laurent-les-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Lolmie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "8,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "79,80", "RapportInscrit": "44,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "11,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-de-Presque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "58,25", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-Nicourby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,81"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "89,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "17,57", "RapportVotant": "19,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "75,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "51,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Banni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "284", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Michel-Loub\u00e9jou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "11,35"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "82,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "73,03", "RapportInscrit": "36,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "11,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "85,42", "RapportInscrit": "44,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Vern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "24,72"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "75,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "70,22", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "41,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Loubressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,78"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "82,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Saint-Perdoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Saint-Projet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "14,24", "RapportVotant": "24,70"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "11,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,81", "RapportVotant": "63,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "11,94", "RapportVotant": "20,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "77,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "88,52", "RapportInscrit": "40,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "5,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Saint-Sozy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "35,27"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "64,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "77,31", "RapportInscrit": "44,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Vincent-du-Pendit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "35,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Vincent-Rive-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Salviac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "9,05", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "84,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "73,88", "RapportInscrit": "36,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Sarrazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Sauzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "78,72", "RapportInscrit": "35,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "9,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "S\u00e9naillac-Latronqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Sonac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,33", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "75,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Souillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2489"}, "Abstentions": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "1302", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "87,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "828", "RapportExprime": "72,70", "RapportInscrit": "33,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "311", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Sousceyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "81,19", "RapportInscrit": "46,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "10,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Strenquels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "313", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "83,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Terrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "38,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "315", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Teyssieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "47,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Th\u00e9gra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "58,81", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "33,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Th\u00e9mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "9,41", "RapportVotant": "15,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "81,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "36,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Th\u00e9minettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,78", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Trespoux-Rassiels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "67,63", "RapportInscrit": "33,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Valprionde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,09", "RapportVotant": "76,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Valroufi\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Varaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "73,65", "RapportInscrit": "39,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Vaylats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "32,13"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "67,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "62,44", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "44,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Vayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "56,42", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "85,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Viazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Vidaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "6,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "70,10", "RapportInscrit": "42,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Le Vigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1202"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "8,49", "RapportVotant": "17,77"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "35,19", "RapportVotant": "73,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "57,68", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Villes\u00e8que", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "81,60", "RapportInscrit": "49,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Mayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "77,31", "RapportInscrit": "40,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Bessonies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "24,69"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "75,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "13,58", "RapportVotant": "18,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "78,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "46,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Jean-Lagineste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "24,73"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "75,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "70,25", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "45,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,09"}]}]}