{"CodDpt": "47", "CodDpt3Car": "047", "LibDpt": "LOT ET GARONNE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Agen-1", "LibSubCom": "Agen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3132"}, "Abstentions": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "37,04", "RapportVotant": "81,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Agen-2", "LibSubCom": "Agen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1087"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELIN Christophe et Mme DELMON Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. D\u00c9ZALOS Christian et Mme LAMY Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ZALOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "68,71", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Agen-3", "LibSubCom": "Agen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8573"}, "Abstentions": {"Nombre": "4204", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "4369", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "3865", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Pierre et Mme KHERKHACH Baya", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHERKHACH", "PrePsn": "Baya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2699", "RapportExprime": "69,83", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABRIELE Christiane et M. SANCHIS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABRIELE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHIS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1166", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Agen-4", "LibSubCom": "Agen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5054"}, "Abstentions": {"Nombre": "2620", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "2434", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "2159", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLES Brigitte et M. MATEOS Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEOS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCQUET Christophe et Mme BRANDOLIN-ROBERT Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANDOLIN-ROBERT", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1237", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Agm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Agnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Aiguillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2953"}, "Abstentions": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "86,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "866", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Allemans-du-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "26,03"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "73,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "71,78", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "34,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Allez-et-Cazeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "63,15", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Allons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,90"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "68,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "66,26", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "34,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Ambrus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Andiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "35,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Antagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "24,39"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "75,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "73,78", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "37,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Anth\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "10,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Anzex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Argenton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "63,60", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "42,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Armillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "31,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Astaffort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1619"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "60,65", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "016", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Aubiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "34,99"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "65,01"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "32,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Auradou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "64,02", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Auriac-sur-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "24,82"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "75,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "73,76", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "41,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Agen-1", "LibSubCom": "Bajamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,89", "RapportVotant": "11,16"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "72,55", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Baleyssagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "17,29"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "82,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "80,45", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "44,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "7,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Barbaste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Bazens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "36,12"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "63,88"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "35,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Beaugas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "31,73"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "68,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "65,46", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "30,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Beaupuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Beauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "36,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Beauziac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Bias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2469"}, "Abstentions": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Birac-sur-Trec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Blanquefort-sur-Briolance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "22,42"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "77,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "72,42", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "46,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Blaymont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,14", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Agen-2", "LibSubCom": "Bo\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1773", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "2308", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2162", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELIN Christophe et Mme DELMON Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. D\u00c9ZALOS Christian et Mme LAMY Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ZALOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1447", "RapportExprime": "66,93", "RapportInscrit": "35,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Agen-2", "LibSubCom": "Bon-Encontre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4867"}, "Abstentions": {"Nombre": "2089", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "2778", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2473", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELIN Christophe et Mme DELMON Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. D\u00c9ZALOS Christian et Mme LAMY Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ZALOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1496", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "30,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Boudy-de-Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Bouglon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "99,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Bourgougnague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Bourlens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "32,70"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "67,30"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Bournel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Bourran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Bouss\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "040", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Brax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "35,73"}, "Votants": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "64,27"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "35,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Bruch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Brugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,87"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "71,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "70,42", "RapportVotant": "99,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Buzet-sur-Ba\u00efse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "22,24", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Cahuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "27,94"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "72,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "70,85", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "045", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Calignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "64,97", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Calonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Cambes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "26,40"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "73,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "71,20", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "34,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Cancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "31,24"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "68,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "67,64", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Casseneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1674"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Cassignas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,79", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Castelculier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1705"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Casteljaloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3631"}, "Abstentions": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "2306", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2233", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "57,10", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "12,49", "RapportInscrit": "7,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Castella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Castelmoron-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1225"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "60,03", "RapportInscrit": "36,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Castelnaud-de-Gratecambe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "66,29", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Castelnau-sur-Gupie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Castillonn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "63,85", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Caubeyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "63,39", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Caubon-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "29,07"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Caudecoste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Caumont-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "29,31"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "70,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "68,61", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "32,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Cauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,01"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "65,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "62,59", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Cavarc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "23,14"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "76,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "73,55", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Cazideroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "30,85"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Clairac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1671"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Clermont-Dessous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Clermont-Soubiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "36,34"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "63,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Cocumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Colayrac-Saint-Cirq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2147"}, "Abstentions": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "41,17"}, "Votants": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "58,83"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Condezaygues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "59,95", "RapportInscrit": "36,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Coulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "29,51"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "70,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,76", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "34,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Courbiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "35,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,23", "RapportVotant": "12,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "39,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Couthures-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "64,64", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "La Croix-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Cuq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Cuzorn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Damazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "66,52", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "38,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Dausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "D\u00e9villac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,97"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "72,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "69,49", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "38,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Dolmayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "28,91"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "71,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "69,34", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Dondas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "23,94"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "76,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "73,40", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "33,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Doudrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Douzains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "22,78"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "77,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "72,78", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Durance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "29,83"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "70,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "68,11", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "34,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "5,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Engayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "71,26", "RapportInscrit": "43,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Escassefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Esclottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "23,14"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "76,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "76,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "090", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Espiens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Estillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Fals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,23", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Fargues-sur-Ourbise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "35,33"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "64,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "32,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Fauguerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "62,02", "RapportVotant": "98,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Fauillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Ferrensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Feugarolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "61,55", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Fieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "49,10", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Fongrave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "30,96"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "69,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "66,60", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Agen-1", "LibSubCom": "Foulayronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4177"}, "Abstentions": {"Nombre": "1632", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "2545", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "2329", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "35,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Fourques-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "62,51", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "54,91", "RapportInscrit": "34,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "102", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Francescas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "22,95"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "77,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "75,19", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "40,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "103", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Fr\u00e9chou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Fr\u00e9gimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,65", "RapportVotant": "12,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "80,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Frespech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Fumel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3763"}, "Abstentions": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "2282", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1086", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Galapian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Gaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "64,47", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Gavaudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Gontaud-de-Nogaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1169"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "63,73", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "31,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Granges-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Grateloup Saint Gayrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Grayssas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Gr\u00e9zet-Cavagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "29,43"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "70,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "67,56", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "38,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "10,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Gu\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "68,26", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Hautefage-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "27,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Hautesvignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "23,85"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "76,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "72,48", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Houeill\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "28,91"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "71,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "68,72", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "34,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Jusix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Labastide-Castel-Amouroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "31,14"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "68,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "33,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Labretonie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,59"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Lacapelle-Biron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "34,08"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "65,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "61,17", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "74,89", "RapportInscrit": "45,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Lacaussade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,03", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Lac\u00e9p\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "29,44"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "70,56"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,66", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "71,71", "RapportInscrit": "43,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Lachapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "23,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "76,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "76,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Lafitte-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Lafox", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "60,02", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "34,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Lagarrigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "82,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Lagru\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Lagupie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Lalandusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Lamontjoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "134", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Lannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "59,94", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Laparade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Laperche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "21,15"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "78,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "77,88", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "137", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Laplume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "30,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Laroque-Timbaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "29,53"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "70,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "68,47", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "139", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Lasserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Laugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "86,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Laussou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "33,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Lauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Lavardac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1712"}, "Abstentions": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Lavergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Layrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2905"}, "Abstentions": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "1747", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1677", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-1", "LibSubCom": "L\u00e9dat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPERS Guillaume et Mme SUPPI Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPERS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUPPI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUN Alain et Mme LAPORTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "L\u00e9vignac-de-Guyenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "33,13"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "66,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "43,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Leyritz-Moncassin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Longueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Loub\u00e8s-Bernac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Lougratte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "68,39", "RapportVotant": "98,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Lusignan-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "30,80"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "69,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "38,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Madaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "65,36", "RapportInscrit": "36,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Marcellus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Marmande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6122"}, "Abstentions": {"Nombre": "2797", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "3325", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "3217", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1284", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Marmande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6322"}, "Abstentions": {"Nombre": "2843", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "3479", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "3332", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1330", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1259", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Marmont-Pachas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Le Mas-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1001"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "66,43", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "32,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Masqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "32,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Massels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Massoul\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "28,66"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "71,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "68,79", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Mauvezin sur Gupie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "65,84", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-Naresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,96", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Meilhan-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "29,65"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "70,35"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "65,82", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "167", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "M\u00e9zin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1020"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "62,06", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Miramont-de-Guyenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2267"}, "Abstentions": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "26,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "169", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Moirax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Monbahus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Monbalen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "64,55", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,97", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Moncaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Monclar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Moncrabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "28,90"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "71,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "34,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Monflanquin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1797"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "30,50"}, "Votants": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "69,50"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "67,22", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "35,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Mongaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Monheurt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "28,74"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "71,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "69,46", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "40,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Mons\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Monsempron-Libos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1555"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "23,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "180", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Montagnac-sur-Auvignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Montagnac-sur-L\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,62", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Montastruc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "72,63", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Montauriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "26,58"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "73,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "69,62", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "39,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "30,15"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Montayral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2291"}, "Abstentions": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "1327", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "31,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Montesquieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Monteton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Montignac-de-Lauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "33,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Montignac-Toupinerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Montpezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Montpouillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Monviel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "35,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Moulinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Moustier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "195", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "N\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5387"}, "Abstentions": {"Nombre": "2118", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "3269", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "3168", "RapportInscrit": "58,81", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1784", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "33,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Nicole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "197", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Nomdieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Pailloles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Pardaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "29,32"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "70,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "65,97", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Parranquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Agen-4", "LibSubCom": "Le Passage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7107"}, "Abstentions": {"Nombre": "3319", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "3788", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "3370", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLES Brigitte et M. MATEOS Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEOS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1657", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCQUET Christophe et Mme BRANDOLIN-ROBERT Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANDOLIN-ROBERT", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1713", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Paulhiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "23,96"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "76,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "74,19", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "68,32", "RapportInscrit": "50,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Penne-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1824"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Peyri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "29,91"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "70,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "69,16", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "35,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Pind\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "66,15", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Pinel-Hauterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "61,23", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Pompiey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "29,81"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "70,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Pompogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "71,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "70,21", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "34,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Agen-1", "LibSubCom": "Pont-du-Casse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3315"}, "Abstentions": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "2067", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1881", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1593", "RapportExprime": "84,69", "RapportInscrit": "48,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "8,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Port-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "30,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "211", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Poudenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Poussignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "69,19", "RapportVotant": "99,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Prayssas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "24,74"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "75,26"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "66,75", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "79,80", "RapportInscrit": "53,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Puch-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Pujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2934"}, "Abstentions": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "26,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Puymiclan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "32,90"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "67,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "65,15", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "38,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Puymirol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Puysserampion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Rayet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "30,53"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "69,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "66,41", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Razimet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "221", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "R\u00e9aup-Lisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "La R\u00e9union", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "35,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Romestaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,50", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "30,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "225", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Roquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1457"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "46,16", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "53,84", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Roumagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "36,83"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "63,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Ruffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,37"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "67,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "66,19", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Saint-Antoine-de-Ficalba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "30,68"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "69,32"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "37,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Astier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "22,79"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "77,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "75,74", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "46,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "42,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "68,65", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Sainte-Bazeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2418"}, "Abstentions": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Caprais-de-Lerm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Saint-Colomb-de-Lauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-de-Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "20,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "79,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "79,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-de-Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "238", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-en-Bruilhois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "57,60", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "24,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Viller\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "67,08", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Eutrope-de-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Saint-Front-sur-L\u00e9mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,16", "RapportVotant": "10,88"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "83,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "63,71", "RapportInscrit": "34,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Sainte-Gemme-Martaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "25,10"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "74,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "71,76", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "34,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9raud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "246", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Lusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1151"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,13", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Thurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "28,54"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "71,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "68,78", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "33,23"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "66,77"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "23,31"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "76,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "75,19", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "45,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Sainte-Livrade-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4140"}, "Abstentions": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "33,74"}, "Votants": {"Nombre": "2743", "RapportInscrit": "66,26"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2697", "RapportInscrit": "65,14", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Sainte-Marthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Saint-Martin-Curton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "66,12", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "38,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Beauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "28,35"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "71,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "67,72", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Viller\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,28"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,72", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Martin-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "258", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Sainte-Maure-de-Peyriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Lestapel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Saint-Maurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "29,06"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "70,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-la-Balerme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-du-Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-Isaac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Saint-Pastour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "61,94", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "266", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9-Saint-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Buzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "63,59", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Clairac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "37,71"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "62,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "29,38"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "70,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "69,19", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "38,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Saint-Quentin-du-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "21,68"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "78,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "73,43", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Saint-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,89", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Romain-le-Noble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Saint-Salvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "26,62"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "73,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,03", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "36,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Saint-Sardos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "32,02"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "67,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "38,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Meilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "26,64"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "73,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "69,43", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Sernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Sixte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1741"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "30,84"}, "Votants": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "69,16"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "66,86", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Urcisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "30,46"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "69,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "64,97", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "282", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Lamontjoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "30,66"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "69,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Saint-Vite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "63,56", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "74,52", "RapportInscrit": "47,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "29,11"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "70,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Samazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "28,55"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "71,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "66,01", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Saum\u00e9jan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "287", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Saumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "32,39"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "67,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "33,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Sauvagnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "La Sauvetat-de-Sav\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "64,05", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "La Sauvetat-du-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "36,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "La Sauvetat-sur-L\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "32,06"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "67,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "66,37", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Sauveterre-la-L\u00e9mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "61,75", "RapportInscrit": "37,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Sauveterre-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,20"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "65,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "65,15", "RapportVotant": "99,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Savignac-de-Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,78", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Savignac-sur-Leyze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "S\u00e9galas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "33,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Sembas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "81,16", "RapportInscrit": "45,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "S\u00e9nestis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "66,09", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "39,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "S\u00e9rignac-P\u00e9boudou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "31,78"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "68,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "S\u00e9rignac-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "65,19", "RapportInscrit": "38,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Seyches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "302", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Sos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Soumensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "34,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Taillebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Tayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "25,93"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "74,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "70,71", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Le Temple-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "29,54"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "70,46"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Th\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "23,29"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "76,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "69,86", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Thouars-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "18,87"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "81,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "77,99", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "48,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Tombeboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "31,23"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "68,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "65,77", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "20,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Tonneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6471"}, "Abstentions": {"Nombre": "2761", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "3710", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1299", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Tourliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,34"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "69,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "67,42", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Tournon-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Tourtr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Tr\u00e9mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Trentels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Var\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Verteuil-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "34,77"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "65,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "63,38", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Vianne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "39,48", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Villebramar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Villefranche-du-Queyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "68,77", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Villeneuve-de-Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "21,18"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "78,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "76,35", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "39,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-1", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10855"}, "Abstentions": {"Nombre": "5079", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "5776", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4997", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPERS Guillaume et Mme SUPPI Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPERS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUPPI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3038", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "27,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUN Alain et Mme LAPORTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1959", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6040"}, "Abstentions": {"Nombre": "2708", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "3332", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "3052", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1346", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1706", "RapportExprime": "55,90", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Viller\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "34,24"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "65,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "29,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Villeton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Virazeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1392"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Xaintrailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "27,87"}]}]}