{"CodDpt": "48", "CodDpt3Car": "048", "LibDpt": "LOZERE", "Communes": [{"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Albaret-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "20,46"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "79,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "76,16", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "85,87", "RapportInscrit": "65,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Allenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "25,75"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "74,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "71,67", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "67,66", "RapportInscrit": "48,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Altier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "27,93"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "72,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "69,82", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "89,03", "RapportInscrit": "62,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Antrenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "32,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Arzenc-de-Randon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "35,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "27,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Auroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "34,80"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Badaroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "62,13", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "51,77", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "48,23", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Bagnols-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "18,78"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "81,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "78,45", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "50,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Pied-de-Borne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "75,89", "RapportInscrit": "48,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Balsi\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "017", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Banassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "56,71", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Barjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "28,43"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "71,57"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "66,53", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "43,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "La Bastide-Puylaurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "66,05", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "83,18", "RapportInscrit": "54,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "B\u00e9dou\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "39,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Belvezet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,10", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Blavignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "29,91"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "70,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "64,95", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "37,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Le Bleymard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "26,86"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "73,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "71,38", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "46,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Les Bondons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "26,75"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "73,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "68,15", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "41,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Le Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "27,01"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "72,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,34", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "45,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Brenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "38,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "033", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Canilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "28,79"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "71,21"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,85", "RapportVotant": "13,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "81,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "La Canourgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1479"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "25,83"}, "Votants": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "74,17"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "70,05", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "64,09", "RapportInscrit": "44,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Chadenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,17", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "35,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "29,35"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "70,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,48", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "36,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Chanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "69,34", "RapportInscrit": "42,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Chasserad\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Chastanier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Chastel-Nouvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "30,45"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "69,55"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "43,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "24,54"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "75,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "71,78", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "55,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Chaudeyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "66,94", "RapportInscrit": "37,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Chaulhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,17"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,79", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Cheylard-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "43,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Chirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "18,45"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "81,55"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "78,26", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "44,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Cocur\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Cubi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "23,98"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "76,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "74,49", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "71,23", "RapportInscrit": "53,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Cubi\u00e9rettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "39,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Cultures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "10,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Esclan\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Estables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "25,15"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "74,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "70,76", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "51,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Florac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1291"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "37,49"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "62,51"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Fontanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "39,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Fontans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "66,99", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "47,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "21,11"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "78,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "74,87", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "72,48", "RapportInscrit": "54,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Gabrias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "66,89", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "34,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Gatuzi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,87", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "96,15", "RapportInscrit": "54,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Grandrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "17,88"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "82,12"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "77,57", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "43,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Gr\u00e8zes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,34"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "67,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,08", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "36,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Hures-la-Parade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "34,36"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "65,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "10,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "80,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "40,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Ispagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "85,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "30,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Julianges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Lachamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "83,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Lajo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "20,16"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "79,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "73,39", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "45,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Langogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2302"}, "Abstentions": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Lanu\u00e9jols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "30,83"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "69,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "44,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Laubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Les Laubies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "83,87", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Laval-Atger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,93"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "74,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "71,60", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "46,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Laval-du-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "75,44", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "49,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,91", "RapportVotant": "13,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "85,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "088", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "La Mal\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "22,93"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "77,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "71,34", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "47,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Le Malzieu-Forain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "27,92"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "72,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "67,06", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "67,62", "RapportInscrit": "45,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Le Malzieu-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "25,83"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "74,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "70,70", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "51,99", "RapportInscrit": "36,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Marvejols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3302"}, "Abstentions": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "2005", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1711", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "85,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Mas-d'Orci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "71,09", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "38,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "094", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Le Massegros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "16,31"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "83,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "81,57", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "84,81", "RapportInscrit": "69,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Mende-1", "LibSubCom": "Mende", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4252"}, "Abstentions": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "33,84"}, "Votants": {"Nombre": "2813", "RapportInscrit": "66,16"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2619", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEL Ginette et M. HENRY Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1240", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "29,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURGADE R\u00e9gine et M. SUAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGADE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1379", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Mende-2", "LibSubCom": "Mende", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3451"}, "Abstentions": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1864", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORRIGES Andr\u00e9 et Mme DIAS DA SILVA Marisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRIGES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAS DA SILVA", "PrePsn": "Marisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMARGER-BRAJON Fran\u00e7oise et M. MOULIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARGER-BRAJON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Meyrueis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "28,66"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "71,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "66,52", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "47,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "24,46"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "75,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "71,37", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "53,63", "RapportInscrit": "38,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Montbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "31,85"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "68,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Montbrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "13,86", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "37,62", "RapportVotant": "67,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "76,32", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Montrodat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "27,35"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "72,65"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "67,00", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "42,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Naussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,15"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "66,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Palhers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "27,21"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "72,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "La Panouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "24,71"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "75,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "75,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Paulhac-en-Margeride", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Pelouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "40,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Pierrefiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Le Pont-de-Montvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "24,35"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "75,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "82,14", "RapportInscrit": "59,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Pourcharesses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "20,66"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "79,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "78,51", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "46,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "27,73"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "72,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "69,75", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "80,12", "RapportInscrit": "55,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Pruni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "27,44"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "72,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,37", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "46,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Qu\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "83,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "71,32", "RapportInscrit": "33,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Recoules-de-Fumas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,41"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "71,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Le Recoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "87,04", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "60,64", "RapportInscrit": "52,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Ribennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "20,37"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "79,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "74,69", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "73,55", "RapportInscrit": "54,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Rieutort-de-Randon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "18,21"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "81,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "80,46", "RapportVotant": "98,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "81,07", "RapportInscrit": "65,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Rimeize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "32,37"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "67,63"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Rocles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Le Rozier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "78,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "73,44", "RapportInscrit": "35,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1202"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "23,88"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "76,12"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "72,38", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "42,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "30,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Amans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "18,75"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "81,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "77,08", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "56,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "13,64"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "86,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "84,85", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "91,96", "RapportInscrit": "78,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Bauzile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "27,36"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "72,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "65,99", "RapportInscrit": "44,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "64,56", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "31,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "20,56"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "79,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "78,50", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "49,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "28,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2845"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "2002", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1849", "RapportInscrit": "64,99", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "33,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "897", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "31,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "79,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "32,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Denis-en-Margeride", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "98,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "42,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "146", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Sainte-Enimie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "53,88", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "21,69"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "78,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "75,21", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "44,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "12,96"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "87,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "85,19", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "44,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Saint-Flour-de-Mercoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "33,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Gal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "42,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "154", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "25,21"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "74,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "7,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "68,60", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Teil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "28,68"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "71,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "68,22", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "42,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "20,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "79,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "75,68", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "41,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "23,97"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "76,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "71,23", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "34,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "36,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Tournel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,15"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "40,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,24", "RapportVotant": "12,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,20"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "69,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "9,41", "RapportVotant": "13,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "34,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "16,22"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "83,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "78,38", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "91,38", "RapportInscrit": "71,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Paul-le-Froid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "15,79"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "84,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "83,46", "RapportVotant": "99,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "45,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "38,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "32,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "24,91"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "75,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "69,43", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "43,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Privat-du-Fau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "25,89"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "74,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Saint-Rome-de-Dolan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "32,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "39,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "24,56"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "75,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "23,60"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "76,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "72,28", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "73,58", "RapportInscrit": "53,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Les Salelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "29,86"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "La Salle-Prunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Serverette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "24,74"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "75,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "71,58", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "41,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Servi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "66,92", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "36,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "191", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "La Tieule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "14,63"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "85,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "82,93", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "56,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Vialas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "43,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Les Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "19,42"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "80,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "80,58", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "85,54", "RapportInscrit": "68,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "La Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "71,74", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "78,79", "RapportInscrit": "56,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Villefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "70,80", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "79,53", "RapportInscrit": "56,30"}]}]}