{"CodDpt": "49", "CodDpt3Car": "049", "LibDpt": "MAINE ET LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Les Alleuds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "40,44", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Allonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1947"}, "Abstentions": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Ambillou-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "55,35", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Andard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1817"}, "Abstentions": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "27,85"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Andign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,71"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,29"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "9,17", "RapportVotant": "19,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "36,24", "RapportVotant": "78,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "65,06", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Andrez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1550"}, "Abstentions": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "72,07", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-1", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24542"}, "Abstentions": {"Nombre": "12609", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "11933", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "11149", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DROUET D'AUBIGNY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. GILLET Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET D'AUBIGNY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6703", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Florian et Mme PARENT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4446", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-2", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20002"}, "Abstentions": {"Nombre": "10786", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "9216", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "8522", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDIN Philippe et Mme MEVEL PLA Norma", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL PLA", "PrePsn": "Norma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4455", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROUSSARD Gilles et Mme MAILLET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4067", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12580"}, "Abstentions": {"Nombre": "7011", "RapportInscrit": "55,73"}, "Votants": {"Nombre": "5569", "RapportInscrit": "44,27"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5153", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2314", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2839", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6045"}, "Abstentions": {"Nombre": "3308", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "2737", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2511", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1500", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14693"}, "Abstentions": {"Nombre": "8375", "RapportInscrit": "57,00"}, "Votants": {"Nombre": "6318", "RapportInscrit": "43,00"}, "Blancs": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "5850", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3160", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2690", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4674"}, "Abstentions": {"Nombre": "2726", "RapportInscrit": "58,32"}, "Votants": {"Nombre": "1948", "RapportInscrit": "41,68"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "37,83", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "19,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5935"}, "Abstentions": {"Nombre": "3357", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "2578", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2368", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1092", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Angrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "70,46", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Antoign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Armaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Artannes-sur-Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Aubign\u00e9-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,01", "RapportVotant": "14,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,75", "RapportVotant": "82,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Auverse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "9,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Avir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "31,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "Avrill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10384"}, "Abstentions": {"Nombre": "5089", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "5295", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4909", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2282", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2627", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Barac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "66,41", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Baug\u00e9-en-Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4561"}, "Abstentions": {"Nombre": "2128", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "2433", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2233", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1771", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "38,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Baun\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "55,73"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "44,27"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "39,65", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Beaucouz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4139"}, "Abstentions": {"Nombre": "1975", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "2164", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2036", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1206", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4527"}, "Abstentions": {"Nombre": "2423", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "2104", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1887", "RapportInscrit": "41,68", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "66,19", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "37,67", "RapportVotant": "84,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Beaupr\u00e9au", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5435"}, "Abstentions": {"Nombre": "2888", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "2547", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2285", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1883", "RapportExprime": "82,41", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "7,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "024", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Beausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "34,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Beauvau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "75,23", "RapportInscrit": "43,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "B\u00e9con-les-Granits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1904"}, "Abstentions": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "40,86", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "63,62", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "B\u00e9grolles-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "B\u00e9huard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "28,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Blaison-Gohier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Blou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Boc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "70,22", "RapportInscrit": "36,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "La Bohalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "29,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-sur-Evre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "034", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Botz-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "11,64"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "82,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "67,94", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Angers-2", "LibSubCom": "Bouchemaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5424"}, "Abstentions": {"Nombre": "2404", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "3020", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2767", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDIN Philippe et Mme MEVEL PLA Norma", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL PLA", "PrePsn": "Norma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1248", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROUSSARD Gilles et Mme MAILLET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1519", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "28,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Bouill\u00e9-M\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "39,56", "RapportVotant": "83,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "69,85", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Le Bourg-d'Ir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "72,95", "RapportInscrit": "32,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Bourg-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "74,70", "RapportInscrit": "36,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "039", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Bourgneuf-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "11,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "75,35", "RapportInscrit": "30,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Bouzill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1165"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "74,21", "RapportInscrit": "34,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Brain-sur-Allonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1425"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Brain-sur-l'Authion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2568"}, "Abstentions": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Brain-sur-Longuen\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "13,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "83,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Breil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "La Breille-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "77,11", "RapportInscrit": "35,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Br\u00e9z\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Brign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Briollay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2184"}, "Abstentions": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "59,08", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "70,11", "RapportInscrit": "31,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Brissac-Quinc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2208"}, "Abstentions": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "41,49", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Brissarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "84,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Broc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Brossay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Cand\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1891"}, "Abstentions": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Cantenay-Epinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1727"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "31,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Carbay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,82", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "79,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Chac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,19"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Challain-la-Potherie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "77,40", "RapportInscrit": "37,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chalonnes-sous-le-Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Chalonnes-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4774"}, "Abstentions": {"Nombre": "2168", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "2606", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2446", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1269", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Chambellay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "33,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Champign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1447"}, "Abstentions": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "70,05", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Champ-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "12,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "38,19", "RapportVotant": "82,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Champteuss\u00e9-sur-Baconne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "10,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "78,16", "RapportInscrit": "37,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Champtoc\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1257"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,30"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "64,98", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Champtoceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1778"}, "Abstentions": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "36,50", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Chanzeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "796"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "14,12"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "35,55", "RapportVotant": "79,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Gen\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "72,64", "RapportInscrit": "35,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "La Chapelle-Hullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "28,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "La Chapelle-Rousselin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "075", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Florent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "987"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Laud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Oudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "70,90", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Charc\u00e9-Saint-Ellier-sur-Aubance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chartren\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2057"}, "Abstentions": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "28,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Ch\u00e2telais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "79,19", "RapportInscrit": "35,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Chaudefonds-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "52,91", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Chaudron-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "70,38", "RapportInscrit": "35,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Chaumont-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Chaussaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Chavagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "56,84"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "43,16"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "34,25", "RapportVotant": "79,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chavaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "37,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Chaz\u00e9-Henry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "27,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Chaz\u00e9-sur-Argos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "77,68", "RapportInscrit": "37,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Cheffes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "15,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Chemellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Chemill\u00e9-Melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6461"}, "Abstentions": {"Nombre": "3581", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "2880", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2644", "RapportInscrit": "40,92", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Chemir\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "87,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "32,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Ch\u00eanehutte-Tr\u00e8ves-Cunault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Chenill\u00e9-Chang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "37,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Cherr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chevir\u00e9-le-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Cholet-1", "LibSubCom": "Cholet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28416"}, "Abstentions": {"Nombre": "17037", "RapportInscrit": "59,96"}, "Votants": {"Nombre": "11379", "RapportInscrit": "40,04"}, "Blancs": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10492", "RapportInscrit": "36,92", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANALS Catherine et M. LAARABI Youssef", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANALS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAARABI", "PrePsn": "Youssef", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4069", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAULT Patrice et Mme DABIN Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6423", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Cizay-la-Madeleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Clefs-Val d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Combr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2000"}, "Abstentions": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "40,95", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "72,65", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Concourson-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Contign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "12,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Corn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2217"}, "Abstentions": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "63,60", "RapportInscrit": "30,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Cornill\u00e9-les-Caves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "La Cornuaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "56,50"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "43,50"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "38,54", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Corz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Coss\u00e9-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,83"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,17"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "15,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,55", "RapportVotant": "80,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Le Coudray-Macouard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Courchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Courl\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Coutures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,89", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Cuon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "La Dagueni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "9,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Daumeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1071"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "34,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Den\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1055"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "D\u00e9nez\u00e9-sous-Dou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "D\u00e9nez\u00e9-sous-le-Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Distr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5594"}, "Abstentions": {"Nombre": "2494", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "3100", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "3023", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Drain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1508"}, "Abstentions": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "59,02"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "40,98"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "33,95", "RapportVotant": "82,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Durtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2437"}, "Abstentions": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "64,87", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Echemir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "8,48", "RapportVotant": "16,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "76,60", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Ecouflant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3036"}, "Abstentions": {"Nombre": "1440", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Ecuill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Epieds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Etrich\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "73,86", "RapportInscrit": "37,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Faveraye-M\u00e2chelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "11,37"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "37,08", "RapportVotant": "82,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Faye-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "58,46"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "41,54"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "19,52"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "31,16", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Feneu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1594"}, "Abstentions": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,06", "RapportVotant": "0,12"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "8,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,86"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,02", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "67,62", "RapportInscrit": "27,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Le Fief-Sauvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,32"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Fontaine-Gu\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "71,94", "RapportInscrit": "33,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Fontaine-Milon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "74,27", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Fontevraud-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Fouger\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "69,50", "RapportInscrit": "33,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Freign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "65,54", "RapportInscrit": "31,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Le Fuilet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1403"}, "Abstentions": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "G\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "68,84", "RapportInscrit": "31,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Gen\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,96"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,19", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Gennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1437"}, "Abstentions": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Genneteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,30", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "79,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "63,55", "RapportInscrit": "28,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Gest\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1955"}, "Abstentions": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "70,05", "RapportInscrit": "28,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Valanjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1528"}, "Abstentions": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "54,45"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "45,55"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "11,06"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "37,89", "RapportVotant": "83,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Gr\u00e9zill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Grez-Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "81,29", "RapportInscrit": "38,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Grug\u00e9-l'H\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "66,28", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9d\u00e9niau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "L'H\u00f4tellerie-de-Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "39,37", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "69,34", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Huill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,45"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "45,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Ingrandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "55,87", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "La Jaille-Yvon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,15", "RapportVotant": "14,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "76,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Jallais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2453"}, "Abstentions": {"Nombre": "1363", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "76,04", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Jarz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "87,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Jubaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "54,53"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "45,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "69,37", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Juign\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "La Jumelli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "10,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Juvardeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "10,66", "RapportVotant": "21,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "37,84", "RapportVotant": "76,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "La Lande-Chasles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "172", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Landemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1234"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "13,41"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "35,82", "RapportVotant": "80,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "57,92", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Lasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "39,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "L\u00e9zign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Lini\u00e8res-Bouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Le Lion-d'Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3141"}, "Abstentions": {"Nombre": "1791", "RapportInscrit": "57,02"}, "Votants": {"Nombre": "1350", "RapportInscrit": "42,98"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "87,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "73,34", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "177", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Lir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1894"}, "Abstentions": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "57,23"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "42,77"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "15,31"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "34,16", "RapportVotant": "79,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "51,93", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "48,07", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Loir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "75,52", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Le Longeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "59,99"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "40,01"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "36,93", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "73,39", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Longu\u00e9-Jumelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4972"}, "Abstentions": {"Nombre": "2503", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "2469", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2253", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1413", "RapportExprime": "62,72", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Louerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Louresse-Rochemenier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Le Louroux-B\u00e9connais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1913"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "71,78", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Louvaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "16,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "34,27", "RapportVotant": "81,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "72,11", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Lu\u00e9-en-Baugeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Luign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Marans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "69,54", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Marc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Marign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "190", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Le Marillais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "75,90", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Martign\u00e9-Briand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1420"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "55,85"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "44,15"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "12,28"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "36,62", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Le May-sur-Evre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2948"}, "Abstentions": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "59,97"}, "Votants": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "40,03"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "35,24", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Maz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3497"}, "Abstentions": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "1817", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "6,26", "RapportVotant": "12,05"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "84,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "La Meignanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1611"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Meign\u00e9-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Meign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "66,84", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "La Membrolle-sur-Longuen\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "La M\u00e9nitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "53,86"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "46,14"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "M\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "204", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "95,01", "RapportInscrit": "54,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Mir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "59,67", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Montfaucon-Montign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1499"}, "Abstentions": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "59,11"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "40,89"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "34,56", "RapportVotant": "84,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "63,71", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,47"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "70,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "69,47", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "35,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Montguillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Montign\u00e9-l\u00e8s-Rairies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "69,01", "RapportInscrit": "38,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "212", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Montjean-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2251"}, "Abstentions": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "56,42"}, "Votants": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "43,58"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "12,54"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "35,81", "RapportVotant": "82,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "73,95", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "Montreuil-Juign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5760"}, "Abstentions": {"Nombre": "3026", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "2734", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2499", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1270", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1229", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Montreuil-Bellay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2826"}, "Abstentions": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "21,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "12,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "85,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "64,59", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Montrevault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "71,54", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Montsoreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "67,28", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "30,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Morannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Mouliherne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "40,03", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "53,58", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,42", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Moz\u00e9-sur-Louet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "11,84"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "38,85", "RapportVotant": "84,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "74,09", "RapportInscrit": "28,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "M\u00fbrs-Erign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4196"}, "Abstentions": {"Nombre": "2175", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "2021", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1858", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "947", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Neuill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Neuvy-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "40,23", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "25,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "No\u00ebllet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "75,48", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Notre-Dame-d'Allen\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "64,21"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "35,79"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "13,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "29,86", "RapportVotant": "83,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Noyant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1259"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "71,84", "RapportInscrit": "33,84"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Noyant-la-Gravoy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "11,08"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Noyant-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Nyoiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "12,53"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "37,84", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Par\u00e7ay-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "58,95"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "41,05"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "11,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "35,30", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "70,70", "RapportInscrit": "24,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Parnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "La Pellerine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Pellouailles-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1784"}, "Abstentions": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "57,34"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "42,66"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "38,23", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Le Pin-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "75,87", "RapportInscrit": "39,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Le Plessis-Grammoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1863"}, "Abstentions": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "Le Plessis-Mac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Poitevini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "76,40", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "244", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "La Pommeraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3089"}, "Abstentions": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "1746", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "10,25"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "85,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1110", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "35,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Les Ponts-de-C\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9303"}, "Abstentions": {"Nombre": "4696", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "4607", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "4220", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1995", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2225", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "La Possonni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1838"}, "Abstentions": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Pouanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,66"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "40,58", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "74,33", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "La Pou\u00ebze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "19,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "La Pr\u00e9vi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Pruill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "12,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Le Puiset-Dor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "55,34"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "44,66"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "67,54", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Le Puy-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Querr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Rablay-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "11,90", "RapportVotant": "25,36"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "32,48", "RapportVotant": "69,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "68,59", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Les Rairies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "La Renaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "60,34"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "39,66"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "34,65", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "76,81", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "8,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Rochefort-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1754"}, "Abstentions": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "La Romagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "58,89"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "41,11"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "36,98", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "68,67", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Les Rosiers-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1716"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "63,85", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Rou-Marson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Roussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "62,47"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "37,53"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "33,53", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1994"}, "Abstentions": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "58,12"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "41,88"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "37,56", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Luign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Augustin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "24,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7003"}, "Abstentions": {"Nombre": "3639", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "3364", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "3014", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "49,93", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "50,07", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Sainte-Christine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "10,16", "RapportVotant": "20,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "77,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Christophe-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2124"}, "Abstentions": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "38,04", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "270", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Christophe-la-Couperie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,68", "RapportVotant": "14,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "36,12", "RapportVotant": "79,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,18", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-de-la-Place", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1411"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-des-Lev\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Crespin-sur-Moine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1120"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "60,71"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "39,29"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "33,57", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "276", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Florent-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2161"}, "Abstentions": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "77,77", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "22,23", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Sainte-Gemmes-d'Andign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1136"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Angers-2", "LibSubCom": "Sainte-Gemmes-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2781"}, "Abstentions": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "1440", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDIN Philippe et Mme MEVEL PLA Norma", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL PLA", "PrePsn": "Norma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROUSSARD Gilles et Mme MAILLET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Sept-Voies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "67,94", "RapportInscrit": "31,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Gardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1229"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "54,27"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "45,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "70,34", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2402"}, "Abstentions": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "983"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "55,51", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "44,49", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Moine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2029"}, "Abstentions": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "62,89"}, "Votants": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "37,11"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "6,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "31,64", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,19", "RapportVotant": "14,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "81,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "32,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Lini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1223"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Mauvrets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "25,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Just-sur-Dive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,43"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Saint-Lambert-du-Lattay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "77,69", "RapportInscrit": "33,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-Lambert-la-Potherie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1895"}, "Abstentions": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "295", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "84,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "296", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Autels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "44,37"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "11,18"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "37,06", "RapportVotant": "83,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "54,97", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "297", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Mottay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "87,89", "RapportInscrit": "42,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,11", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1192"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "33,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2166"}, "Abstentions": {"Nombre": "1251", "RapportInscrit": "57,76"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "42,24"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "38,50", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "41,97", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "58,03", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9zin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Macaire-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4852"}, "Abstentions": {"Nombre": "2540", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "2312", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2118", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1356", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Macaire-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Place", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "63,90", "RapportInscrit": "33,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Fouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1265"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Saint-Mathurin-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1831"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Melaine-sur-Aubance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1584"}, "Abstentions": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "56,55", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Michel-et-Chanveaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "81,13", "RapportInscrit": "43,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Saint-Philbert-du-Peuple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "853"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "30,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Saint-Philbert-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "74,31", "RapportInscrit": "38,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Montlimart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2582"}, "Abstentions": {"Nombre": "1336", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "71,64", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Saint-Quentin-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "72,20", "RapportInscrit": "37,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Quentin-l\u00e8s-Beaurepaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1131"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "33,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-la-Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,61", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "69,51", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "320", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Landemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "13,91"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "39,31", "RapportVotant": "79,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Sigismond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "84,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Saint-Sylvain-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3583"}, "Abstentions": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1681", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1195", "RapportExprime": "71,09", "RapportInscrit": "33,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Salle-et-Chapelle-Aubry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "71,58", "RapportInscrit": "33,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "La Salle-de-Vihiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "75,46", "RapportInscrit": "34,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Sarrign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Saumur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19110"}, "Abstentions": {"Nombre": "9035", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "10075", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "9651", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1958", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3940", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3753", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Savenni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Sceaux-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "71,58", "RapportInscrit": "30,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Segr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4915"}, "Abstentions": {"Nombre": "2681", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "2234", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1997", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1519", "RapportExprime": "76,06", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "La S\u00e9guini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3132"}, "Abstentions": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "55,81"}, "Votants": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "44,19"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "72,69", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Seiches-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1915"}, "Abstentions": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Sermaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Soeurdres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Soucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2016"}, "Abstentions": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Soulaines-sur-Aubance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Soulaire-et-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Souzay-Champigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Thorign\u00e9-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "10,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "41,49", "RapportVotant": "86,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Thouarc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1513"}, "Abstentions": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "59,68"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "40,32"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "7,47", "RapportVotant": "18,52"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "31,00", "RapportVotant": "76,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Le Thoureil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Tierc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3224"}, "Abstentions": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "1683", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1027", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "31,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Tilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1299"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "57,12"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "42,88"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "36,03", "RapportVotant": "84,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Torfou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1520"}, "Abstentions": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "59,08"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "40,92"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "36,32", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "70,29", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "La Tourlandry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "58,80"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "41,20"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "34,36", "RapportVotant": "83,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Tr\u00e9laz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8763"}, "Abstentions": {"Nombre": "4903", "RapportInscrit": "55,95"}, "Votants": {"Nombre": "3860", "RapportInscrit": "44,05"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3433", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1013", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2420", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Le Tremblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "77,52", "RapportInscrit": "39,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Turquant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Les Ulmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "La Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1337"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "61,85"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "38,15"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "19,80"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "28,95", "RapportVotant": "75,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Varennes-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1366"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Varrains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Vauchr\u00e9tien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1163"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Vaudelnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Les Verchers-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Vergonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Vern-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1513"}, "Abstentions": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "67,76", "RapportInscrit": "27,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Vernantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Vernoil-le-Fourrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Verrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Villebernier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1138"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "66,74", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "33,26", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Villedieu-la-Blou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1704"}, "Abstentions": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "71,99", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Villemoisan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,64"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,36"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "11,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "84,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "63,68", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Villev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2120"}, "Abstentions": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Vivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1663"}, "Abstentions": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "33,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,12"}]}]}