{"CodDpt": "50", "CodDpt3Car": "050", "LibDpt": "MANCHE", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "001", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Acqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "40,75", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Agneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3357"}, "Abstentions": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1595", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "85,58", "RapportInscrit": "40,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Agon-Coutainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2574"}, "Abstentions": {"Nombre": "1327", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Airel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Amfreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Amigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "39,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Ancteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "8,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,56", "RapportVotant": "79,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Anctoville-sur-Boscq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "18,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "35,00", "RapportVotant": "77,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Angey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Angoville-au-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "32,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Angoville-sur-Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "80,77", "RapportInscrit": "32,64"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Anneville-en-Saire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "57,73"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "38,66", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "67,33", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Anneville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "64,76", "RapportInscrit": "36,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Annoville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "77,85", "RapportInscrit": "44,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Appeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Aucey-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "020", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Auderville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Audouville-la-Hubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Aumeville-Lestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Auvers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Auxais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,60", "RapportVotant": "21,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,60", "RapportVotant": "76,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Avranches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5547"}, "Abstentions": {"Nombre": "3188", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "2359", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2161", "RapportInscrit": "38,96", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1026", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Azeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "39,44", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Bacilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "11,05"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "La Baleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "27,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Barenton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "884"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "78,88", "RapportInscrit": "41,40"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Barfleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Barneville-Carteret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2005"}, "Abstentions": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "La Barre-de-Semilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "13,37"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "40,05", "RapportVotant": "83,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "77,16", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Baubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Baudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "84,06", "RapportInscrit": "42,03"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "7,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Baudreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Baupte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "La Bazoge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "40,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Beauchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,25"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "74,17", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Beaucoudray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "65,74", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "46,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Beauficel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,18", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "35,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Beaumont-Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "40,73", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "75,51", "RapportInscrit": "35,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Bellefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "78,85", "RapportInscrit": "40,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Belval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "61,47", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Beno\u00eetville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "B\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,21"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Beslon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "9,41", "RapportVotant": "19,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "38,82", "RapportVotant": "79,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "10,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Besneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "58,07"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "41,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "39,17", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Beuvrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,97"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "74,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "70,13", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "48,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Beuzeville-au-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Beuzeville-la-Bastille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Bi\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "35,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Biniville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Bion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "057", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Biville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "31,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Blainville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "14,69"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "38,97", "RapportVotant": "81,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Blosville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "La Blouti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Boisroger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Boisyvon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Bolleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "La Bonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Jullouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2073"}, "Abstentions": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Bourguenolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "68,27", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Boutteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "20,83"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "79,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "72,92", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Braffais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "38,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Brainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "073", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Branville-Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "39,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Br\u00e9cey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1762"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "80,15", "RapportInscrit": "41,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Brectouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Br\u00e9hal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2613"}, "Abstentions": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "71,65", "RapportInscrit": "33,37"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Tourlaville", "LibSubCom": "Bretteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "967"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOST Madeleine et M. LELONG Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEUILLY Herv\u00e9 et Mme PEYROUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYROUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "56,42", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Bretteville-sur-Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Breuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,96"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "67,97", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Br\u00e9vands", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Br\u00e9ville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Bricquebec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3260"}, "Abstentions": {"Nombre": "1731", "RapportInscrit": "53,10"}, "Votants": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "46,90"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1366", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "74,96", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Bricquebosq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "61,48"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "38,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "35,17", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Bricqueville-la-Blouette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "56,15", "RapportInscrit": "30,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Bricqueville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "43,05", "RapportVotant": "85,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "79,04", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Brillevast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Brix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1754"}, "Abstentions": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "39,74", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Brouains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "67,46", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "40,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Brucheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "42,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Cambernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "40,35", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Cametours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Camprond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "34,28", "RapportVotant": "82,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,95", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Canisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "69,88", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Canteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "71,62", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Canville-la-Rocque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Carantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Carentan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4277"}, "Abstentions": {"Nombre": "2097", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "2180", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2119", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Carneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "34,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Carolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "87,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "69,59", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Carquebut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Catteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "47,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Cavigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "36,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Catz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "C\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "29,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "C\u00e9rences", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1560"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "35,45", "RapportVotant": "85,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Cerisy-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "71,95", "RapportInscrit": "34,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Cerisy-la-Salle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "64,61", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "La Chaise-Baudouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,94"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "41,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "35,47", "RapportVotant": "86,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "62,99", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Les Chambres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "75,93", "RapportInscrit": "36,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Champcervon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "71,26", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Champcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Champeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,40", "RapportVotant": "15,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "80,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Champrepus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "36,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Les Champs-de-Losque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "40,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Chanteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "15,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "83,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "La Chapelle-C\u00e9celin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "77,33", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Juger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "29,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "La Chapelle-Ur\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "75,44", "RapportInscrit": "40,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Chasseguey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Chavoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Chef-du-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Le Chefresne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "68,37", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-1", "LibSubCom": "Cherbourg-Octeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11687"}, "Abstentions": {"Nombre": "5945", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "5742", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "5395", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DONIZALSKI Christine et M. MARGUERITTE David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONIZALSKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUERITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2593", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTIAN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PIC Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2802", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-2", "LibSubCom": "Cherbourg-Octeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6014"}, "Abstentions": {"Nombre": "3646", "RapportInscrit": "60,63"}, "Votants": {"Nombre": "2368", "RapportInscrit": "39,37"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2168", "RapportInscrit": "36,05", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Karine et M. FAGNEN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGNEN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1231", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUET Fabrice et Mme LEBAS Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Cherbourg-Octeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5582"}, "Abstentions": {"Nombre": "3077", "RapportInscrit": "55,12"}, "Votants": {"Nombre": "2505", "RapportInscrit": "44,88"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2296", "RapportInscrit": "41,13", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Ch\u00e9renc\u00e9-le-H\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "66,43", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Ch\u00e9renc\u00e9-le-Roussel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "83,62", "RapportInscrit": "42,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Les Ch\u00e9ris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Chevry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Clitourps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Coigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "69,33", "RapportInscrit": "35,86"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "La Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "66,26", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Colomby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "64,12"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "35,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "32,98", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "64,80", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2568"}, "Abstentions": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1492", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "61,93", "RapportInscrit": "35,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Contri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "12,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "83,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Cosqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "72,61", "RapportInscrit": "36,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Coudeville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "6,66", "RapportVotant": "13,78"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "39,78", "RapportVotant": "82,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Coulouvray-Boisben\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Courcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "40,58", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Courtils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Coutances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5860"}, "Abstentions": {"Nombre": "3159", "RapportInscrit": "53,91"}, "Votants": {"Nombre": "2701", "RapportInscrit": "46,09"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2501", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1444", "RapportExprime": "57,74", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Couvains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Couville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "26,40"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Crasville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "37,56", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Cr\u00e9ances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1675"}, "Abstentions": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "64,26", "RapportInscrit": "28,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Les Cresnays", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Cretteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Crollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Crosville-sur-Douve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "40,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Cuves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "34,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Dangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Denneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "72,35", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Le D\u00e9zert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "34,64"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Tourlaville", "LibSubCom": "Digosville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1330"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOST Madeleine et M. LELONG Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEUILLY Herv\u00e9 et Mme PEYROUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYROUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "163", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Digulleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Domjean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Granville", "LibSubCom": "Donville-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2920"}, "Abstentions": {"Nombre": "1495", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme G\u00c2T\u00c9 Sylvie et M. JULIENNE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c2T\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIENNE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERET Denis et Mme LAUNAY Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Doville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,28", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "70,10", "RapportInscrit": "28,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Dragey-Ronthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Ducey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1720"}, "Abstentions": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "69,46", "RapportInscrit": "31,34"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Ecausseville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Ecoquen\u00e9auville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "171", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Eculleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "19,23"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "80,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "80,77", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Emondeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "38,57", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "68,14", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Equeurdreville-Hainneville", "LibSubCom": "Equeurdreville-Hainneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12847"}, "Abstentions": {"Nombre": "7537", "RapportInscrit": "58,67"}, "Votants": {"Nombre": "5310", "RapportInscrit": "41,33"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4783", "RapportInscrit": "37,23", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIOT J\u00e9r\u00f4me et Mme PLANQUE Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANQUE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1273", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HEBERT Dominique et Mme LEFAIX-V\u00c9RON Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFAIX-V\u00c9RON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3510", "RapportExprime": "73,38", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Equilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "64,67", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,95", "RapportInscrit": "42,00"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Eroudeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "L'Etang-Bertrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,68"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Etienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Fermanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1109"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "68,96", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "76,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Fervaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Feug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "66,12", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "La Feuillie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Fierville-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,65"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Flamanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "87,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "68,48", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Fleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "66,57", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Flottemanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "187", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Flottemanville-Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "65,40", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Folligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "81,52", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Fontenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "74,40", "RapportInscrit": "39,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Fontenay-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "37,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Foucarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Fourneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "30,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Le Fresne-Poret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Fresville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "59,42"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "40,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "34,74", "RapportVotant": "85,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Gathemo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "32,92"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Gatteville-le-Phare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Gavray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1151"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "66,94", "RapportInscrit": "34,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Geffosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "58,76"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "10,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "36,72", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Gen\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "83,54", "RapportInscrit": "47,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "35,03"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "64,97"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "70,69", "RapportInscrit": "42,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Gi\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-2", "LibSubCom": "La Glacerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4560"}, "Abstentions": {"Nombre": "2732", "RapportInscrit": "59,91"}, "Votants": {"Nombre": "1828", "RapportInscrit": "40,09"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "36,29", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Karine et M. FAGNEN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGNEN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUET Fabrice et Mme LEBAS Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Glatigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "41,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "La Godefroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "15,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,58", "RapportVotant": "81,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "La Gohanni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Golleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Gonfreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Gonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "40,43", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Gorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,21"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "14,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "35,17", "RapportVotant": "80,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Gouberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Gourbesville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,17"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "69,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Gourfaleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Gouvets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Gouville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1696"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "74,45", "RapportInscrit": "37,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Graignes-Mesnil Angot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Le Grand-Celland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "57,95"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "42,05"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "36,59", "RapportVotant": "87,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Granville", "LibSubCom": "Granville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9732"}, "Abstentions": {"Nombre": "4984", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "4748", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,10"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "4144", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme G\u00c2T\u00c9 Sylvie et M. JULIENNE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c2T\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIENNE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3059", "RapportExprime": "73,82", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERET Denis et Mme LAUNAY Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1085", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Gratot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "70,23", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Gr\u00e9ville-Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Grimesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "15,22", "RapportVotant": "29,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,78", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Grosville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "61,33"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "38,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "34,24", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Gu\u00e9h\u00e9bert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Guilberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Le Guislain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "89,74", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Le Ham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "66,27"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "10,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "26,67", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Hambye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "32,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Hardinvast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Hauteville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "73,56", "RapportInscrit": "39,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Hauteville-la-Guichard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "10,63", "RapportVotant": "21,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "35,94", "RapportVotant": "73,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "62,61", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Hautteville-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "72,55", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "La Haye-Bellefond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "La Haye-d'Ectot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "58,21"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,81", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "La Haye-du-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1160"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "77,99", "RapportInscrit": "36,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "La Haye-Pesnel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "88,18", "RapportInscrit": "52,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "H\u00e9auville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "55,90"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "H\u00e9b\u00e9crevon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "6,24", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Helleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,70"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "41,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "9,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,87", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "H\u00e9mevez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "242", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Herqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Heugueville-sur-Sienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "85,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "H\u00e9renguerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Heuss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Hiesville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "43,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Hocquigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "92,77", "RapportInscrit": "52,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Le Hommet-d'Arthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Houesville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Houtteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Huberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Hudimesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "40,22", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Huisnes-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "69,14", "RapportInscrit": "39,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Husson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Hyenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "80,30", "RapportInscrit": "35,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Isigny-le-Buat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2271"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "57,16", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "41,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "257", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Jobourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Joganville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Juilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Juvigny-le-Tertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "85,45", "RapportInscrit": "49,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Lamberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "33,06"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "La Lande-d'Airou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "72,83", "RapportInscrit": "32,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Laulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "34,68"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Lengronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "65,68", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Lessay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1403"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Lestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "56,16"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,92", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Liesville-sur-Douve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,95"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Lieusaint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Lingeard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "44,68"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Lingreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "34,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Lithaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Les Loges-sur-Br\u00e9cey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "43,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Lolif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "85,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Longueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "13,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "38,00", "RapportVotant": "85,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Le Loreur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "94,17", "RapportInscrit": "54,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,39"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Le Lorey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Lozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "11,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "68,37", "RapportInscrit": "31,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "La Lucerne-d'Outremer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "83,39", "RapportInscrit": "34,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Le Luot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "81,71", "RapportInscrit": "39,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "La Luzerne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "92,86", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Macey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Magneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "74,16", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "La Mancelli\u00e8re-sur-Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "67,89", "RapportInscrit": "32,01"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Marcey-les-Gr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "March\u00e9sieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "40,60", "RapportVotant": "83,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "26,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Marcilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Margueray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1681"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "10,01"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Martinvast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Maupertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "83,64", "RapportInscrit": "41,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Maupertus-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "9,59", "RapportVotant": "16,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "La Meauffe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "75,57", "RapportInscrit": "38,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "M\u00e9autis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Le Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Le Mesnil-Adel\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "79,69", "RapportInscrit": "37,23"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Le Mesnil-Amand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Le Mesnil-Amey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Le Mesnil-Aubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Tourlaville", "LibSubCom": "Le Mesnil-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "86,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOST Madeleine et M. LELONG Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEUILLY Herv\u00e9 et Mme PEYROUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYROUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Le Mesnilbus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "14,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "38,43", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "23,55"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Le Mesnil-Eury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Le Mesnil-Garnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "14,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "78,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Le Mesnil-Gilbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "40,38"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Le Mesnil-Herman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "13,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Le Mesnil-Opac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Le Mesnil-Ozenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Le Mesnil-Rainfray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "38,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Le Mesnil-Raoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Le Mesnil-Rogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "33,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Le Mesnil-Rouxelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "83,65", "RapportInscrit": "42,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Le Mesnil-T\u00f4ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "84,93", "RapportInscrit": "36,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Le Mesnil-V\u00e9neron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Le Mesnil-Vigot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Le Mesnil-Villeman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "La Meurdraqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Milli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "63,43", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Mobecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "67,78", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Les Moitiers-d'Allonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Les Moitiers-en-Bauptois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "11,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,08", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Montabot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "76,07", "RapportInscrit": "41,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Montaigu-la-Brisette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Montaigu-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Montbray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "34,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Montchaton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Montcuit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "81,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Montebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1331"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Montfarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,31"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "41,14", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "68,40", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Montgardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "76,22", "RapportInscrit": "35,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Monthuchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "60,74", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Montmartin-en-Graignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Montmartin-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1124"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "75,97", "RapportInscrit": "38,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Montpinchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Montrabot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Lozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,47", "RapportVotant": "18,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Le Mont-Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "13,54", "RapportVotant": "27,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,38", "RapportVotant": "70,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Montsurvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "83,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Montviron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,03", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,67", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Moon-sur-Elle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "62,55", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Morigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Morsalines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Mortain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "32,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Morville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "La Mouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "84,29", "RapportInscrit": "40,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Moyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "56,20", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Muneville-le-Bingard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "60,68"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "39,32"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "14,21"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "31,94", "RapportVotant": "81,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "60,63", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Muneville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,50", "RapportVotant": "84,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "39,66", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "N\u00e9greville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "N\u00e9hou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "57,37"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "42,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "12,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "36,64", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Le Neufbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Neufmesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "84,48", "RapportInscrit": "37,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Neuville-au-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Neuville-en-Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "72,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "N\u00e9ville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "77,94", "RapportInscrit": "33,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Nicorps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,92", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Cenilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Livoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Notre-Dame-d'Elle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-Touchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Nouainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Octeville-l'Avenel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,80"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,26", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "78,69", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "7,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "385", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Omonville-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "386", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Omonville-la-Rogue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "35,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Orglandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,15", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Orval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "68,55", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Ouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "35,23"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Ozeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Percy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1635"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "78,27", "RapportInscrit": "37,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "P\u00e9riers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1716"}, "Abstentions": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "79,07", "RapportInscrit": "38,52"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "La Pernelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Les Perques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Perriers-en-Beauficel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Le Perron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Le Petit-Celland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Picauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1193"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Pierreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "60,60"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "39,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "36,77", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Les Pieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2517"}, "Abstentions": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "55,98"}, "Votants": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "44,02"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "39,29", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Pirou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1337"}, "Abstentions": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Placy-Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Le Plessis-Lastelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "34,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Plomb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Poilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "69,87", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Pontaubault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "65,61", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Pont-H\u00e9bert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1382"}, "Abstentions": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "79,30", "RapportInscrit": "36,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Pontorson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2806"}, "Abstentions": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "1645", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "74,13", "RapportInscrit": "41,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Ponts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "60,41"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "39,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "34,02", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Portbail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1353"}, "Abstentions": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "55,69", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Pr\u00e9cey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,09"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Pr\u00e9corbin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Pr\u00e9tot-Sainte-Suzanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,90"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "36,23", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "74,67", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "416", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Querqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3680"}, "Abstentions": {"Nombre": "2088", "RapportInscrit": "56,74"}, "Votants": {"Nombre": "1592", "RapportInscrit": "43,26"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1493", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Quettehou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1255"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Quettetot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "54,83"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "45,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "77,83", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Quettreville-sur-Sienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1091"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "32,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Quibou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "54,82"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "45,18"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "39,16", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Quin\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "78,07", "RapportInscrit": "33,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Raids", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,95"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Rampan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "71,28", "RapportInscrit": "36,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Rauville-la-Bigot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "74,86", "RapportInscrit": "31,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Rauville-la-Place", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Ravenoville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "99,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "30,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Reffuveille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "33,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Regn\u00e9ville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Reigneville-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "70,83", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Remilly-sur-Lozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "57,17"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "42,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "38,93", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "R\u00e9thoville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "R\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "La Rochelle-Normande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,00", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Rocheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "71,29", "RapportInscrit": "31,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Romagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "859"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Roncey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "La Ronde-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "35,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Rouffigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "9,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Rouxeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "40,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Le Rozel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Sacey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,54"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "43,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Saint-Amand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1708"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Bohon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Epine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-Perron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,51", "RapportVotant": "14,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "79,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,72", "RapportVotant": "12,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "81,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Brice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,35"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "43,65"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "25,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,16", "RapportVotant": "69,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "82,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "68,46", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Saint-Christophe-du-Foc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,25"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "40,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,59", "RapportVotant": "84,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Clair-sur-l'Elle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "43,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-Rancoudray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "32,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Saint-C\u00f4me-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "460", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Sainte-Croix-Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,36", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "77,45", "RapportInscrit": "46,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Saint-Cyr-du-Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "68,59", "RapportInscrit": "35,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Saint-Denis-le-Gast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "68,88", "RapportInscrit": "35,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Saint-Denis-le-V\u00eatu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "60,10", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Saint-Ebremond-de-Bonfoss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "71,86", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Saint-Floxel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Fromond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "63,72", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Bohon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Livoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "84,47", "RapportInscrit": "49,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Elle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "71,23", "RapportInscrit": "33,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Rouelley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Georges-Montcocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "78,65", "RapportInscrit": "38,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Germain-d'Elle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,08", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "38,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "477", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "53,69", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Tournebut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "38,93", "RapportVotant": "84,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Varreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Saint-Germain-le-Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "33,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-S\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "11,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,00", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "75,08", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Petitville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1040"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Saint-Jacques-de-N\u00e9hou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "67,48", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Daye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "63,68", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "80,87", "RapportInscrit": "51,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Haize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "11,71"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Baisants", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "985"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "57,86", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "38,84", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "68,45", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "12,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Corail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,81", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Corail-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Thomas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Saint-Jores", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "60,66"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "39,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "36,39", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Saint-Joseph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "56,01", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Cuves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "37,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "LibSubCom": "Saint-L\u00f4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5161"}, "Abstentions": {"Nombre": "2864", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "2297", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2096", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "80,53", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Saint-L\u00f4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8436"}, "Abstentions": {"Nombre": "4615", "RapportInscrit": "54,71"}, "Votants": {"Nombre": "3821", "RapportInscrit": "45,29"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3421", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "78,43", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Saint-L\u00f4-d'Ourville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "59,78"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "40,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "36,92", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Saint-Louet-sur-Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "56,20"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "43,80"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "13,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "35,99", "RapportVotant": "82,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Saint-Malo-de-la-Lande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Saint-Marcouf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Sainte-Marie-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "92,59", "RapportInscrit": "52,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Sainte-Marie-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,28"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,72"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "37,53", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "71,71", "RapportInscrit": "26,91"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Audouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Bonfoss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Cenilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "28,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Chaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2076"}, "Abstentions": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "59,63"}, "Votants": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "40,37"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "33,57", "RapportVotant": "83,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Varreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Bouillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "80,28", "RapportInscrit": "43,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Gr\u00e9ard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "83,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-H\u00e9bert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "90,77", "RapportInscrit": "53,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Saint-Maur-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "81,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "78,72", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Cotentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,67"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Sainte-M\u00e8re-Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-la-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "16,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,65", "RapportVotant": "82,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Montjoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "35,78", "RapportVotant": "79,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "73,49", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-Pierrepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Saint-Ovin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "57,68"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,32"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "78,77", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Granville", "LibSubCom": "Saint-Pair-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3425"}, "Abstentions": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "1880", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1659", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme G\u00c2T\u00c9 Sylvie et M. JULIENNE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c2T\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIENNE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1296", "RapportExprime": "78,12", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERET Denis et Mme LAUNAY Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Saint-Patrice-de-Claids", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "33,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Saint-Pellerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Sainte-Pience", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "13,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "81,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "79,79", "RapportInscrit": "32,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "8,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Arth\u00e9glise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "83,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Coutances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Semilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "83,23", "RapportInscrit": "41,99"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1273"}, "Abstentions": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "73,06", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Langers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "61,52"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "38,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "35,05", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Saint-Planchers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "59,14"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "40,86"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "15,24"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "32,39", "RapportVotant": "79,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Saint-Pois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "88,21", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "6,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-le-Homme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1029"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "31,68"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "68,32"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "11,39", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "78,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "34,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Saint-Romphaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "66,12", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Saint-Samson-de-Bonfoss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "8,69", "RapportVotant": "15,92"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "80,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "71,54", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Pierrepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "41,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-la-Pommeraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,74"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,19", "RapportVotant": "82,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-Lendelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "39,74", "RapportVotant": "83,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "63,07", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1637"}, "Abstentions": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "70,22", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9bastien-de-Raids", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Saint-Senier-sous-Avranches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1147"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "11,53"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "84,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "65,10", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Sainte-Suzanne-sur-Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "74,89", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-le-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "75,35", "RapportInscrit": "38,82"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Saint-Vaast-la-Hougue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1709"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "69,80", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Saint-Vigor-des-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Sainteny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Sartilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "10,72"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "39,79", "RapportVotant": "83,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Saussemesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "58,77"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "41,23"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "35,74", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Saussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "67,33", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "S\u00e9beville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "S\u00e9noville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,27"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "10,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,10", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Servigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "83,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Servon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "75,22", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Sideville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "24,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Siouville-Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "40,37", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Sortosville-en-Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "62,81"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,19"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "32,23", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Sortosville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Sottevast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Sotteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "34,24", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "LibSubCom": "Soulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "69,13", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Sourdeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2135"}, "Abstentions": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "37,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Sourdeval-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Br\u00e9hal", "LibSubCom": "Subligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "75,59", "RapportInscrit": "35,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Surtainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Surville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Taillepied", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Tamerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Tanis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Le Tanu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Le Teilleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "49,82", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "50,18", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Tessy-sur-Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "22,21"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Teurth\u00e9ville-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Teurth\u00e9ville-Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "54,16"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "45,84"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "38,79", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "595", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Le Theil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "55,01"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "44,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "77,73", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "596", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Th\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "72,82", "RapportInscrit": "31,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Tirepied", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "68,55", "RapportInscrit": "32,44"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Tocqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Tollevast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "57,57", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "600", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Tonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "71,12", "RapportInscrit": "31,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Torigni-sur-Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Tourlaville", "LibSubCom": "Tourlaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11843"}, "Abstentions": {"Nombre": "6151", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "5692", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "5172", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOST Madeleine et M. LELONG Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2763", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEUILLY Herv\u00e9 et Mme PEYROUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYROUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2409", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "603", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "Tourville-sur-Sienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "85,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Les Pieux", "LibSubCom": "Tr\u00e9auville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "59,73"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "40,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "37,77", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "67,84", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Trelly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "64,68", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "606", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Tribehou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "58,71"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "41,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,06", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "607", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "9,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,34", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "72,65", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Troisgots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Turqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Urville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "611", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Urville-Nacqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1820"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "38,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "612", "LibCan": "Avranches", "LibSubCom": "Vains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "7,68", "RapportVotant": "14,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Valcanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "614", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Le Vald\u00e9cie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,60", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Valognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5282"}, "Abstentions": {"Nombre": "2693", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "2589", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2418", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1395", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Le Val-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1585"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "78,71", "RapportInscrit": "37,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Varenguebec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Varouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,77"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Le Vast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "81,90", "RapportInscrit": "38,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "8,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "620", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Vasteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "58,14"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "41,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "63,09", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Vaudreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "622", "LibCan": "Agon-Coutainville", "LibSubCom": "Vaudrimesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,08"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,92"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "12,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "83,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "623", "LibCan": "La Hague", "LibSubCom": "Vauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "624", "LibCan": "Coutances", "LibSubCom": "La Vendel\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Vengeons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "66,53", "RapportInscrit": "38,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "626", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "LibSubCom": "Ver", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "628", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "LibSubCom": "Vernix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "32,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "LibSubCom": "Vesly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Pontorson", "LibSubCom": "Vessey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Les Veys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Le Vicel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,78", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Val-de-Saire", "LibSubCom": "Videcosville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "LibSubCom": "Vidouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "636", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Vierville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "79,41", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "61,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "637", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Villebaudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Le Mortainais", "LibSubCom": "Villechien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "639", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "LibSubCom": "Villedieu-les-Po\u00eales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2677"}, "Abstentions": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1203", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "84,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "32,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "641", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "LibSubCom": "Villiers-Fossard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "76,62", "RapportInscrit": "33,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "642", "LibCan": "Carentan", "LibSubCom": "Vindefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "LibSubCom": "Virandeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Bricquebec", "LibSubCom": "Le Vr\u00e9tot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Granville", "LibSubCom": "Yquelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme G\u00c2T\u00c9 Sylvie et M. JULIENNE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c2T\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIENNE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "79,13", "RapportInscrit": "37,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERET Denis et Mme LAUNAY Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "648", "LibCan": "Valognes", "LibSubCom": "Yvetot-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "23,16"}]}]}