{"CodDpt": "51", "CodDpt3Car": "051", "LibDpt": "MARNE", "Communes": [{"CodCan": "23", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Ablancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Aigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Allemanche-Launay-et-Soyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "44,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "005", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Allemant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "34,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Alliancelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,85", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Ambonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Ambri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Anglure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "62,40", "RapportInscrit": "35,11"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Angluzelles-et-Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Arcis-le-Ponsart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Argers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,07"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Arrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "9,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "34,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Arzilli\u00e8res-Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "99,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Athis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Aub\u00e9rive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "26,44"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "73,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "14,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "42,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Aubilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Aulnay-l'A\u00eetre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Aulnay-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "64,08", "RapportInscrit": "34,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Aum\u00e9nancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Auve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "32,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Avenay-Val-d'Or", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Avize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "62,98", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2557"}, "Abstentions": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "1398", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1362", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Baconnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "32,02"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "34,82"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "65,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,02", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Bannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "37,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "036", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Barbonne-Fayel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Baslieux-l\u00e8s-Fismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Bassu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "46,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Bassuet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Baudement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Bazancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1441"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "28,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Beaumont-sur-Vesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "39,97", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "66,11", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Beine-Nauroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Belval-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,78", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Berg\u00e8res-l\u00e8s-Vertus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "55,64"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "40,86", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "050", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Berg\u00e8res-sous-Montmirail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Berm\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "73,75", "RapportInscrit": "43,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Berru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Berzieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "39,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "B\u00e9theniville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "40,10", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Reims-5", "LibSubCom": "B\u00e9theny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5205"}, "Abstentions": {"Nombre": "2684", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "2521", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2218", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "87,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Rapha\u00ebl et Mme SAVART Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVART", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1283", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LAVEDAN Elisabeth et M. PHILIPOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAVEDAN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "056", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Bethon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "34,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Bettancourt-la-Longue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "63,38", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Reims-4", "LibSubCom": "Bezannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1241"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUBOUCHEZ Marthe et M. TOSCANELLI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUBOUCHEZ", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSCANELLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUNTZE Kim et M. FORTUN\u00c9 Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNTZE", "PrePsn": "Kim", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUN\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "80,14", "RapportInscrit": "36,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Bignicourt-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Bignicourt-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "34,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Billy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "28,42"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "71,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "69,47", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "52,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Binarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Bisseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "99,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Blacy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "58,46", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Blaise-sous-Arzilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Blesme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "070", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Boissy-le-Repos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "28,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "071", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Bouchy-Saint-Genest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Bouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Bouleuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Boult-sur-Suippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1210"}, "Abstentions": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "61,81", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Bourgogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "73,30", "RapportInscrit": "37,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Bouvancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Bouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Bouzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Brandonvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,20"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "68,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "36,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Branscourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Braux-Sainte-Cohi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,06"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "72,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "71,76", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Braux-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "49,28"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Br\u00e9ban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Breuvery-sur-Coole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "52,81", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Brimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Broussy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "35,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "091", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Broussy-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "42,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "092", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Broyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Brugny-Vaudancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Brusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "39,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Le Buisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Bussy-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Bussy-le-Repos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "53,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Bussy-Lettr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Caurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "34,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Cauroy-l\u00e8s-Hermonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "69,95", "RapportInscrit": "39,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "La Celle-sous-Chantemerle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "27,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Cernay-en-Dormois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Cernay-l\u00e8s-Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "63,17", "RapportInscrit": "38,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Cernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,78", "RapportVotant": "12,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Chaintrix-Bierges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-1", "LibSubCom": "Ch\u00e2lons-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12214"}, "Abstentions": {"Nombre": "6558", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "5656", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5052", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Thierry et Mme DENIEL Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIEL", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2049", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETERM Dominique et M. NAMUR Rudy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERM", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMUR", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3003", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2lons-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9481"}, "Abstentions": {"Nombre": "4868", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "4613", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4117", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1344", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2773", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Ch\u00e2lons-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3399"}, "Abstentions": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "1657", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Ch\u00e2lons-sur-Vesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Chaltrait", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,04"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Chamery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Reims-4", "LibSubCom": "Champfleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUBOUCHEZ Marthe et M. TOSCANELLI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUBOUCHEZ", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSCANELLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUNTZE Kim et M. FORTUN\u00c9 Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNTZE", "PrePsn": "Kim", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUN\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "116", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Champguyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "73,74", "RapportInscrit": "35,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Champigneul-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "36,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Reims-4", "LibSubCom": "Champigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1052"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUBOUCHEZ Marthe et M. TOSCANELLI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUBOUCHEZ", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSCANELLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUNTZE Kim et M. FORTUN\u00c9 Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNTZE", "PrePsn": "Kim", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUN\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "69,33", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Champillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "61,17", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Changy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "124", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Chantemerle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "40,35"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Chapelaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,90", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "La Chapelle-Felcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "La Chapelle-Lasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "77,55", "RapportInscrit": "48,72"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "129", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Charleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "26,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Charmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Les Charmontois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Ch\u00e2telraould-Saint-Louvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "32,83"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "67,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,66", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "11,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Brou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "38,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "137", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "34,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Ch\u00e2trices", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Chaudefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "La Chauss\u00e9e-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Chavot-Courcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Le Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Cheminon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Chenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Cheniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "La Cheppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "20,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Cheppes-la-Prairie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "76,81", "RapportInscrit": "36,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Chepy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,90", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Cherville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "151", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Chichey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Chigny-les-Roses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "64,90", "RapportInscrit": "35,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Chouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Clamanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Clesles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Cloyes-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Val-des-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-1", "LibSubCom": "Compertrix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Thierry et Mme DENIEL Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIEL", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETERM Dominique et M. NAMUR Rudy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERM", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMUR", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "57,91", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Conflans-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Connantray-Vaurefroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "36,97"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Connantre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "59,45", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Contault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Coole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-1", "LibSubCom": "Coolus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "15,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "79,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Thierry et Mme DENIEL Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIEL", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETERM Dominique et M. NAMUR Rudy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERM", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMUR", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "30,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Corbeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "170", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Corf\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Cormicy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1069"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Cormontreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5082"}, "Abstentions": {"Nombre": "2270", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "2812", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2753", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "60,88", "RapportInscrit": "32,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "175", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Corrobert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Corroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "75,93", "RapportInscrit": "36,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Coulommes-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Coupetz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Coup\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Courcelles-Sapicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "98,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Courcemain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Courcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "61,83", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Courdemanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "64,01", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "185", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Courgivaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Courlandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Courmas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Courtagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "71,74", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Court\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,86"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "74,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "72,41", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "41,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Courtisols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Courville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Couvrot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "757"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Cramant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "La Croix-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Crugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "73,98", "RapportInscrit": "40,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Cuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Cumi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Cuperly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Dampierre-au-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Dampierre-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Dampierre-sur-Moivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Dizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1288"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Dommartin-Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Dommartin-Lettr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "29,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Dommartin-sous-Hans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Dommartin-Varimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Dompremy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "41,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Dontrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "76,39", "RapportInscrit": "32,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Val-de-Vi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "42,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Drosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Drouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Eclaires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Ecollemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Ecriennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Ecueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "99,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "36,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Ecury-le-Repos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Ecury-sur-Coole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "15,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "83,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Elise-Daucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Epense", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Epernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4787"}, "Abstentions": {"Nombre": "2837", "RapportInscrit": "59,26"}, "Votants": {"Nombre": "1950", "RapportInscrit": "40,74"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1835", "RapportInscrit": "38,33", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Epernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10135"}, "Abstentions": {"Nombre": "5884", "RapportInscrit": "58,06"}, "Votants": {"Nombre": "4251", "RapportInscrit": "41,94"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "9,81"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "3789", "RapportInscrit": "37,39", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2538", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "L'Epine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "67,23", "RapportInscrit": "36,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Epoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "32,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "233", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Escardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Esclavolles-Lurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "31,72"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "235", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Les Essarts-l\u00e8s-S\u00e9zanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "236", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Les Essarts-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "80,28", "RapportInscrit": "43,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "237", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Esternay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Etr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Etrepy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Euvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,17"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "41,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-1", "LibSubCom": "Fagni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3883"}, "Abstentions": {"Nombre": "1892", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "1991", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1806", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Thierry et Mme DENIEL Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIEL", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETERM Dominique et M. NAMUR Rudy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERM", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMUR", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "60,41", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Faux-Fresnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Faux-V\u00e9signeul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Faverolles-et-Co\u00ebmy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "99,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Favresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "28,31"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "71,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "50,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "F\u00e8re-Champenoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1544"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Fismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3879"}, "Abstentions": {"Nombre": "2115", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "1764", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1718", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Flavigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Florent-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "254", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Fontaine-Denis-Nuisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "36,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Fontaine-en-Dormois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Fontaine-sur-Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "258", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "La Foresti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Francheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,14", "RapportVotant": "81,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "71,64", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Le Fresne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "48,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Fresne-l\u00e8s-Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "82,38", "RapportInscrit": "53,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Frignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1495"}, "Abstentions": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "263", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Fromenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "264", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Le Gault-Soigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "265", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Gaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,81"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,93", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Germaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "99,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Germigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Germinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "36,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Giffaumont-Champaubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Gigny-Bussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Gionges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Givry-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Givry-l\u00e8s-Loisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Gizaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Glannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,03", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Gourgan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Sainte-Marie-du-Lac-Nuisement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "61,26", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Les Grandes-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Granges-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "28,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Gratreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "88,24", "RapportInscrit": "48,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Grauves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "53,69", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Gueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1339"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "31,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Hans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "35,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Haussign\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Haussimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "74,67", "RapportInscrit": "39,44"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Hauteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Hautvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "98,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "23,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Heiltz-le-Hutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "78,08", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "9,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Heiltz-le-Maurupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "35,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Heiltz-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Hermonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1087"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "71,31", "RapportInscrit": "32,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Herpont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "32,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Heutr\u00e9giville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Hourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "40,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Huiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Humbauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "78,95", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "50,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Isles-sur-Suippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "30,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Isle-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Isse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Les Istres-et-Bury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "J\u00e2lons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "304", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Janvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Janvry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "82,76", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "306", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Joiselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Jonchery-sur-Suippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Jonchery-sur-Vesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1537"}, "Abstentions": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Jouy-l\u00e8s-Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "38,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Jussecourt-Minecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Juvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "313", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Lachy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Landricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Larzicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,34"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Laval-sur-Tourbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Lavannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "71,37", "RapportInscrit": "41,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Lenharr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "76,79", "RapportInscrit": "44,33"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "323", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Linthelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "78,18", "RapportInscrit": "48,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "324", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Linthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "32,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Lisse-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "40,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Livry-Louvercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Loisy-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,76", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Loisy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Loivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Louvois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Ludes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Lux\u00e9mont-et-Villotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "57,56", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Maffr\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "96,97", "RapportInscrit": "54,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Magneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Mailly-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "58,17"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "41,83"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "70,09", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Mairy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "57,92", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Maisons-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Malmy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "52,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Mancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Marcilly-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Mardeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1287"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Mareuil-sur-Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Margerie-Hancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Marolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Marsangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "45,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Marson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Massiges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Matignicourt-Goncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Matougues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Maurupt-le-Montois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "359", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "M\u00e9cringes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "39,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "360", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Le Meix-Saint-Epoing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "28,44"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Le Meix-Tiercelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Merfy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "78,74", "RapportInscrit": "44,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Merlaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "29,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "M\u00e9ry-Pr\u00e9mecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "44,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Les Mesneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Le Mesnil-sur-Oger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Minaucourt-le-Mesnil-l\u00e8s-Hurlus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "369", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Moeurs-Verdey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "15,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "84,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Moiremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Moivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Moncetz-Longevas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Moncetz-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "38,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "374", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Mondement-Montgivroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Montbr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "28,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "376", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Montgenost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,41", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Mont\u00e9preux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Monthelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Montigny-sur-Vesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "380", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Montmirail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2686"}, "Abstentions": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Mont-sur-Courville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Morangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "9,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "29,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "386", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Morsains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "75,71", "RapportInscrit": "43,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Moslins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Mourmelon-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2608"}, "Abstentions": {"Nombre": "1406", "RapportInscrit": "53,91"}, "Votants": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "46,09"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "25,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Mourmelon-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Moussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "74,05", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Muizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1722"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Mutigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "25,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Nanteuil-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "395", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Nesle-la-Reposte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "La Neuville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "La Neuville-au-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "25,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "402", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Neuvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Nogent-l'Abbesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "72,64", "RapportInscrit": "36,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Noirlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "29,57"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "70,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Norrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "407", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "La Noue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Nuisement-sur-Coole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "11,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "82,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Oger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "76,17", "RapportInscrit": "43,78"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Ognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Oiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Omey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Orconte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Outines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Outrepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "74,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,89", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "41,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "421", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Oyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Pargny-l\u00e8s-Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Pargny-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1357"}, "Abstentions": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "60,43"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "39,57"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "36,62", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Passavant-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,48", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "35,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "426", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "P\u00e9as", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "37,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Les Petites-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "P\u00e9vy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Pierre-Morains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Pierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1061"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "41,19", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Pleurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "8,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "53,63", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Plichancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,21"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Plivot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Pocancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Pogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Poix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,79"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "71,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "71,21", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "51,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Pomacle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "68,71", "RapportInscrit": "37,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Pontfaverger-Moronvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1089"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "54,51", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Ponthion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Possesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Potangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Pouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "65,73", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Pringy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "57,55"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Prosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Prouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "31,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Prunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Puisieulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "451", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Queudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Raps\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "100,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "60,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Recy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-1", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15066"}, "Abstentions": {"Nombre": "7962", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "7104", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6638", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANG St\u00e9phane et Mme VUIBERT St\u00e9fana", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUIBERT", "PrePsn": "St\u00e9fana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4442", "RapportExprime": "66,92", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COHEN Jacques et Mme MANIANI Imane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHEN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANIANI", "PrePsn": "Imane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-2", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11897"}, "Abstentions": {"Nombre": "6997", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "4900", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4463", "RapportInscrit": "37,51", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARR\u00c9 Charl\u00e8ne et M. GODBILLION Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLION", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELAREDJ-TUNC Hadhoum et M. BONDZA Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAREDJ-TUNC", "PrePsn": "Hadhoum", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONDZA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2454", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-3", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11496"}, "Abstentions": {"Nombre": "7124", "RapportInscrit": "61,97"}, "Votants": {"Nombre": "4372", "RapportInscrit": "38,03"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "3976", "RapportInscrit": "34,59", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINCE Zara et M. TCHIGNOUMBA Albain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINCE", "PrePsn": "Zara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TCHIGNOUMBA", "PrePsn": "Albain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "20,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANOT Boris et Mme HERNOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERNOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-4", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5651"}, "Abstentions": {"Nombre": "3174", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "2477", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2268", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUBOUCHEZ Marthe et M. TOSCANELLI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUBOUCHEZ", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSCANELLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUNTZE Kim et M. FORTUN\u00c9 Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNTZE", "PrePsn": "Kim", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUN\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-5", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7928"}, "Abstentions": {"Nombre": "4705", "RapportInscrit": "59,35"}, "Votants": {"Nombre": "3223", "RapportInscrit": "40,65"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2909", "RapportInscrit": "36,69", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Rapha\u00ebl et Mme SAVART Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVART", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LAVEDAN Elisabeth et M. PHILIPOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAVEDAN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1206", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-6", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14361"}, "Abstentions": {"Nombre": "8172", "RapportInscrit": "56,90"}, "Votants": {"Nombre": "6189", "RapportInscrit": "43,10"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "5628", "RapportInscrit": "39,19", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUREAU Guillaume et Mme PUIREUX Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIREUX", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1954", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROSSI Mario et Mme SIMON DEPAQUY Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON DEPAQUY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3674", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-7", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15542"}, "Abstentions": {"Nombre": "9122", "RapportInscrit": "58,69"}, "Votants": {"Nombre": "6420", "RapportInscrit": "41,31"}, "Blancs": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5747", "RapportInscrit": "36,98", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLER Laure et M. VERSTRAETE Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSTRAETE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3791", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JACQUEMIN Christelle et M. MATHIEU Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1956", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4586"}, "Abstentions": {"Nombre": "2800", "RapportInscrit": "61,06"}, "Votants": {"Nombre": "1786", "RapportInscrit": "38,94"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1716", "RapportInscrit": "37,42", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Reims-9", "LibSubCom": "Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13211"}, "Abstentions": {"Nombre": "7508", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "5703", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5094", "RapportInscrit": "38,56", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. ROZE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3298", "RapportExprime": "64,74", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Yannick et M. PARIS Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1796", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Reims-la-Br\u00fbl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Remicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "458", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Reuves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,40"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "74,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "44,44"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "459", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "R\u00e9veillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "460", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Rilly-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "70,57", "RapportInscrit": "31,02"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Les Rivi\u00e8res-Henruel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,85"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "68,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "65,61", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Rosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Rouffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Rouvroy-Ripont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Sacy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "66,50", "RapportInscrit": "40,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Amand-sur-Fion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "70,13", "RapportInscrit": "34,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "473", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Saint-Bon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Reims-5", "LibSubCom": "Saint-Brice-Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2795"}, "Abstentions": {"Nombre": "1510", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "1285", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "39,14", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Rapha\u00ebl et Mme SAVART Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVART", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LAVEDAN Elisabeth et M. PHILIPOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAVEDAN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Saint-Ch\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Saint-Etienne-au-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sur-Suippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Eulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,49", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Saint-Euphraise-et-Clairizet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Saint-Germain-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "32,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Saint-Gibrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "85,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "99,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-au-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "73,58", "RapportInscrit": "34,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "34,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Saint-Imoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Jean-devant-Possesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Moivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Tourbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,06"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Saint-Just-Sauvage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1061"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9onard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "495", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "35,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Lumier-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Lumier-la-Populeuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "18,42"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "81,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "78,95", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "42,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Saint-Mard-sur-Auve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Saint-Mard-l\u00e8s-Rouffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Saint-Mard-sur-le-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Sainte-Marie-\u00e0-Py", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "73,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "70,40", "RapportInscrit": "51,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Saint-Martin-aux-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "41,77", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Saint-Martin-l'Heureux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "35,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-le-Pr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "37,52"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "62,48"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "6,66", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "34,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Saint-Masmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,34", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Saint-Memmie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3771"}, "Abstentions": {"Nombre": "2080", "RapportInscrit": "55,16"}, "Votants": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "44,84"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1534", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "64,28", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Sainte-Menehould", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3079"}, "Abstentions": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "1666", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1603", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Saint-Ouen-Domprot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Quentin-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Saint-Quentin-le-Verger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "72,55", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Coole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "36,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Remy-en-Bouzemont-Saint-Genest-et-Isson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "514", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Saint-Remy-sous-Broyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Saint-Remy-sur-Bussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "68,89", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "77,42", "RapportInscrit": "53,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Saint-Souplet-sur-Py", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Saint-Thierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "80,16", "RapportInscrit": "46,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Saint-Thomas-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Saint-Utin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,74"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "71,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Vrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Sapignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Saron-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Sarry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1633"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "66,50", "RapportInscrit": "32,95"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "526", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Saudoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Savigny-sur-Ardres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Scrupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "41,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Selles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,48"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "44,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Sept-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Sermaize-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "60,25", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Sermiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Servon-Melzicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "51,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Serzy-et-Prin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "535", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "S\u00e9zanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3525"}, "Abstentions": {"Nombre": "1889", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "1636", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1521", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "29,99"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Sillery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Sivry-Ante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Sogny-aux-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "36,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Sogny-en-l'Angle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "542", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Soizy-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Somme-Bionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Sommepy-Tahure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "74,89", "RapportInscrit": "39,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Sommesous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Somme-Suippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Somme-Tourbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Somme-Vesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,77"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Somme-Y\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Sompuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Somsois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Songy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Souain-Perthes-l\u00e8s-Hurlus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Soud\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "67,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,60", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "78,05", "RapportInscrit": "48,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Soudron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Soulanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Souli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "29,09"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "70,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "43,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Suippes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2035"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "42,85", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Taissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1777"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "12,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Tauxi\u00e8res-Mutry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Thaas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Thibie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Thi\u00e9blemont-Far\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "76,15", "RapportInscrit": "39,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Thillois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "62,84", "RapportInscrit": "37,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "570", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Le Thoult-Trosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "39,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Val-de-Vesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Tilloy-et-Bellay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Reims-4", "LibSubCom": "Tinqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7958"}, "Abstentions": {"Nombre": "4475", "RapportInscrit": "56,23"}, "Votants": {"Nombre": "3483", "RapportInscrit": "43,77"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "3250", "RapportInscrit": "40,84", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUBOUCHEZ Marthe et M. TOSCANELLI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUBOUCHEZ", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSCANELLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUNTZE Kim et M. FORTUN\u00c9 Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNTZE", "PrePsn": "Kim", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUN\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2432", "RapportExprime": "74,83", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Togny-aux-Boeufs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Tours-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Tr\u00e9con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "72,41", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "46,55"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "579", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Tr\u00e9fols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "38,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Tr\u00e9pail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "66,24", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Treslon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Trigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Trois-Fontaines-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Reims-8", "LibSubCom": "Trois-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Unchair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Vadenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "70,64", "RapportInscrit": "35,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Valmy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vanault-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "37,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vanault-les-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "32,66"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "67,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "64,65", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "45,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Vandeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Vassimont-et-Chapelaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "595", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Vatry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "36,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "596", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Vauchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "35,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vauclerc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Vaudemange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Vaudesincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "12,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "78,72", "RapportInscrit": "37,37"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vavray-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vavray-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "603", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "V\u00e9lye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Ventelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "607", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vernancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "29,58"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "70,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "64,79", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "47,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Vert-Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "33,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "612", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Vertus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1713"}, "Abstentions": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "34,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Verzenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "68,26", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "614", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Verzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "40,75", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "V\u00e9signeul-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "La Veuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "618", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Le V\u00e9zier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Le Vieil-Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "620", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Vienne-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Vienne-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "622", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Ville-Dommange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Ville-en-Selve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "71,77", "RapportInscrit": "39,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "625", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Lionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "626", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "La Villeneuve-l\u00e8s-Charleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "47,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Villeneuve-Renneville-Chevigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "628", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Vistre-et-Villevotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "33,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Villers-Allerand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "75,77", "RapportInscrit": "34,99"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Villers-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Reims-4", "LibSubCom": "Villers-aux-Noeuds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUBOUCHEZ Marthe et M. TOSCANELLI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUBOUCHEZ", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSCANELLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUNTZE Kim et M. FORTUN\u00c9 Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNTZE", "PrePsn": "Kim", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUN\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "85,90", "RapportInscrit": "50,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "632", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Villers-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Villers-Franqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Villers-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Villers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "636", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "LibSubCom": "Villers-Marmery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "60,88"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "39,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "35,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Villeseneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "640", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Ville-sur-Tourbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "642", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Villiers-aux-Corneilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Epernay-2", "LibSubCom": "Vinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "645", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "LibSubCom": "Vindey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "40,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Virginy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "72,86", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "41,43"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vitry-en-Perthois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "37,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "648", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "LibSubCom": "Vitry-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "649", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "LibSubCom": "Vitry-le-Fran\u00e7ois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7956"}, "Abstentions": {"Nombre": "4081", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "3875", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3761", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1459", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "650", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Voilemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "651", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Voipreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,22"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "42,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "652", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Vouarces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "39,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "654", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vouillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "655", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "LibSubCom": "Vouzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "656", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "LibSubCom": "Vraux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "657", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "LibSubCom": "Vrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "658", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "LibSubCom": "Vroil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "659", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "LibSubCom": "Wargemoulin-Hurlus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "660", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Warmeriville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1692"}, "Abstentions": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "662", "LibCan": "Bourgogne", "LibSubCom": "Witry-l\u00e8s-Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3842"}, "Abstentions": {"Nombre": "2074", "RapportInscrit": "53,98"}, "Votants": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "46,02"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "663", "LibCan": "Epernay-1", "LibSubCom": "Magenta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "21,61"}]}]}