{"CodDpt": "52", "CodDpt3Car": "052", "LibDpt": "HAUTE MARNE", "Communes": [{"CodCan": "02", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Aigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "22,22", "RapportVotant": "30,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "69,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Aillianville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Aingoulaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "64,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Allichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Ambonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Andelot-Blancheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Ann\u00e9ville-la-Prairie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Annonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "39,29", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Anrosey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Aprey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "30,06"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "69,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Arbigny-sous-Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Arbot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Arnancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Attancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Auberive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Audeloncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Aujeurres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Aulnoy-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Autigny-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,03", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "65,59", "RapportInscrit": "42,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Autigny-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Avrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "33,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Bailly-aux-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Baissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Balesmes-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "10,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Bassoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "65,57", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "37,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Baudrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Bay-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Beauchemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "13,10", "RapportVotant": "20,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "72,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Belmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "38,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Roches-Bettaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Saint-Dizier-3", "LibSubCom": "Bettancourt-la-Ferr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1700"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Rachel et M. KAHLAL Mokhtar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAHLAL", "PrePsn": "Mokhtar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUPOIL St\u00e9phane et Mme HIERONIMUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOIL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIERONIMUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Beurville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Bize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "26,00"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "74,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Bl\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "19,10"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "80,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "75,28", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "49,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Blumeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "82,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Bologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Bourbonne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1636"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "70,55", "RapportInscrit": "35,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Bourdons-sur-Rognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "23,25"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "76,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "76,32", "RapportVotant": "99,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "72,99", "RapportInscrit": "55,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Bourg-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "14,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,89", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Bourmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "11,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "79,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Bouzancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Brachay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "81,48", "RapportInscrit": "47,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Brainville-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "40,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Brennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Brethenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "36,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Breuvannes-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Briaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Brousseval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,66", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "84,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Champsevraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Busson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "90,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "90,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "41,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "48,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-l\u00e8s-Clefmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "22,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "31,58", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-l\u00e8s-Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "13,41", "RapportVotant": "22,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "69,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "76,12", "RapportInscrit": "31,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Ceffonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Celles-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Celsoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Cerisi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "69,14", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Chalancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Chalindrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vals-des-Tilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "30,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Chalvraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Chambroncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Champigneulles-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "16,00", "RapportVotant": "24,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "75,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "96,00", "RapportInscrit": "48,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Champigny-l\u00e8s-Langres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "69,54", "RapportInscrit": "40,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Champigny-sous-Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Dizier-3", "LibSubCom": "Chancenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Rachel et M. KAHLAL Mokhtar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAHLAL", "PrePsn": "Mokhtar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUPOIL St\u00e9phane et Mme HIERONIMUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOIL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIERONIMUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Chanoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Chantraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Charmes-en-l'Angle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Charmes-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "34,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Chassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Chatenay-M\u00e2cheron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "35,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Chatenay-Vaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Chatonrupt-Sommermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Chaudenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Chauffourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "82,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5282"}, "Abstentions": {"Nombre": "2919", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "2363", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2104", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1343", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4748"}, "Abstentions": {"Nombre": "2779", "RapportInscrit": "58,53"}, "Votants": {"Nombre": "1969", "RapportInscrit": "41,47"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "36,39", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1015", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5987"}, "Abstentions": {"Nombre": "3587", "RapportInscrit": "59,91"}, "Votants": {"Nombre": "2400", "RapportInscrit": "40,09"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "34,84", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1160", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Chaumont-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Ch\u00e9zeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Chamarandes-Choignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "87,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "66,58", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Choilley-Dardenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "33,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Choiseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "32,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Cirey-l\u00e8s-Mareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Cirey-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,61"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "74,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,95", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "77,97", "RapportInscrit": "56,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Cirfontaines-en-Ornois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Clefmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Clinchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Cohons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "23,59"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "76,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "74,36", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Coiffy-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Coiffy-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Colmier-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "14,81"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "85,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "85,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Colmier-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "24,62"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "75,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,23", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Condes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,49", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "85,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "36,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Consigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "26,87"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "73,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "67,16", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Coublanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Courcelles-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Courcelles-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "51,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Culmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Cusey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "33,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Daillancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Daillecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Dammartin-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Damr\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "33,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Darmannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Dommarien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Dommartin-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,13", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Dommartin-le-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Domremy-Land\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "17,07"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "82,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "79,27", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Doncourt-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Donjeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "23,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Doulaincourt-Saucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "62,27", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Doulevant-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "31,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Doulevant-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "16,13"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "83,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "74,19", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "35,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Droyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Echenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Eclaron-Braucourt-Sainte-Livi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1589"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Ecot-la-Combe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "78,13", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "92,00", "RapportInscrit": "71,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Effincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "45,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Enfonvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "79,07", "RapportInscrit": "44,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Epizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Le Val-d'Esnoms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "24,84"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "75,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "73,60", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Euffigneix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,75", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Farincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "13,54", "RapportVotant": "20,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "70,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Fayl-Billot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "30,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Ferri\u00e8re-et-Lafolie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Flagey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Flammer\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "86,11", "RapportInscrit": "57,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Foulain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "11,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "38,29", "RapportVotant": "82,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Frampas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "29,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Fr\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Fresnes-sur-Apance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,43", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "44,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Froncles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1180"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Fronville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "23,69"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "76,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "74,30", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "46,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "27,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Genevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "36,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "La Genevroye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "72,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Germaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Germainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Germay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Germisay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "11,76"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "88,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "17,65", "RapportVotant": "20,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "91,67", "RapportInscrit": "64,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Gillaum\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Gilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "16,95"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "83,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "81,36", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "49,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Goncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Graffigny-Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "35,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Grenant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Gudmont-Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Guindrecourt-aux-Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "18,52"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "81,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "51,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Guindrecourt-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Guyonvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,21"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "H\u00e2court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "16,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "84,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "24,00", "RapportVotant": "28,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Hallignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Harr\u00e9ville-les-Chanteurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Heuilley-Cotton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Heuilley-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Haute-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Huilli\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,09"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "68,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "38,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Humb\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "56,35"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "43,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "38,82", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Humberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "17,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Humes-Jorquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Illoud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Is-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Is\u00f4mes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Joinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2330"}, "Abstentions": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "72,83", "RapportInscrit": "38,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Jonchery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "71,64", "RapportInscrit": "31,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Lafauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Lafert\u00e9-sur-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Lamancine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Laneuvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,61"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "74,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "68,29", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "36,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Laneuville-\u00e0-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "38,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Laneuville-au-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Langres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5523"}, "Abstentions": {"Nombre": "2946", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "2577", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2357", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Larivi\u00e8re-Arnoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Lavernoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "29,33"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "70,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "37,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Laville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,63", "RapportVotant": "18,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,64", "RapportVotant": "77,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Lavilleneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "38,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,31", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Lecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,73"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,66", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Lesch\u00e8res-sur-le-Blaiseron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "37,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Leuchey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "17,46"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "82,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Leurville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "37,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Lev\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Lez\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "25,53"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "74,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "72,34", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "37,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Liffol-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Les Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Longchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Longeau-Percey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Longeville-sur-la-Laines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Louvemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Louze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "31,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Luzy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Ma\u00e2tz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Maisoncelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "34,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res-sur-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,30"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "74,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,08", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Malaincourt-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "78,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Manois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,20", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "35,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Marac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,57"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "69,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "63,06", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "37,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Marb\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "32,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Marcilly-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "15,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,38", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Mardor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,30", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Mareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "36,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Mathons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "82,61", "RapportInscrit": "38,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,44"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "41,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "13,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "34,63", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Mennouveaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,66", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "78,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Merrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,64"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,30", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Mertrud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "30,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Meures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Milli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Mirbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "48,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Mo\u00ebslains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "32,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Montcharvot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Montier-en-Der", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1351"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Val-de-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1455"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Montot-sur-Rognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "76,14", "RapportInscrit": "55,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Thonnance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Montsaugeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "20,59"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "79,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "76,47", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Morancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Morionvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Mouilleron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "70,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Mussey-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "35,84"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "64,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "34,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Neuilly-sur-Suize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "70,14", "RapportInscrit": "32,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Neuvelle-l\u00e8s-Voisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Nijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Noidant-Chatenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Noidant-le-Rocheux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Nom\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Noncourt-sur-le-Rongeant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,94", "RapportVotant": "17,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Nully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Occey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "63,20", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "36,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Orcevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Ormancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "15,15", "RapportVotant": "27,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "36,36", "RapportVotant": "64,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Ormoy-l\u00e8s-Sexfontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Orquevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "34,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Oudincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Outrem\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "12,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Ozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Le Pailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "63,81", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Palaiseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Pancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "40,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Parnoy-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "35,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Paroy-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "45,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Peigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Perrancey-les-Vieux-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,14", "RapportVotant": "12,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "79,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Perrogney-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,72"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Perrusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "18,92", "RapportVotant": "29,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "70,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Perthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Pierremont-sur-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Pisseloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "16,28"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "83,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "81,40", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Planrupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Poinsenot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Poinson-l\u00e8s-Fayl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "27,33"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "72,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "70,67", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "47,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Poinson-l\u00e8s-Grancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Poissons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,46", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telet-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Praslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "33,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Prauthoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Pressigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,63", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "34,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Prez-sous-Lafauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,78"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "9,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,44", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Puellemontier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "8,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Rachecourt-Suz\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "23,40"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "76,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "72,34", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "41,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Ran\u00e7onni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Rangecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,71", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Reynel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Riaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Rimaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Rivi\u00e8res-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Rivi\u00e8re-les-Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Robert-Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "25,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Rochefort-sur-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "15,38"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "84,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "82,69", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Rochetaill\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Romain-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Rou\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "13,33"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "86,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "84,44", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "48,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Rouelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "44,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Rougeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Rouvres-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Rouvroy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Rupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "70,68", "RapportInscrit": "41,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Sailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Saint-Blin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "72,26", "RapportInscrit": "38,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Saint-Broingt-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "34,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Saint-Broingt-les-Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Saint-Ciergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "11,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "78,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Saint-Dizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3609"}, "Abstentions": {"Nombre": "1922", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "1687", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Saint-Dizier-2", "LibSubCom": "Saint-Dizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7169"}, "Abstentions": {"Nombre": "3962", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "3207", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3026", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. MAGNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEUILLET Jean-Michel et Mme ROBERT-DEHAULT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-DEHAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "63,15", "RapportInscrit": "26,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Saint-Dizier-3", "LibSubCom": "Saint-Dizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5754"}, "Abstentions": {"Nombre": "3705", "RapportInscrit": "64,39"}, "Votants": {"Nombre": "2049", "RapportInscrit": "35,61"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1907", "RapportInscrit": "33,14", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Rachel et M. KAHLAL Mokhtar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAHLAL", "PrePsn": "Mokhtar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1050", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUPOIL St\u00e9phane et Mme HIERONIMUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOIL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIERONIMUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Saints-Geosmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "791"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "29,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Saint-Loup-sur-Aujon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "75,24", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Saint-Martin-l\u00e8s-Langres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,78", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Saint-Thi\u00e9bault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Saint-Urbain-Maconcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Saint-Vallier-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Sarrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Saudron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Saulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "45,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Saulxures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,93", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Semilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Semoutiers-Montsaon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,66"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "44,34"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "36,20", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "78,75", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Serqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Sexfontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "27,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Sign\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Sommer\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "10,61", "RapportVotant": "15,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "79,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Sommevoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Soncourt-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,23", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Soulaucourt-sur-Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Soyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Suzannecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Ternat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Thilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Thol-l\u00e8s-Milli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Thonnance-l\u00e8s-Joinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Thonnance-les-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,86", "RapportVotant": "14,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Torcenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "99,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Tornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Treix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "29,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Tremilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "46,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vaillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Valcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "53,69", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Valleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "72,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Varennes-sur-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Vaudrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "86,96", "RapportInscrit": "57,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vauxbons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,17", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vaux-sous-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Vaux-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "33,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Vaux-sur-Saint-Urbain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "18,52"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "81,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Vecqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "99,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "67,36", "RapportInscrit": "40,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Velles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Verbiesles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "12,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "84,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Verseilles-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Verseilles-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Vesaignes-sous-Lafauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vesvres-sous-Chalancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vi\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "25,54"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "74,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "72,66", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "44,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vignes-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "21,15"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "78,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vignory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "62,44", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Villars-Santenoge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Ville-en-Blaisois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Villegusien-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "65,44", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Villiers-en-Lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Villiers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "75,12", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Villiers-l\u00e8s-Aprey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Violot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vitry-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vivey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Voillecomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,67"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "43,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Voisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Voisines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Voncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vou\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vraincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Vroncourt-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "35,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,81", "RapportVotant": "72,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Wassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2017"}, "Abstentions": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "26,08"}]}]}