{"CodDpt": "53", "CodDpt3Car": "053", "LibDpt": "MAYENNE", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Ahuill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1395"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "51,48", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Alexain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2170"}, "Abstentions": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "729", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Ampoign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "61,28"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "38,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "35,64", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "75,54", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "8,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Argentr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2040"}, "Abstentions": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "88,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Aron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1401"}, "Abstentions": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "58,89"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "41,11"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "15,80"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "32,48", "RapportVotant": "78,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "8,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Arquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "40,24", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Ass\u00e9-le-B\u00e9renger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Astill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Ath\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "71,97", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Averton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "11,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "61,83", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Bais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "79,95", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Ball\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "70,98", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Ballots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "72,94", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Bannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "La Bazoge-Montpin\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "59,13"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "40,87"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "9,65", "RapportVotant": "23,62"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "28,51", "RapportVotant": "69,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "La Bazouge-de-Chemer\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "70,62", "RapportInscrit": "36,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "La Bazouge-des-Alleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Bazougers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "758"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "71,03", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Oudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,59"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "39,22", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "70,99", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Beaumont-Pied-de-Boeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,51", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Belgeard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,69"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,31"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,56", "RapportVotant": "18,29"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "9,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "29,72", "RapportVotant": "71,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Le Bignon-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,26", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "38,43", "RapportVotant": "80,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "73,12", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Blandouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "18,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "81,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,20", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4878"}, "Abstentions": {"Nombre": "2522", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "2356", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "68,21", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Bouchamps-l\u00e8s-Craon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "61,95"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "38,05"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "34,19", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "74,44", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Bou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "37,39", "RapportVotant": "82,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Bouessay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Boulay-les-Ifs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Le Bourgneuf-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Bourgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,21"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Brains-sur-les-Marches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Brec\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Br\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "La Br\u00fblatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Le Buret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,26"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Carelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Ch\u00e2lons-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Chammes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "67,54", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Champ\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "59,26"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "40,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "37,04", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "81,33", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "6,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Champfr\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "79,25", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Champgen\u00e9teux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,84", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "70,78", "RapportInscrit": "26,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Chantrign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "70,40", "RapportInscrit": "39,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "La Chapelle-Anthenaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "La Chapelle-au-Riboul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "56,84"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,16"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "37,63", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "76,22", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "8,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Chapelle-Craonnaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "80,92", "RapportInscrit": "46,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "La Chapelle-Rainsouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Charchign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,36"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "41,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,00", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "82,71", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Gontier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7948"}, "Abstentions": {"Nombre": "4402", "RapportInscrit": "55,39"}, "Votants": {"Nombre": "3546", "RapportInscrit": "44,61"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "3314", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2471", "RapportExprime": "74,56", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Colmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "57,34"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "42,66"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "38,27", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Ch\u00e2tres-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "72,66", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Ch\u00e9mer\u00e9-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,33", "RapportVotant": "84,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Ch\u00e9ranc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,86", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Chevaign\u00e9-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "78,79", "RapportInscrit": "36,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Colombiers-du-Plessis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Commer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "60,97"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "39,03"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "11,89"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "31,75", "RapportVotant": "81,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "70,43", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Congrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "57,55"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "42,45"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "39,03", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "70,44", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Contest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "31,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Cosmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,05", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "80,17", "RapportInscrit": "49,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Coss\u00e9-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Coss\u00e9-le-Vivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2297"}, "Abstentions": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "78,52", "RapportInscrit": "38,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Couesmes-Vauc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Couptrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Courbeveille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "78,61", "RapportInscrit": "35,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Courcit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "42,75", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "72,82", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Craon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3689"}, "Abstentions": {"Nombre": "2041", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1086", "RapportExprime": "72,16", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Crennes-sur-Fraub\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "70,41", "RapportInscrit": "40,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "La Cropte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Cuill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Denaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "83,58", "RapportInscrit": "49,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "D\u00e9sertines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Deux-Evailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "La Dor\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,70"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "094", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Entrammes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1594"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Epineux-le-Seguin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Evron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5407"}, "Abstentions": {"Nombre": "2545", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "2862", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2592", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2031", "RapportExprime": "78,36", "RapportInscrit": "37,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Fontaine-Couverte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "84,09", "RapportInscrit": "35,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "099", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Forc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Fougerolles-du-Plessis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "62,25"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "37,75"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "33,07", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "77,11", "RapportInscrit": "25,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Gastines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "35,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Le Genest-Saint-Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1589"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Gesnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Gesvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Gorron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2052"}, "Abstentions": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "895", "RapportExprime": "77,29", "RapportInscrit": "43,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "La Gravelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,85"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "40,35", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "76,09", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Grazay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "9,47", "RapportVotant": "22,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "29,56", "RapportVotant": "71,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "73,44", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Grez-en-Bou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "57,82"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "42,18"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "37,82", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "La Haie-Traversaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "62,92"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "37,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "28,37", "RapportVotant": "76,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Le Ham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "75,50", "RapportInscrit": "38,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Hambers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "33,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Hardanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Herc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "84,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Le Horps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "76,58", "RapportInscrit": "46,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "14,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Le Housseau-Br\u00e9tignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "L'Huisserie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3295"}, "Abstentions": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1618", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Iz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "37,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Javron-les-Chapelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "74,57", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Jublains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "58,58"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "41,42"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "10,09", "RapportVotant": "24,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "29,73", "RapportVotant": "71,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "8,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Laign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "82,22", "RapportInscrit": "34,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "7,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Landivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1700"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "31,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Laubri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "80,81", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "8,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Launay-Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Laval-1", "LibSubCom": "Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13025"}, "Abstentions": {"Nombre": "6201", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "6824", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6244", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOYER Jean-Christophe et Mme TOUCHARD Simone", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2905", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOURG Xavier et Mme GRANDIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOURG", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3339", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Laval-2", "LibSubCom": "Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10761"}, "Abstentions": {"Nombre": "5263", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "5498", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "5129", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUVEAU Gis\u00e8le et M. GOURVIL Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVEAU", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURVIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2393", "RapportExprime": "46,66", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANOE Alexandre et Mme MOTTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2736", "RapportExprime": "53,34", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Laval-3", "LibSubCom": "Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7721"}, "Abstentions": {"Nombre": "4067", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "3654", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "3405", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALOU Gwendoline et M. KUDLA Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALOU", "PrePsn": "Gwendoline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUDLA", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1503", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAROT Guillaume et Mme GERMERIE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAROT", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMERIE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1902", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Lesbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "35,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Levar\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res-Org\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Livet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Livr\u00e9-la-Touche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Loiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1200"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "58,58"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "41,42"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "37,75", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Loupfoug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "85,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Louvern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3072"}, "Abstentions": {"Nombre": "1662", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "70,99", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "141", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Louvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "81,53", "RapportInscrit": "40,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Madr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "64,96", "RapportInscrit": "35,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Maisoncelles-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Marcill\u00e9-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "58,99"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "41,01"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "35,95", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "72,33", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Marign\u00e9-Peuton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "58,16"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "38,52", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "80,79", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "7,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Martign\u00e9-sur-Mayenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1227"}, "Abstentions": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "58,19"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "41,81"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "12,67"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "33,82", "RapportVotant": "80,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "75,18", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "8,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Mayenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9761"}, "Abstentions": {"Nombre": "4814", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "4947", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4518", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2462", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2056", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "M\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "87,10", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "M\u00e9ral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "39,32", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "73,87", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Meslay-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2049"}, "Abstentions": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "74,35", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "M\u00e9zangers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Montaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "41,91", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "74,37", "RapportInscrit": "31,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Montflours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "31,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "157", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Montign\u00e9-le-Brillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "56,02"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "43,98"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Montjean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "58,01"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "41,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "37,95", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "63,12", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Montourtier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "72,45", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Montreuil-Poulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "77,87", "RapportInscrit": "32,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Monts\u00fbrs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1513"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "69,27", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "12,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Moulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "60,89"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "39,11"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "18,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "30,11", "RapportVotant": "76,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Neau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Neuilly-le-Vendin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Niafles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,77"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "70,48", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Nuill\u00e9-sur-Vicoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Olivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Oisseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "65,94"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "34,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "31,01", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "58,25", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "La Pallu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "37,41"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "33,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Parign\u00e9-sur-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "61,28", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Parn\u00e9-sur-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "40,36", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Le Pas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Peuton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,11"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "15,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,07", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "91,04", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "3,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Plac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "41,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Pommerieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "58,72"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "41,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "37,60", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Pontmain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "33,60"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "66,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "82,82", "RapportInscrit": "52,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Port-Brillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "56,34"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "43,66"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "81,67", "RapportInscrit": "39,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Pr\u00e9-en-Pail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "71,29", "RapportInscrit": "34,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Quelaines-Saint-Gault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1547"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "56,88"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "43,12"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "40,40", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "75,04", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Ravigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "10,98", "RapportVotant": "19,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Renaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "75,63", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Rennes-en-Grenouilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "41,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,87", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Le Ribay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "80,98", "RapportInscrit": "40,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Ro\u00eb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "41,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Rouaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "64,76", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Ruill\u00e9-Froid-Fonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Ruill\u00e9-le-Gravelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "56,44"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "43,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "39,41", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "74,44", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Sac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "87,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Aignan-de-Couptrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "35,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Aignan-sur-Ro\u00eb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "77,02", "RapportInscrit": "34,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "30,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Aubin-Fosse-Louvain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,65"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,73", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "26,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Saint-Baudelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Berthevin-la-Tanni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Brice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "85,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Calais-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "78,07", "RapportInscrit": "34,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9ner\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,32"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "43,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "10,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "38,68", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Charles-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,66", "RapportVotant": "17,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "78,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Christophe-du-Luat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "69,26", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Pail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Saint-Cyr-le-Gravelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Denis-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "70,07", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Ellier-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "55,39"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "38,60", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Erblon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Fraimbault-de-Pri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "61,45"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "38,55"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "19,17"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "8,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "27,97", "RapportVotant": "72,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Sainte-Gemmes-le-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "70,88", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Saint-Georges-Buttavent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1130"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "75,88", "RapportInscrit": "40,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Georges-le-Fl\u00e9chard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,69", "RapportVotant": "15,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "34,73", "RapportVotant": "82,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Erve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "69,85", "RapportInscrit": "31,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Saint-Germain-d'Anxure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "33,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Coulamer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Erve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "71,64", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Terroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "77,38", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-en-charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Loup-du-Dorat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Loup-du-Gast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "38,65", "RapportVotant": "84,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "77,32", "RapportInscrit": "29,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Sainte-Marie-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "80,90", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Mars-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Mars-sur-Colmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "67,70", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Mars-sur-la-Futaie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "65,46", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Conn\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "67,68", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Limet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,74"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,75", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-la-Ro\u00eb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,79"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Saint-Ou\u00ebn-des-Toits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "56,89", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Ou\u00ebn-des-Vallons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Nids", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1452"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "72,17", "RapportInscrit": "33,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Cour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1497"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "58,92"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "41,08"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "35,87", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Erve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "90,38", "RapportInscrit": "44,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Orthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "70,45", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Poix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "72,11", "RapportInscrit": "36,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Saint-Quentin-les-Anges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Samson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "12,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "84,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "25,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-du-Limet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "74,34", "RapportInscrit": "36,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Sainte-Suzanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "65,40", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Thomas-de-Courceriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "38,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saulges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Selle-Craonnaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "40,77", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "77,17", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Senonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Simpl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "62,40", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Souc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "262", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Soulg\u00e9-sur-Ouette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Thuboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "80,51", "RapportInscrit": "42,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Thorign\u00e9-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Torc\u00e9-Viviers-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "39,96", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "65,61", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Trans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "89,01", "RapportInscrit": "44,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Vaiges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Vieuvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,82"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Villaines-la-Juhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2244"}, "Abstentions": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Villepail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Villiers-Charlemagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "85,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "37,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Vimarc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "56,72"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "12,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,31", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Voutr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "12,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "81,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "18,48"}]}]}